
	<!DOCTYPE html>
<html lang="fr-FR">
<head>
<base href="" />
<link rel="preconnect" href="index.html" crossorigin />
<meta charset="UTF-8" />
<meta name="referrer" content="no-referrer">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=no" />
<meta name="author" content="60fps">
<style>
			body {
				opacity: 0;
				transition: opacity 0.1s linear;
			}

			#screen-loader {
				position: fixed;
				top: 0;
				left: 0;
				height: 100vh;
				width: 100vw;
				background-color: #edeef4;
				z-index: 999;
			}
		</style>
<link href="https://api.mapbox.com/mapbox-gl-js/v2.8.1/mapbox-gl.css" rel="stylesheet" />
<meta name="robots" content="index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1" />
<link rel="alternate" href="../en/esg/index.html" hreflang="en" />
<link rel="alternate" href="index.html" hreflang="fr" />

<title>ESG - MIMCO capital</title>
<link rel="canonical" href="index.html" />
<meta property="og:locale" content="fr_FR" />
<meta property="og:locale:alternate" content="en_US" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="og:title" content="ESG - MIMCO capital" />
<meta property="og:url" content="https://www.mimcocapital.com/esg/" />
<meta property="og:site_name" content="MIMCO capital" />
<meta property="article:modified_time" content="2023-12-11T18:20:24+00:00" />
<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
<script type="application/ld+json" class="yoast-schema-graph">{"@context":"https://schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https://www.mimcocapital.com/esg/","url":"https://www.mimcocapital.com/esg/","name":"ESG - MIMCO capital","isPartOf":{"@id":"https://www.mimcocapital.com/en/homepage/#website"},"datePublished":"2023-07-25T09:10:27+00:00","dateModified":"2023-12-11T18:20:24+00:00","breadcrumb":{"@id":"https://www.mimcocapital.com/esg/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https://www.mimcocapital.com/esg/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https://www.mimcocapital.com/esg/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https://www.mimcocapital.com/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ESG"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https://www.mimcocapital.com/en/homepage/#website","url":"https://www.mimcocapital.com/en/homepage/","name":"MIMCO capital","description":"Dans un monde qui bouge, avec l’évolution des pratiques et des modes de vie, MIMCO Capital crée de la valeur en veillant à maintenir le patrimoine en cohérence avec les attentes…","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https://www.mimcocapital.com/en/homepage/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}</script>

<link rel="stylesheet" id="sixtyfps-style-css" href="../wp-content/themes/mimco/dist/assets/app-6b3b88f8.css" type="text/css" media="all" />
<script type="3b5aaef3e434ee6b3cc82d70-text/javascript" id="sixtyfps_admin_url-js-after">
window.ADMIN_AJAX_URL = "https://www.mimcocapital.com/wp-admin/admin-ajax.php";
</script>
<link rel="icon" href="../wp-content/uploads/2023/09/cropped-fav_mimco-1-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="../wp-content/uploads/2023/09/cropped-fav_mimco-1-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon" href="../wp-content/uploads/2023/09/cropped-fav_mimco-1-180x180.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/2023/09/cropped-fav_mimco-1-270x270.png" />
<script type="3b5aaef3e434ee6b3cc82d70-text/javascript">
			var _iub = _iub || [];
			_iub.csConfiguration = {
				"adPersonalization": false,
				"lang": "fr",
				"perPurposeConsent": true,
				"siteId": 3322333,
				"cookiePolicyId": 89485807,
				"banner": {
					"acceptButtonCaptionColor": "#0e0e11",
					"acceptButtonColor": "#FFFFFF",
					"acceptButtonDisplay": true,
					"backgroundColor": "#0e0e11",
					"closeButtonDisplay": true,
					"customizeButtonCaptionColor": "#0e0e11",
					"customizeButtonColor": "#FFFFFF",
					"customizeButtonDisplay": true,
					"explicitWithdrawal": true,
					"fontSizeBody": "14px",
					"listPurposes": true,
					"position": "float-bottom-center",
					"rejectButtonCaptionColor": "#0e0e11",
					"rejectButtonColor": "#FFFFFF",
					"rejectButtonDisplay": true,
					"slideDown": false,
					"textColor": "#FFFFFF",
					"usesThirdParties": false
				}
			};
		</script>
<script type="3b5aaef3e434ee6b3cc82d70-text/javascript" src="https://cs.iubenda.com/autoblocking/3322333.js"></script>
<script type="3b5aaef3e434ee6b3cc82d70-text/javascript" src="https://cdn.iubenda.com/cs/iubenda_cs.js" charset="UTF-8" async></script>
<script type="3b5aaef3e434ee6b3cc82d70-text/javascript">
			window.teamMembers = [{"description":"","job":"Co-Founder & CEO","image":1688,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Bernd Von Manteuffel (BVM) est actif depuis plus de 35 ans dans le monde de l\u2019immobilier europ\u00e9en. Il est un acteur reconnu dans l\u2019investissement et la revalorisation immobili\u00e8re. Il a co-fond\u00e9 plusieurs structures, parmi lesquelles OK Haus und Immobilien Gmbh Property management (+1Milliard\u20ac sous gestion), Jurag AG (+300Mio\u20ac sous gestion) ou encore Mercureim.<\/p>\n<p>BVM est particuli\u00e8rement actif sur le march\u00e9 immobilier allemand o\u00f9 il a d\u00e9velopp\u00e9 un large r\u00e9seau de partenaires et grands investisseurs.<\/p>\n<p>Il est cofondateur et membre du comit\u00e9 d&rsquo;investissement de Mercureim EF1, \u00e9galement cofondateur et administrateur des fonds immobiliers Everest One, BUILDIM et OCITY, filiales de MIMCO Capital.<\/p>\n<p>BVM est \u00e9galement Pr\u00e9sident du conseil de surveillance de la Soci\u00e9t\u00e9 de Gestion de Portefeuille MIMCO Asset Management, bas\u00e9e \u00e0 Paris et filiale de MIMCO Capital.<\/p>\n"},"id":1660,"title":"Bernd Von Manteuffel","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Bernd Von Manteuffel (BVM) est actif depuis plus de 35 ans dans le monde de l\u2019immobilier europ\u00e9en. Il est un acteur reconnu dans l\u2019investissement et la revalorisation immobili\u00e8re. Il a co-fond\u00e9 plusieurs structures, parmi lesquelles OK Haus und Immobilien Gmbh Property management (+1Milliard\u20ac sous gestion), Jurag AG (+300Mio\u20ac sous gestion) ou encore Mercureim.<\/p>\n<p>BVM est particuli\u00e8rement actif sur le march\u00e9 immobilier allemand o\u00f9 il a d\u00e9velopp\u00e9 un large r\u00e9seau de partenaires et grands investisseurs.<\/p>\n<p>Il est cofondateur et membre du comit\u00e9 d&rsquo;investissement de Mercureim EF1, \u00e9galement cofondateur et administrateur des fonds immobiliers Everest One, BUILDIM et OCITY, filiales de MIMCO Capital.<\/p>\n<p>BVM est \u00e9galement Pr\u00e9sident du conseil de surveillance de la Soci\u00e9t\u00e9 de Gestion de Portefeuille MIMCO Asset Management, bas\u00e9e \u00e0 Paris et filiale de MIMCO Capital.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Bernd-von-Manteuffel.jpg"},{"job":"Co-Founder & CEO","description":"Ceci est la description de Christophe Nadal","image":1621,"details":{"description":"<p>Avec plus de 15 ans d\u2019activit\u00e9 dans l\u2019industrie immobili\u00e8re, Christophe Nadal a acquis une connaissance fine de l\u2019ensemble des enjeux relatifs \u00e0 l\u2019investissement immobilier et \u00e0 la cr\u00e9ation de valeur. Son exp\u00e9rience lui a aussi permis de d\u00e9velopper un vaste r\u00e9seau de connaissances, partenaires et grands investisseurs.<\/p>\n<p>Cet entrepreneur aguerri s\u2019appuie sur un dipl\u00f4me d\u2019expert immobilier avec une sp\u00e9cialisation dans la gestion d\u2019actifs, ainsi que de nombreuses ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience aupr\u00e8s de grands fonds europ\u00e9ens.<\/p>\n<p>Il a notamment co-fond\u00e9 et co-administre le fonds immobilier Mercureim EF1, les Fonds Everest One, BUILDIM et OCITY, filiales de MIMCO Capital dont il est administrateur et membre du comit\u00e9 d\u2019investissement.<\/p>\n<p>Christophe Nadal est \u00e9galement Pr\u00e9sident et Membre du conseil de surveillance de la Soci\u00e9t\u00e9 de Gestion de Portefeuille MIMCO Asset Management, bas\u00e9e \u00e0 Paris et filiale de MIMCO Capital.<\/p>\n"},"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/christophe-nadal-19118349\/","id":812,"title":"Christophe Nadal","country":"Allemagne, France, Luxembourg","countryMobile":"DE, FR, ","fullDescription":"<p>Avec plus de 15 ans d\u2019activit\u00e9 dans l\u2019industrie immobili\u00e8re, Christophe Nadal a acquis une connaissance fine de l\u2019ensemble des enjeux relatifs \u00e0 l\u2019investissement immobilier et \u00e0 la cr\u00e9ation de valeur. Son exp\u00e9rience lui a aussi permis de d\u00e9velopper un vaste r\u00e9seau de connaissances, partenaires et grands investisseurs.<\/p>\n<p>Cet entrepreneur aguerri s\u2019appuie sur un dipl\u00f4me d\u2019expert immobilier avec une sp\u00e9cialisation dans la gestion d\u2019actifs, ainsi que de nombreuses ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience aupr\u00e8s de grands fonds europ\u00e9ens.<\/p>\n<p>Il a notamment co-fond\u00e9 et co-administre le fonds immobilier Mercureim EF1, les Fonds Everest One, BUILDIM et OCITY, filiales de MIMCO Capital dont il est administrateur et membre du comit\u00e9 d\u2019investissement.<\/p>\n<p>Christophe Nadal est \u00e9galement Pr\u00e9sident et Membre du conseil de surveillance de la Soci\u00e9t\u00e9 de Gestion de Portefeuille MIMCO Asset Management, bas\u00e9e \u00e0 Paris et filiale de MIMCO Capital.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Christophe-Nadal-MIMCO-CEO.jpeg"},{"description":"Director, Member of the Executive Board","job":"Director, Member of the Executive Board","image":1629,"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/louis-milse-9304371a7\/","details":{"description":"<p>Au cours de ses 15 ann\u00e9es d&rsquo;exp\u00e9rience \u00e0 des positions strat\u00e9giques dans le secteur du corporate et des services immobiliers dans diff\u00e9rentes entreprises en Allemagne, Louis Milse a acquis une solide expertise en mati\u00e8re de gestion, notamment dans les domaines des finances, du contr\u00f4le de gestion et des fusions et acquisitions.<\/p>\n<p>Dipl\u00f4m\u00e9 en administration des affaires (BA), Louis a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re professionnelle en tant qu&rsquo;assistant du conseil d&rsquo;administration d&rsquo;une soci\u00e9t\u00e9 cot\u00e9e au MDax allemand. Il a ensuite particip\u00e9 \u00e0 des projets de restructuration strat\u00e9gique et de contr\u00f4le de gestion. Il a \u00e9galement occup\u00e9 un poste de direction dans le domaine du contr\u00f4le de gestion chez l&rsquo;un des leaders de la grande distribution en Allemagne, Edeka Zentrale AG &#038; Co KG \u00e0 Hambourg. Et plus r\u00e9cemment, en tant que membre du comit\u00e9 ex\u00e9cutif de l&rsquo;entreprise technologique du secteur immobilier Kalorimeta GmbH, bas\u00e9e \u00e0 Hambourg, il \u00e9tait principalement responsable des finances et du contr\u00f4le de gestion. Il a par ailleurs accompagn\u00e9 des activit\u00e9s de fusions-acquisitions et a acquis une connaissance approfondie dans ce domaine d&rsquo;expertise.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Asset Management GmbH, Louis est Directeur et Membre du comit\u00e9 ex\u00e9cutif et sera charg\u00e9 de structurer la croissance du groupe et de coordonner le financement des nouveaux projets.<\/p>\n"},"id":810,"title":"Louis Milse","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Au cours de ses 15 ann\u00e9es d&rsquo;exp\u00e9rience \u00e0 des positions strat\u00e9giques dans le secteur du corporate et des services immobiliers dans diff\u00e9rentes entreprises en Allemagne, Louis Milse a acquis une solide expertise en mati\u00e8re de gestion, notamment dans les domaines des finances, du contr\u00f4le de gestion et des fusions et acquisitions.<\/p>\n<p>Dipl\u00f4m\u00e9 en administration des affaires (BA), Louis a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re professionnelle en tant qu&rsquo;assistant du conseil d&rsquo;administration d&rsquo;une soci\u00e9t\u00e9 cot\u00e9e au MDax allemand. Il a ensuite particip\u00e9 \u00e0 des projets de restructuration strat\u00e9gique et de contr\u00f4le de gestion. Il a \u00e9galement occup\u00e9 un poste de direction dans le domaine du contr\u00f4le de gestion chez l&rsquo;un des leaders de la grande distribution en Allemagne, Edeka Zentrale AG &#038; Co KG \u00e0 Hambourg. Et plus r\u00e9cemment, en tant que membre du comit\u00e9 ex\u00e9cutif de l&rsquo;entreprise technologique du secteur immobilier Kalorimeta GmbH, bas\u00e9e \u00e0 Hambourg, il \u00e9tait principalement responsable des finances et du contr\u00f4le de gestion. Il a par ailleurs accompagn\u00e9 des activit\u00e9s de fusions-acquisitions et a acquis une connaissance approfondie dans ce domaine d&rsquo;expertise.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Asset Management GmbH, Louis est Directeur et Membre du comit\u00e9 ex\u00e9cutif et sera charg\u00e9 de structurer la croissance du groupe et de coordonner le financement des nouveaux projets.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Louis-Milse.jpg"},{"description":"Real Estate Director, Private Debt","job":"Real Estate Director, Private Debt","image":1628,"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/paul-eric-perchaud-8607a531\/","details":{"description":"<p>Avec plus de 15 ans d&rsquo;exp\u00e9rience en investissement, asset management et en strat\u00e9gies de financement, Paul-Eric Perchaud est un expert de renom dans le domaine de l\u2019immobilier.<\/p>\n<p>Avant de rejoindre le Groupe MIMCO , il a travaill\u00e9 en France et \u00e0 l\u2019international pour des acteurs majeurs du secteur de la gestion d&rsquo;actifs et du crowdfunding immobilier notamment Unibail-Rodamco-Westfield et ClubFunding Group, o\u00f9 il a occup\u00e9 des postes de direction et a \u00e9t\u00e9 responsable de la gestion et l\u2019acquisition de portefeuilles immobiliers d&rsquo;envergure.<\/p>\n<p>Paul-Eric est dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019ESCP Business School &#8211; MSc Management g\u00e9n\u00e9ral et strat\u00e9gie du programme Grandes Ecoles<\/p>\n<p>Chez MIMCO Asset Management, Paul-Eric Perchaud sera responsable de la strat\u00e9gie d&rsquo;investissement en dette priv\u00e9e immobili\u00e8re. Il dirigera une \u00e9quipe de professionnels exp\u00e9riment\u00e9s dans la gestion d&rsquo;actifs immobiliers, qui chercheront \u00e0 identifier les opportunit\u00e9s d&rsquo;investissement les plus attractives et \u00e0 construire un portefeuille diversifi\u00e9 de pr\u00eats immobiliers.<\/p>\n"},"id":811,"title":"Paul-\u00c9ric Perchaud","country":"France","countryMobile":"FR","fullDescription":"<p>Avec plus de 15 ans d&rsquo;exp\u00e9rience en investissement, asset management et en strat\u00e9gies de financement, Paul-Eric Perchaud est un expert de renom dans le domaine de l\u2019immobilier.<\/p>\n<p>Avant de rejoindre le Groupe MIMCO , il a travaill\u00e9 en France et \u00e0 l\u2019international pour des acteurs majeurs du secteur de la gestion d&rsquo;actifs et du crowdfunding immobilier notamment Unibail-Rodamco-Westfield et ClubFunding Group, o\u00f9 il a occup\u00e9 des postes de direction et a \u00e9t\u00e9 responsable de la gestion et l\u2019acquisition de portefeuilles immobiliers d&rsquo;envergure.<\/p>\n<p>Paul-Eric est dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019ESCP Business School &#8211; MSc Management g\u00e9n\u00e9ral et strat\u00e9gie du programme Grandes Ecoles<\/p>\n<p>Chez MIMCO Asset Management, Paul-Eric Perchaud sera responsable de la strat\u00e9gie d&rsquo;investissement en dette priv\u00e9e immobili\u00e8re. Il dirigera une \u00e9quipe de professionnels exp\u00e9riment\u00e9s dans la gestion d&rsquo;actifs immobiliers, qui chercheront \u00e0 identifier les opportunit\u00e9s d&rsquo;investissement les plus attractives et \u00e0 construire un portefeuille diversifi\u00e9 de pr\u00eats immobiliers.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Paul-eric-perchaud-scaled.jpeg"},{"job":"Executive Director","description":"Ceci est la description de John Doe","image":3149,"details":{"description":"<p>Alexandra Nadal a acquis une exp\u00e9rience de plus de 20 ann\u00e9es dans le notariat en tant que principal clerc de notaire, et b\u00e9n\u00e9ficie de solides connaissances juridiques avec une sp\u00e9cialisation sur les transactions et op\u00e9rations de d\u00e9veloppements immobiliers.<\/p>\n<p>Elle d\u00e9tient un dipl\u00f4me de 1er clerc de notaire et une ma\u00eetrise en Droit des Affaires de l\u2019Universit\u00e9 Jean Moulin Lyon III.<\/p>\n<p>Alexandra est actuellement en charge de la supervision de la partie administrative du groupe MIMCO Capital.<\/p>\n"},"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/alexandra-nadal-b3351414a\/","id":808,"title":"Alexandra Nadal","country":"France, Luxembourg","countryMobile":"FR, ","fullDescription":"<p>Alexandra Nadal a acquis une exp\u00e9rience de plus de 20 ann\u00e9es dans le notariat en tant que principal clerc de notaire, et b\u00e9n\u00e9ficie de solides connaissances juridiques avec une sp\u00e9cialisation sur les transactions et op\u00e9rations de d\u00e9veloppements immobiliers.<\/p>\n<p>Elle d\u00e9tient un dipl\u00f4me de 1er clerc de notaire et une ma\u00eetrise en Droit des Affaires de l\u2019Universit\u00e9 Jean Moulin Lyon III.<\/p>\n<p>Alexandra est actuellement en charge de la supervision de la partie administrative du groupe MIMCO Capital.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Alexandra-Nadal-MIMCO-Capital-scaled.jpg"},{"description":"Director Real Estate","job":"Director Real Estate","image":1634,"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/fguiot\/","details":{"description":"<p>Avec plus de 10 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience au sein de groupes internationaux, Fran\u00e7ois Guiot b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une expertise av\u00e9r\u00e9e dans le secteur de l\u2019immobilier. Il a notamment g\u00e9r\u00e9 une grande vari\u00e9t\u00e9 de transactions immobili\u00e8res cl\u00e9s au Luxembourg et poss\u00e8de \u00e9galement une solide exp\u00e9rience en \u00e9valuation immobili\u00e8re pour des actifs individuels et des portefeuilles plus importants.<\/p>\n<p>Durant les 3 derni\u00e8res ann\u00e9es, Fran\u00e7ois a consolid\u00e9 ses comp\u00e9tences au sein du groupe Deloitte o\u00f9 il \u00e9tait Real Estate &#038; Corporate Finance Advisory Senior Manager. Auparavant, il a \u00e9t\u00e9 Real Estate Senior Advisor chez Cushman &#038; Wakefield, M&#038;A Senior Consultant chez KPMG et consultant en Real Estate et Private Equity chez Deloitte.<\/p>\n<p>Il est titulaire d&rsquo;un master en ing\u00e9nierie financi\u00e8re de HEC-ULg (Li\u00e8ge, Belgique).<\/p>\n<p>Pour MIMCO Capital, Fran\u00e7ois est en charge de la direction du p\u00f4le Real Estate au Luxembourg.<\/p>\n"},"id":756,"title":"Fran\u00e7ois Guiot","country":"Luxembourg","countryMobile":"","fullDescription":"<p>Avec plus de 10 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience au sein de groupes internationaux, Fran\u00e7ois Guiot b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une expertise av\u00e9r\u00e9e dans le secteur de l\u2019immobilier. Il a notamment g\u00e9r\u00e9 une grande vari\u00e9t\u00e9 de transactions immobili\u00e8res cl\u00e9s au Luxembourg et poss\u00e8de \u00e9galement une solide exp\u00e9rience en \u00e9valuation immobili\u00e8re pour des actifs individuels et des portefeuilles plus importants.<\/p>\n<p>Durant les 3 derni\u00e8res ann\u00e9es, Fran\u00e7ois a consolid\u00e9 ses comp\u00e9tences au sein du groupe Deloitte o\u00f9 il \u00e9tait Real Estate &#038; Corporate Finance Advisory Senior Manager. Auparavant, il a \u00e9t\u00e9 Real Estate Senior Advisor chez Cushman &#038; Wakefield, M&#038;A Senior Consultant chez KPMG et consultant en Real Estate et Private Equity chez Deloitte.<\/p>\n<p>Il est titulaire d&rsquo;un master en ing\u00e9nierie financi\u00e8re de HEC-ULg (Li\u00e8ge, Belgique).<\/p>\n<p>Pour MIMCO Capital, Fran\u00e7ois est en charge de la direction du p\u00f4le Real Estate au Luxembourg.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Francois-Guiot.jpg"},{"description":"","job":"Project Development Director","image":1632,"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/s\u00e9bastien-depp-b402a059\/","details":{"description":"<p>S\u00e9bastien se distingue depuis pr\u00e8s de 25 ans dans la mise en place de projets immobiliers d\u2019envergure.<\/p>\n<p>Avant de rejoindre le Groupe MIMCO, S\u00e9bastien a \u00e9volu\u00e9 au sein de grands groupes internationaux du secteur de la construction. Au cours de ces 10 derni\u00e8res ann\u00e9es, S\u00e9bastien a consolid\u00e9 ses connaissances du march\u00e9 de la construction luxembourgeoise au sein de la soci\u00e9t\u00e9 Tralux Construction o\u00f9 il a exerc\u00e9 successivement les positions de Directeur Travaux et Directeur R\u00e9sidentiel et Travaux Services Maintenance.<\/p>\n<p>S\u00e9bastien dispose du titre d\u2019\u00e9conomiste en construction de l\u2019Acad\u00e9mie de Besan\u00e7on. Il est \u00e9galement dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019Executive Education : Management et Strat\u00e9gie d\u2019Entreprise d\u2019HEC Paris.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Capital, S\u00e9bastien est responsable du d\u00e9veloppement des projets immobiliers luxembourgeois du Groupe.<\/p>\n"},"id":757,"title":"S\u00e9bastien Depp","country":"Luxembourg","countryMobile":"","fullDescription":"<p>S\u00e9bastien se distingue depuis pr\u00e8s de 25 ans dans la mise en place de projets immobiliers d\u2019envergure.<\/p>\n<p>Avant de rejoindre le Groupe MIMCO, S\u00e9bastien a \u00e9volu\u00e9 au sein de grands groupes internationaux du secteur de la construction. Au cours de ces 10 derni\u00e8res ann\u00e9es, S\u00e9bastien a consolid\u00e9 ses connaissances du march\u00e9 de la construction luxembourgeoise au sein de la soci\u00e9t\u00e9 Tralux Construction o\u00f9 il a exerc\u00e9 successivement les positions de Directeur Travaux et Directeur R\u00e9sidentiel et Travaux Services Maintenance.<\/p>\n<p>S\u00e9bastien dispose du titre d\u2019\u00e9conomiste en construction de l\u2019Acad\u00e9mie de Besan\u00e7on. Il est \u00e9galement dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019Executive Education : Management et Strat\u00e9gie d\u2019Entreprise d\u2019HEC Paris.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Capital, S\u00e9bastien est responsable du d\u00e9veloppement des projets immobiliers luxembourgeois du Groupe.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/sebastien-Depp.jpg"},{"description":"test","job":"Finance Director","image":3422,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Actif depuis plus de 17 ans dans le domaine financier au Luxembourg, Christophe b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une solide exp\u00e9rience dans la comptabilit\u00e9, la fiscalit\u00e9 et la gestion d\u2019entit\u00e9s luxembourgeoises, op\u00e9rant dans des structures internationales complexes et dans des secteurs vari\u00e9s parmi lesquels le private equity, les fonds, la finance et l\u2019immobilier. En tant que team leader, Christophe a eu \u00e0 c\u0153ur de former, maintenir et faire \u00e9voluer ses collaborateurs dans un environnement sain et professionnel tout en g\u00e9rant un portefeuille de clients tr\u00e8s actifs.<\/p>\n<p>Il a notamment pu consolider ses connaissances en mati\u00e8re de comptabilit\u00e9, de fiscalit\u00e9 directe et indirecte et de r\u00e9glementation juridique aupr\u00e8s d\u2019acteurs, prestataires de services reconnus de La Place Luxembourgeoise et \u00e0 l\u2019international. Il a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 membre de conseil d\u2019administration de plusieurs entit\u00e9s luxembourgeoises faisant partie de grands groupes internationaux afin d\u2019y apporter son expertise.<\/p>\n<p>Titulaire d\u2019un Dipl\u00f4me en comptabilit\u00e9 et fiscalit\u00e9 \u00e0 H\u00e9nallux en Belgique, Christophe est \u00e9galement titulaire du dipl\u00f4me d\u2019expert-comptable luxembourgeois.<\/p>\n<p>Christophe est en charge pour MIMCO Capital de la direction financi\u00e8re du groupe au Luxembourg.<\/p>\n"},"id":1673,"title":"Christophe Bever","country":"France, Luxembourg","countryMobile":"FR, ","fullDescription":"<p>Actif depuis plus de 17 ans dans le domaine financier au Luxembourg, Christophe b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une solide exp\u00e9rience dans la comptabilit\u00e9, la fiscalit\u00e9 et la gestion d\u2019entit\u00e9s luxembourgeoises, op\u00e9rant dans des structures internationales complexes et dans des secteurs vari\u00e9s parmi lesquels le private equity, les fonds, la finance et l\u2019immobilier. En tant que team leader, Christophe a eu \u00e0 c\u0153ur de former, maintenir et faire \u00e9voluer ses collaborateurs dans un environnement sain et professionnel tout en g\u00e9rant un portefeuille de clients tr\u00e8s actifs.<\/p>\n<p>Il a notamment pu consolider ses connaissances en mati\u00e8re de comptabilit\u00e9, de fiscalit\u00e9 directe et indirecte et de r\u00e9glementation juridique aupr\u00e8s d\u2019acteurs, prestataires de services reconnus de La Place Luxembourgeoise et \u00e0 l\u2019international. Il a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 membre de conseil d\u2019administration de plusieurs entit\u00e9s luxembourgeoises faisant partie de grands groupes internationaux afin d\u2019y apporter son expertise.<\/p>\n<p>Titulaire d\u2019un Dipl\u00f4me en comptabilit\u00e9 et fiscalit\u00e9 \u00e0 H\u00e9nallux en Belgique, Christophe est \u00e9galement titulaire du dipl\u00f4me d\u2019expert-comptable luxembourgeois.<\/p>\n<p>Christophe est en charge pour MIMCO Capital de la direction financi\u00e8re du groupe au Luxembourg.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Christophe-Bever-DAF-MIMCO--scaled.jpg"},{"description":"Managing Director","job":"Directeur des Investissements","image":1631,"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/olivierpioch\/","details":{"description":"<p>C\u2019est avec plus de 10 ans d\u2019exp\u00e9riences qu\u2019Olivier rejoint le Groupe MIMCO.<\/p>\n<p>Olivier se distingue de ses pairs par sa vision strat\u00e9gique ainsi que par la finesse des analyses qu\u2019il est capable de mener sur les opportunit\u00e9s d\u2019investissement. Son profil exp\u00e9riment\u00e9 constitue un solide atout pour assurer le d\u00e9veloppement de notre filiale Fran\u00e7aise MIMCO Asset Management.<\/p>\n<p>Olivier a fait ses armes au sein d\u2019AEW Europe en tant que asset manager puis a rejoint les \u00e9quipes de Nuveen, o\u00f9 il a exerc\u00e9 successivement les positions de Portfolio Manager France, Investment Manager France et Investment Manager \u2013 Alternatives Europe.<\/p>\n<p>Olivier est ing\u00e9nieur UTC et titulaire du master 246 : Management de l\u2019immobilier, Finance, Immobilier, Droit, de l\u2019Universit\u00e9 Paris Dauphine. Il est membre de la Royal Institution of Chartered Surveyors (MRICS).<\/p>\n<p>Chez MIMCO Asset Management, Olivier assurera la supervision des acquisitions &amp; cessions d\u2019actifs immobilier en France des fonds ou des clients.<\/p>\n"},"id":758,"title":"Olivier Pioch","country":"France","countryMobile":"FR","fullDescription":"<p>C\u2019est avec plus de 10 ans d\u2019exp\u00e9riences qu\u2019Olivier rejoint le Groupe MIMCO.<\/p>\n<p>Olivier se distingue de ses pairs par sa vision strat\u00e9gique ainsi que par la finesse des analyses qu\u2019il est capable de mener sur les opportunit\u00e9s d\u2019investissement. Son profil exp\u00e9riment\u00e9 constitue un solide atout pour assurer le d\u00e9veloppement de notre filiale Fran\u00e7aise MIMCO Asset Management.<\/p>\n<p>Olivier a fait ses armes au sein d\u2019AEW Europe en tant que asset manager puis a rejoint les \u00e9quipes de Nuveen, o\u00f9 il a exerc\u00e9 successivement les positions de Portfolio Manager France, Investment Manager France et Investment Manager \u2013 Alternatives Europe.<\/p>\n<p>Olivier est ing\u00e9nieur UTC et titulaire du master 246 : Management de l\u2019immobilier, Finance, Immobilier, Droit, de l\u2019Universit\u00e9 Paris Dauphine. Il est membre de la Royal Institution of Chartered Surveyors (MRICS).<\/p>\n<p>Chez MIMCO Asset Management, Olivier assurera la supervision des acquisitions &amp; cessions d\u2019actifs immobilier en France des fonds ou des clients.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Olivier-Pioch.jpg"},{"description":"test","job":"Head of Asset & Transaction Management","image":1704,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Sp\u00e9cialiste de l\u2019immobilier, Michael Bluhm b\u00e9n\u00e9ficie d&rsquo;une expertise rare dans le domaine de l&rsquo;Asset Management, sa vision strat\u00e9gique et sa capacit\u00e9 \u00e0 relever les d\u00e9fis en p\u00e9riode de forte croissance \u00e9tant des atouts majeurs pour le d\u00e9veloppement des activit\u00e9s du groupe.<\/p>\n<p>Avant de rejoindre MIMCO Capital, Michael a occup\u00e9 le poste de chef d&rsquo;\u00e9quipe en Asset Management chez le gestionnaire immobilier berlinois LIANEO et le poste d&rsquo;Asset Manager chez Wertconcept et Berlinovo. Il a en outre travaill\u00e9 pendant de nombreuses ann\u00e9es chez Baugrund, o\u00f9 il a \u00e9t\u00e9 pendant quelques temps directeur adjoint du Property Management.<\/p>\n<p>Michael a suivi une formation de commercial dans le domaine de l&rsquo;immobilier et du logement, puis a obtenu un dipl\u00f4me d&rsquo;\u00e9conomiste sp\u00e9cialis\u00e9 en immobilier. Il a ensuite compl\u00e9t\u00e9 ce dipl\u00f4me par celui d\u2019\u00e9conomiste immobilier obtenu \u00e0 l&rsquo;IREBS. Depuis la r\u00e9ussite de l&rsquo;examen en 2011, il porte en outre le titre de MRICS aupr\u00e8s de l&rsquo;association professionnelle de la Royal Institution of Chartered Surveyors RICS.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Capital, Michael est en charge de l&rsquo;Asset Management des op\u00e9rations immobili\u00e8res situ\u00e9es en Allemagne.<\/p>\n"},"id":1674,"title":"Michael Bluhm - MRICS","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Sp\u00e9cialiste de l\u2019immobilier, Michael Bluhm b\u00e9n\u00e9ficie d&rsquo;une expertise rare dans le domaine de l&rsquo;Asset Management, sa vision strat\u00e9gique et sa capacit\u00e9 \u00e0 relever les d\u00e9fis en p\u00e9riode de forte croissance \u00e9tant des atouts majeurs pour le d\u00e9veloppement des activit\u00e9s du groupe.<\/p>\n<p>Avant de rejoindre MIMCO Capital, Michael a occup\u00e9 le poste de chef d&rsquo;\u00e9quipe en Asset Management chez le gestionnaire immobilier berlinois LIANEO et le poste d&rsquo;Asset Manager chez Wertconcept et Berlinovo. Il a en outre travaill\u00e9 pendant de nombreuses ann\u00e9es chez Baugrund, o\u00f9 il a \u00e9t\u00e9 pendant quelques temps directeur adjoint du Property Management.<\/p>\n<p>Michael a suivi une formation de commercial dans le domaine de l&rsquo;immobilier et du logement, puis a obtenu un dipl\u00f4me d&rsquo;\u00e9conomiste sp\u00e9cialis\u00e9 en immobilier. Il a ensuite compl\u00e9t\u00e9 ce dipl\u00f4me par celui d\u2019\u00e9conomiste immobilier obtenu \u00e0 l&rsquo;IREBS. Depuis la r\u00e9ussite de l&rsquo;examen en 2011, il porte en outre le titre de MRICS aupr\u00e8s de l&rsquo;association professionnelle de la Royal Institution of Chartered Surveyors RICS.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Capital, Michael est en charge de l&rsquo;Asset Management des op\u00e9rations immobili\u00e8res situ\u00e9es en Allemagne.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Michael-Bluhm.jpg"},{"description":"Directeur du d\u00e9veloppement","job":"Directeur du d\u00e9veloppement","image":1636,"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/christophe-coutteau-093783171\/","details":{"description":"<p>Christophe Coutteau a acquis une solide exp\u00e9rience avec plus de 15 ann\u00e9es dans le Private Banking et dans la gestion de fortune aupr\u00e8s d\u2019une client\u00e8le de chefs d\u2019entreprise et de grandes familles.<\/p>\n<p>Il a affin\u00e9 son expertise dans le private banking dans des grandes banques comme Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale Monaco et BNP Paribas.<\/p>\n<p>Christophe Coutteau est dipl\u00f4m\u00e9 en finance master II.<\/p>\n<p>Son exp\u00e9rience lui a aussi permis de d\u00e9velopper une expertise dans le conseil en investissement et il b\u00e9n\u00e9ficie de la certification de Conseiller en investissement financier (CIF).<\/p>\n<p>Christophe Coutteau est en charge pour le groupe MIMCO Capital de d\u00e9velopper les partenariats strat\u00e9giques et accompagner le d\u00e9veloppement du groupe.<\/p>\n"},"id":754,"title":"Christophe Coutteau","country":"France","countryMobile":"FR","fullDescription":"<p>Christophe Coutteau a acquis une solide exp\u00e9rience avec plus de 15 ann\u00e9es dans le Private Banking et dans la gestion de fortune aupr\u00e8s d\u2019une client\u00e8le de chefs d\u2019entreprise et de grandes familles.<\/p>\n<p>Il a affin\u00e9 son expertise dans le private banking dans des grandes banques comme Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale Monaco et BNP Paribas.<\/p>\n<p>Christophe Coutteau est dipl\u00f4m\u00e9 en finance master II.<\/p>\n<p>Son exp\u00e9rience lui a aussi permis de d\u00e9velopper une expertise dans le conseil en investissement et il b\u00e9n\u00e9ficie de la certification de Conseiller en investissement financier (CIF).<\/p>\n<p>Christophe Coutteau est en charge pour le groupe MIMCO Capital de d\u00e9velopper les partenariats strat\u00e9giques et accompagner le d\u00e9veloppement du groupe.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Christophe-coutteau.jpg"},{"job":"Responsable de la conformit\u00e9 et du contr\u00f4le interne","description":"Christelle dispose d\u2019une exp\u00e9rience de plus de 15 ans dans les domaines de la conformit\u00e9 et du contr\u00f4le interne. Sa capacit\u00e9 \u00e0 analyser les processus existants, \u00e0 proposer des am\u00e9liorations et \u00e0 mettre en \u0153uvre des strat\u00e9gies efficaces constitue un avantage majeur pour le Groupe qui poursuit son d\u00e9veloppement.\r\n\r\nSon expertise approfondie contribue \u00e0 garantir que notre Groupe respecte les normes r\u00e9glementaires les plus strictes, tout en favorisant une culture de responsabilit\u00e9 et de transparence.\r\n\r\nChristelle est dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019une \u00e9cole de commerce et d\u2019un Master 2 en Gestion financi\u00e8re de l\u2019Universit\u00e9 de Paris X Nanterre.\r\n\r\nChez MIMCO Asset Management, Christelle est responsable de l\u2019\u00e9laboration, de la mise en \u0153uvre et de la supervision des politiques et des proc\u00e9dures de conformit\u00e9. Elle supervise \u00e9galement les initiatives de contr\u00f4le interne visant \u00e0 identifier et \u00e0 att\u00e9nuer les risques potentiels.","image":1641,"details":{"description":"<p>Christelle dispose d\u2019une exp\u00e9rience de plus de 15 ans dans les domaines de la conformit\u00e9 et du contr\u00f4le interne. Sa capacit\u00e9 \u00e0 analyser les processus existants, \u00e0 proposer des am\u00e9liorations et \u00e0 mettre en \u0153uvre des strat\u00e9gies efficaces constitue un avantage majeur pour le Groupe qui poursuit son d\u00e9veloppement.<\/p>\n<p>Son expertise approfondie contribue \u00e0 garantir que notre Groupe respecte les normes r\u00e9glementaires les plus strictes, tout en favorisant une culture de responsabilit\u00e9 et de transparence.<\/p>\n<p>Christelle est dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019une \u00e9cole de commerce et d\u2019un Master 2 en Gestion financi\u00e8re de l\u2019Universit\u00e9 de Paris X Nanterre.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Asset Management, Christelle est responsable de l\u2019\u00e9laboration, de la mise en \u0153uvre et de la supervision des politiques et des proc\u00e9dures de conformit\u00e9. Elle supervise \u00e9galement les initiatives de contr\u00f4le interne visant \u00e0 identifier et \u00e0 att\u00e9nuer les risques potentiels.<\/p>\n"},"linkedin_profile":"https:\/\/fr.linkedin.com\/in\/christelle-izambard-brunet-01554060","id":65,"title":"Christelle Izambard","country":"France","countryMobile":"FR","fullDescription":"<p>Christelle dispose d\u2019une exp\u00e9rience de plus de 15 ans dans les domaines de la conformit\u00e9 et du contr\u00f4le interne. Sa capacit\u00e9 \u00e0 analyser les processus existants, \u00e0 proposer des am\u00e9liorations et \u00e0 mettre en \u0153uvre des strat\u00e9gies efficaces constitue un avantage majeur pour le Groupe qui poursuit son d\u00e9veloppement.<\/p>\n<p>Son expertise approfondie contribue \u00e0 garantir que notre Groupe respecte les normes r\u00e9glementaires les plus strictes, tout en favorisant une culture de responsabilit\u00e9 et de transparence.<\/p>\n<p>Christelle est dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019une \u00e9cole de commerce et d\u2019un Master 2 en Gestion financi\u00e8re de l\u2019Universit\u00e9 de Paris X Nanterre.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Asset Management, Christelle est responsable de l\u2019\u00e9laboration, de la mise en \u0153uvre et de la supervision des politiques et des proc\u00e9dures de conformit\u00e9. Elle supervise \u00e9galement les initiatives de contr\u00f4le interne visant \u00e0 identifier et \u00e0 att\u00e9nuer les risques potentiels.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Christelle-Izambard.jpg"},{"description":"test","job":"Talent Acquisition & Human Resources Director","image":3429,"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/haritsitsigos\/","details":{"description":"<p>Dipl\u00f4m\u00e9 d&rsquo;un Bachelor en Commerce Ext\u00e9rieur et d\u00e9sireux de s\u2019investir dans la gestion des Ressources Humaines, Hari Tsitsigos a compl\u00e9t\u00e9 son cursus avec un Master en Sciences du Travail \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, qu\u2019il a obtenu avec distinction.<\/p>\n<p>Depuis 2014, Hari exerce au Luxembourg. Dans un premier temps, il a travaill\u00e9 en tant que HR Consultant et Recruteur pour les profils \u00ab Finance &amp; IT \u00bb au sein d&rsquo;un prestigieux cabinet de recrutement permanent o\u00f9 il r\u00e9pondait aux besoins de ses clients afin de leur proposer les meilleurs talents. Il \u00e9tait responsable de l\u2019ensemble du processus de recrutement, du respect de la l\u00e9gislation luxembourgeoise, de la gestion des contrats et du payroll.<\/p>\n<p>Dans un second temps, il a \u00e9volu\u00e9 en tant que HRBP et Senior Talent Finder pour des soci\u00e9t\u00e9s priv\u00e9es actives dans les secteurs Informatique et Digital o\u00f9 en compl\u00e9ment du recrutement pour l\u2019ensemble des entit\u00e9s et il a pu d\u00e9velopper ses comp\u00e9tences sur l\u2019\u00e9volution de carri\u00e8res, la formation et la gestion de projets.<\/p>\n<p>Hari est en charge pour MIMCO Capital de la recherche et gestion des talents et de la strat\u00e9gie RH du Groupe.<\/p>\n"},"id":1669,"title":"Hari Tsitsigos","country":"France, Luxembourg","countryMobile":"FR, ","fullDescription":"<p>Dipl\u00f4m\u00e9 d&rsquo;un Bachelor en Commerce Ext\u00e9rieur et d\u00e9sireux de s\u2019investir dans la gestion des Ressources Humaines, Hari Tsitsigos a compl\u00e9t\u00e9 son cursus avec un Master en Sciences du Travail \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, qu\u2019il a obtenu avec distinction.<\/p>\n<p>Depuis 2014, Hari exerce au Luxembourg. Dans un premier temps, il a travaill\u00e9 en tant que HR Consultant et Recruteur pour les profils \u00ab Finance &amp; IT \u00bb au sein d&rsquo;un prestigieux cabinet de recrutement permanent o\u00f9 il r\u00e9pondait aux besoins de ses clients afin de leur proposer les meilleurs talents. Il \u00e9tait responsable de l\u2019ensemble du processus de recrutement, du respect de la l\u00e9gislation luxembourgeoise, de la gestion des contrats et du payroll.<\/p>\n<p>Dans un second temps, il a \u00e9volu\u00e9 en tant que HRBP et Senior Talent Finder pour des soci\u00e9t\u00e9s priv\u00e9es actives dans les secteurs Informatique et Digital o\u00f9 en compl\u00e9ment du recrutement pour l\u2019ensemble des entit\u00e9s et il a pu d\u00e9velopper ses comp\u00e9tences sur l\u2019\u00e9volution de carri\u00e8res, la formation et la gestion de projets.<\/p>\n<p>Hari est en charge pour MIMCO Capital de la recherche et gestion des talents et de la strat\u00e9gie RH du Groupe.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Hari-Tsitsigos-HR-MIMCO-.jpg"},{"description":"","job":"Marketing & Communications Director","image":1700,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Passionn\u00e9e par l\u2019innovation et les strat\u00e9gies de d\u00e9veloppement, Carole Adeline a construit au cours des 12 derni\u00e8res ann\u00e9es une expertise en techniques marketing et communication au rythme des technologies web et des tendances du digital.<\/p>\n<p>Dipl\u00f4m\u00e9e en administration des affaires et forte d\u2019une double sp\u00e9cialisation en marketing de l\u2019innovation et en entrepreneuriat et management de projets, elle a accompagn\u00e9 des start-ups dans leur strat\u00e9gie de croissance et leur processus d\u2019internationalisation au sein de la CCI Grand Est en France et de l\u2019acc\u00e9l\u00e9rateur InnoHub au Luxembourg.<\/p>\n<p>Auparavant elle a travaill\u00e9 pour le service marketing et communication de IBM, PwC et Luxinnovation.<\/p>\n<p>Carole est en charge pour MIMCO Capital du d\u00e9veloppement et de la mise en \u0153uvre de la strat\u00e9gie marketing et communication pour le groupe.<\/p>\n"},"id":1670,"title":"Carole Adeline","country":"France, Luxembourg","countryMobile":"FR, ","fullDescription":"<p>Passionn\u00e9e par l\u2019innovation et les strat\u00e9gies de d\u00e9veloppement, Carole Adeline a construit au cours des 12 derni\u00e8res ann\u00e9es une expertise en techniques marketing et communication au rythme des technologies web et des tendances du digital.<\/p>\n<p>Dipl\u00f4m\u00e9e en administration des affaires et forte d\u2019une double sp\u00e9cialisation en marketing de l\u2019innovation et en entrepreneuriat et management de projets, elle a accompagn\u00e9 des start-ups dans leur strat\u00e9gie de croissance et leur processus d\u2019internationalisation au sein de la CCI Grand Est en France et de l\u2019acc\u00e9l\u00e9rateur InnoHub au Luxembourg.<\/p>\n<p>Auparavant elle a travaill\u00e9 pour le service marketing et communication de IBM, PwC et Luxinnovation.<\/p>\n<p>Carole est en charge pour MIMCO Capital du d\u00e9veloppement et de la mise en \u0153uvre de la strat\u00e9gie marketing et communication pour le groupe.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Carole-Adeline.jpg"},{"description":"Laurence Brunier-Mandard","job":"Head of European Distribution","image":1642,"linkedin_profile":"https:\/\/lu.linkedin.com\/in\/laurence-brunier-mandard-0197784\/fr","details":{"description":"<p>Apr\u00e8s plus de 16 ans pass\u00e9s en Banque Priv\u00e9e \u00e0 Luxembourg en qualit\u00e9 de Business Developper, Laurence a rejoint les \u00e9quipes de MIMCO Capital en tant que Head of European Distribution. <\/p>\n<p>Forte de son exp\u00e9rience bancaire et de son r\u00e9seau d\u00e9velopp\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es sur la place luxembourgeoise dans le B to B, Laurence a \u00e9galement constitu\u00e9 un solide r\u00e9seau de clients UHNW en France et \u00e0 Luxembourg.<\/p>\n<p>Laurence est dipl\u00f4m\u00e9e du Master Finance de Grenoble \u00c9cole de Management (GEM) et est titulaire d\u2019un agr\u00e9ment de sous-courtier \u00e0 Luxembourg. <\/p>\n<p>Pour MIMCO Capital, Laurence est en charge du d\u00e9veloppement de la distribution en Europe.<\/p>\n"},"id":750,"title":"Laurence Brunier-Mandard","country":"Luxembourg","countryMobile":"","fullDescription":"<p>Apr\u00e8s plus de 16 ans pass\u00e9s en Banque Priv\u00e9e \u00e0 Luxembourg en qualit\u00e9 de Business Developper, Laurence a rejoint les \u00e9quipes de MIMCO Capital en tant que Head of European Distribution. <\/p>\n<p>Forte de son exp\u00e9rience bancaire et de son r\u00e9seau d\u00e9velopp\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es sur la place luxembourgeoise dans le B to B, Laurence a \u00e9galement constitu\u00e9 un solide r\u00e9seau de clients UHNW en France et \u00e0 Luxembourg.<\/p>\n<p>Laurence est dipl\u00f4m\u00e9e du Master Finance de Grenoble \u00c9cole de Management (GEM) et est titulaire d\u2019un agr\u00e9ment de sous-courtier \u00e0 Luxembourg. <\/p>\n<p>Pour MIMCO Capital, Laurence est en charge du d\u00e9veloppement de la distribution en Europe.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Laurence-Brunier.jpg"},{"description":"test","job":"Financial Advisor & Administrator","image":1697,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Au cours de ses 40 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience professionnelle dans diverses banques, Volker Grinda a acquis une connaissance compl\u00e8te et d\u00e9taill\u00e9e des domaines du financement immobilier commercial, de la gestion des transactions ainsi que du d\u00e9veloppement et de la mise en \u0153uvre de strat\u00e9gies d\u2019investissement.<\/p>\n<p>Dans ses activit\u00e9s \u00e0 la t\u00eate de la Volksbank Remscheid &#8211; Solingen eG et de la Landesbank Sachsen Girozentrale, M. Grinda \u00e9tait responsable du financement de l&rsquo;immobilier commercial de plus de 4 milliards d&rsquo;euros. <\/p>\n<p>Il est titulaire d&rsquo;un dipl\u00f4me en administration des affaires (BA), sp\u00e9cialis\u00e9 en gestion des affaires et est charg\u00e9 de cours \u00e0 l&rsquo;Universit\u00e9 Technique de Dresden, \u00e0 la Facult\u00e9 de G\u00e9nie Civil, dans le domaine du financement de la construction.<\/p>\n<p>Volker Grinda est aujourd\u2019hui administrateur de MIMCO Real Estate SE et directeur financier en charge des financements du groupe MIMCO en Allemagne.<\/p>\n"},"id":1675,"title":"Volker Grinda","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Au cours de ses 40 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience professionnelle dans diverses banques, Volker Grinda a acquis une connaissance compl\u00e8te et d\u00e9taill\u00e9e des domaines du financement immobilier commercial, de la gestion des transactions ainsi que du d\u00e9veloppement et de la mise en \u0153uvre de strat\u00e9gies d\u2019investissement.<\/p>\n<p>Dans ses activit\u00e9s \u00e0 la t\u00eate de la Volksbank Remscheid &#8211; Solingen eG et de la Landesbank Sachsen Girozentrale, M. Grinda \u00e9tait responsable du financement de l&rsquo;immobilier commercial de plus de 4 milliards d&rsquo;euros. <\/p>\n<p>Il est titulaire d&rsquo;un dipl\u00f4me en administration des affaires (BA), sp\u00e9cialis\u00e9 en gestion des affaires et est charg\u00e9 de cours \u00e0 l&rsquo;Universit\u00e9 Technique de Dresden, \u00e0 la Facult\u00e9 de G\u00e9nie Civil, dans le domaine du financement de la construction.<\/p>\n<p>Volker Grinda est aujourd\u2019hui administrateur de MIMCO Real Estate SE et directeur financier en charge des financements du groupe MIMCO en Allemagne.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Volker-Grinda.jpeg"},{"job":"Responsable Relations Partenaires \u2013 Grand Ouest","description":"","image":1627,"details":{"description":"<p>Dot\u00e9 d\u2019un sens du contact particuli\u00e8rement d\u00e9velopp\u00e9, Maximilien Lemme construit depuis plus de 10 ans son parcours professionnel dans le domaine de la finance, avec une forte expertise en gestion patrimoniale immobili\u00e8re et en accompagnement de CGP sur le territoire fran\u00e7ais.<\/p>\n<p>Ses 4 derni\u00e8res ann\u00e9es au sein de la soci\u00e9t\u00e9 de gestion immobili\u00e8re Perial AM en tant que Charg\u00e9 puis Responsable des Partenariats CGP ont consolid\u00e9 sa compr\u00e9hension du secteur financier et affin\u00e9 ses comp\u00e9tences en gestion de partenariats. Maximilien avait d\u00e9but\u00e9 dans la gestion de patrimoine chez BNP Paribas, o\u00f9 il a occup\u00e9 successivement les missions de Conseiller Patrimonial et Charg\u00e9 d\u2019Affaires Professionnelles B-to-B. Il avait \u00e9galement contribu\u00e9 \u00e0 la croissance de Foncia Pierre Gestion en tant que Charg\u00e9 d\u2019Affaires Partenaires CGPI et Relation Clients.<\/p>\n<p>Le parcours acad\u00e9mique de Maximilien a d\u00e9marr\u00e9 avec un dipl\u00f4me en Management des Unit\u00e9s Commerciales. Il est par ailleurs intervenant au sein de l\u2019INSEEC en faveur des Masters 2 en Gestion de Patrimoine et des March\u00e9s Immobiliers afin de transmettre son savoir-faire immobilier.<\/p>\n<p>Au sein de MIMCO Asset Management, Maximilien est en charge du d\u00e9veloppement et de l\u2019animation d\u2019un r\u00e9seau de partenaires B-to-B sur le march\u00e9 fran\u00e7ais, principalement dans l\u2019Ouest.<\/p>\n"},"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/maximilien-lemme-8425b8176\/","id":759,"title":"Maximilien Lemme","country":"France","countryMobile":"FR","fullDescription":"<p>Dot\u00e9 d\u2019un sens du contact particuli\u00e8rement d\u00e9velopp\u00e9, Maximilien Lemme construit depuis plus de 10 ans son parcours professionnel dans le domaine de la finance, avec une forte expertise en gestion patrimoniale immobili\u00e8re et en accompagnement de CGP sur le territoire fran\u00e7ais.<\/p>\n<p>Ses 4 derni\u00e8res ann\u00e9es au sein de la soci\u00e9t\u00e9 de gestion immobili\u00e8re Perial AM en tant que Charg\u00e9 puis Responsable des Partenariats CGP ont consolid\u00e9 sa compr\u00e9hension du secteur financier et affin\u00e9 ses comp\u00e9tences en gestion de partenariats. Maximilien avait d\u00e9but\u00e9 dans la gestion de patrimoine chez BNP Paribas, o\u00f9 il a occup\u00e9 successivement les missions de Conseiller Patrimonial et Charg\u00e9 d\u2019Affaires Professionnelles B-to-B. Il avait \u00e9galement contribu\u00e9 \u00e0 la croissance de Foncia Pierre Gestion en tant que Charg\u00e9 d\u2019Affaires Partenaires CGPI et Relation Clients.<\/p>\n<p>Le parcours acad\u00e9mique de Maximilien a d\u00e9marr\u00e9 avec un dipl\u00f4me en Management des Unit\u00e9s Commerciales. Il est par ailleurs intervenant au sein de l\u2019INSEEC en faveur des Masters 2 en Gestion de Patrimoine et des March\u00e9s Immobiliers afin de transmettre son savoir-faire immobilier.<\/p>\n<p>Au sein de MIMCO Asset Management, Maximilien est en charge du d\u00e9veloppement et de l\u2019animation d\u2019un r\u00e9seau de partenaires B-to-B sur le march\u00e9 fran\u00e7ais, principalement dans l\u2019Ouest.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Maximilien-LEMME-1-scaled.jpeg"},{"description":"testRenaud Fayard a acquis une solide exp\u00e9rience avec plus de 24 ann\u00e9es dans le Private Banking et dans la gestion de fortune aupr\u00e8s d\u2019une client\u00e8le de chefs d\u2019entreprise et de grandes familles. Il a affin\u00e9 son expertise dans le private banking dans des grandes banques comme BNP Paribas.\r\n\r\nRenaud Fayard est dipl\u00f4m\u00e9 en \u00e9cole de commerce et d\u00e9tient la certification \u00abEuropean financial planner\u00bb par l\u2019EFPA.\r\n\r\nSon exp\u00e9rience lui a aussi permis de d\u00e9velopper une expertise dans le conseil en investissement, il est en charge chez MIMCO Asset Management du d\u00e9veloppement et de la gestion des partenariats.","job":"Responsable Relations Partenaires - Sud-Est et Sud-Ouest","image":1702,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Renaud Fayard a acquis une solide exp\u00e9rience avec plus de 24 ann\u00e9es dans le Private Banking et dans la gestion de fortune aupr\u00e8s d\u2019une client\u00e8le de chefs d\u2019entreprise et de grandes familles. Il a affin\u00e9 son expertise dans le private banking dans des grandes banques comme BNP Paribas.<\/p>\n<p>Renaud Fayard est dipl\u00f4m\u00e9 en \u00e9cole de commerce et d\u00e9tient la certification \u00abEuropean financial planner\u00bb par l\u2019EFPA.<\/p>\n<p>Son exp\u00e9rience lui a aussi permis de d\u00e9velopper une expertise dans le conseil en investissement, il est en charge chez MIMCO Asset Management du d\u00e9veloppement et de la gestion des partenariats.<\/p>\n"},"id":1666,"title":"Renaud Fayard","country":"France","countryMobile":"FR","fullDescription":"<p>Renaud Fayard a acquis une solide exp\u00e9rience avec plus de 24 ann\u00e9es dans le Private Banking et dans la gestion de fortune aupr\u00e8s d\u2019une client\u00e8le de chefs d\u2019entreprise et de grandes familles. Il a affin\u00e9 son expertise dans le private banking dans des grandes banques comme BNP Paribas.<\/p>\n<p>Renaud Fayard est dipl\u00f4m\u00e9 en \u00e9cole de commerce et d\u00e9tient la certification \u00abEuropean financial planner\u00bb par l\u2019EFPA.<\/p>\n<p>Son exp\u00e9rience lui a aussi permis de d\u00e9velopper une expertise dans le conseil en investissement, il est en charge chez MIMCO Asset Management du d\u00e9veloppement et de la gestion des partenariats.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Jean-Philippe-Guenier-1.jpg"},{"description":"test","job":"Responsable Relations Partenaires - Sud-Est et Est","image":1707,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Fort d\u2019une exp\u00e9rience consolid\u00e9e de 24 ans dans des activit\u00e9s de conseil en gestion de patrimoine et d\u2019ing\u00e9nierie patrimoniale puis dans l\u2019immobilier d\u2019investissement et de d\u00e9fiscalisation, Jean-Philippe Gu\u00e9nier a \u00e9galement construit une expertise av\u00e9r\u00e9e en d\u00e9veloppement immobilier aupr\u00e8s d\u2019une client\u00e8le Grands Comptes et de partenaires CGPI.<\/p>\n<p>Aussi, apr\u00e8s avoir affin\u00e9 ses comp\u00e9tences au sein de compagnies de grande renomm\u00e9e telles que AGF Assurfinance et BNP Paribas, Jean-Philippe a pris la direction r\u00e9gionale du d\u00e9veloppement immobilier pour le groupe Primonial.<\/p>\n<p>D\u00e9tenteur d\u2019un dipl\u00f4me en am\u00e9nagement et d\u00e9veloppement du territoire, il est \u00e9galement certifi\u00e9 CGPC (Conseil en Gestion de Patrimoine Certifi\u00e9).<\/p>\n<p>En rejoignant MIMCO Asset Management, Jean-Philippe contribue au d\u00e9veloppement de son r\u00e9seau de distribution et d\u2019animation B-to-B sur le territoire fran\u00e7ais.<\/p>\n"},"id":1667,"title":"Jean-Philippe Gu\u00e9nier","country":"France","countryMobile":"FR","fullDescription":"<p>Fort d\u2019une exp\u00e9rience consolid\u00e9e de 24 ans dans des activit\u00e9s de conseil en gestion de patrimoine et d\u2019ing\u00e9nierie patrimoniale puis dans l\u2019immobilier d\u2019investissement et de d\u00e9fiscalisation, Jean-Philippe Gu\u00e9nier a \u00e9galement construit une expertise av\u00e9r\u00e9e en d\u00e9veloppement immobilier aupr\u00e8s d\u2019une client\u00e8le Grands Comptes et de partenaires CGPI.<\/p>\n<p>Aussi, apr\u00e8s avoir affin\u00e9 ses comp\u00e9tences au sein de compagnies de grande renomm\u00e9e telles que AGF Assurfinance et BNP Paribas, Jean-Philippe a pris la direction r\u00e9gionale du d\u00e9veloppement immobilier pour le groupe Primonial.<\/p>\n<p>D\u00e9tenteur d\u2019un dipl\u00f4me en am\u00e9nagement et d\u00e9veloppement du territoire, il est \u00e9galement certifi\u00e9 CGPC (Conseil en Gestion de Patrimoine Certifi\u00e9).<\/p>\n<p>En rejoignant MIMCO Asset Management, Jean-Philippe contribue au d\u00e9veloppement de son r\u00e9seau de distribution et d\u2019animation B-to-B sur le territoire fran\u00e7ais.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Jean-philippe-Guenier-MIMCO.jpg"},{"description":"","job":"Directrice des Partenariats \u2013 \u00cele-de-France et Est (France)","image":1640,"linkedin_profile":"https:\/\/fr.linkedin.com\/in\/charlotte-habib","details":{"description":"<p>Avec pr\u00e8s de 8 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience au sein de plusieurs institutions financi\u00e8res et soci\u00e9t\u00e9s de gestion immobili\u00e8re de renom, Charlotte Habib b\u00e9n\u00e9ficie de solides comp\u00e9tences en gestion des partenariats et plus largement en analyse financi\u00e8re et en d\u00e9veloppement de la gestion priv\u00e9e en France.<\/p>\n<p>Son parcours inclut des r\u00f4les cl\u00e9s, notamment chez Natixis Investment Managers, Lazard Fr\u00e8res Gestion, Altixia Reim et derni\u00e8rement chez Alderan o\u00f9 elle \u00e9tait Responsable des Partenariats et o\u00f9 elle a pris soin de d\u00e9velopper et animer le march\u00e9 des CGP, enrichissant son expertise dans le secteur des fonds d\u2019investissement et de la gestion d\u2019actifs immobiliers.<\/p>\n<p>Doublement dipl\u00f4m\u00e9e d&rsquo;un Master en Corporate Finance &#038; Management Accounting de la Skema Business School et d&rsquo;un Master 2 en Gestion de Patrimoine et Banque Priv\u00e9e de l&rsquo;Universit\u00e9 Paris Dauphine, Charlotte d\u00e9montre ainsi sa sp\u00e9cialisation dans la gestion patrimoniale et la finance priv\u00e9e.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Asset Management, Charlotte a pour mission de d\u00e9velopper et d\u2019animer les partenariats strat\u00e9giques, principalement en \u00cele-de-France et dans l\u2019est de la France.<\/p>\n"},"id":751,"title":"Charlotte Habib","country":"France","countryMobile":"FR","fullDescription":"<p>Avec pr\u00e8s de 8 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience au sein de plusieurs institutions financi\u00e8res et soci\u00e9t\u00e9s de gestion immobili\u00e8re de renom, Charlotte Habib b\u00e9n\u00e9ficie de solides comp\u00e9tences en gestion des partenariats et plus largement en analyse financi\u00e8re et en d\u00e9veloppement de la gestion priv\u00e9e en France.<\/p>\n<p>Son parcours inclut des r\u00f4les cl\u00e9s, notamment chez Natixis Investment Managers, Lazard Fr\u00e8res Gestion, Altixia Reim et derni\u00e8rement chez Alderan o\u00f9 elle \u00e9tait Responsable des Partenariats et o\u00f9 elle a pris soin de d\u00e9velopper et animer le march\u00e9 des CGP, enrichissant son expertise dans le secteur des fonds d\u2019investissement et de la gestion d\u2019actifs immobiliers.<\/p>\n<p>Doublement dipl\u00f4m\u00e9e d&rsquo;un Master en Corporate Finance &#038; Management Accounting de la Skema Business School et d&rsquo;un Master 2 en Gestion de Patrimoine et Banque Priv\u00e9e de l&rsquo;Universit\u00e9 Paris Dauphine, Charlotte d\u00e9montre ainsi sa sp\u00e9cialisation dans la gestion patrimoniale et la finance priv\u00e9e.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Asset Management, Charlotte a pour mission de d\u00e9velopper et d\u2019animer les partenariats strat\u00e9giques, principalement en \u00cele-de-France et dans l\u2019est de la France.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Charlotte-Habib.jpg"},{"description":"Investment Manager","job":"Investment Manager","image":1604,"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/jean-christophe-cheung-cheung-6921ba54\/","details":{"description":"<p>Jean Christophe b\u00e9n\u00e9ficie de plus de 16 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience dans le secteur immobilier en France et au Luxembourg, sp\u00e9cialis\u00e9 en immobilier d\u2019entreprise.<\/p>\n<p>Il a acquis de l\u2019exp\u00e9rience dans la promotion immobili\u00e8re, les montages d\u2019op\u00e9rations \u00e0 Luxembourg. Il a perfectionn\u00e9 son parcours en tant que Investment Advisor dans la soci\u00e9t\u00e9 Nobilis Investment au Luxembourg en charge des transactions immobili\u00e8res pour les fonds et family office.<\/p>\n<p>Jean Christophe est dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019\u00e9cole de commerce de Wesford \u00e0 Grenoble.<\/p>\n<p>Il est en charge pour\u00a0MIMCO Capital de d\u00e9velopper les partenariats pour le sourcing des op\u00e9rations immobili\u00e8res \u00e0 Luxembourg.<\/p>\n"},"id":809,"title":"Jean-Christophe Cheung","country":"Luxembourg","countryMobile":"","fullDescription":"<p>Jean Christophe b\u00e9n\u00e9ficie de plus de 16 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience dans le secteur immobilier en France et au Luxembourg, sp\u00e9cialis\u00e9 en immobilier d\u2019entreprise.<\/p>\n<p>Il a acquis de l\u2019exp\u00e9rience dans la promotion immobili\u00e8re, les montages d\u2019op\u00e9rations \u00e0 Luxembourg. Il a perfectionn\u00e9 son parcours en tant que Investment Advisor dans la soci\u00e9t\u00e9 Nobilis Investment au Luxembourg en charge des transactions immobili\u00e8res pour les fonds et family office.<\/p>\n<p>Jean Christophe est dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019\u00e9cole de commerce de Wesford \u00e0 Grenoble.<\/p>\n<p>Il est en charge pour\u00a0MIMCO Capital de d\u00e9velopper les partenariats pour le sourcing des op\u00e9rations immobili\u00e8res \u00e0 Luxembourg.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Jean-Christophe-Cheung-scaled.jpeg"},{"description":"Apr\u00e8s s\u2019\u00eatre form\u00e9e au m\u00e9tier d\u2019agent immobilier en Allemagne, Kira Gellert a d\u00e9velopp\u00e9 des comp\u00e9tences en gestion de projets junior pour des promoteurs immobiliers Allemands renomm\u00e9s.\r\n\r\nElle a notamment acquis de l\u2019exp\u00e9rience dans le domaine de la construction neuve et des projets de d\u00e9veloppement immobilier existants.\r\n\r\nKira vient renforcer le p\u00f4le Property Management du groupe MIMCO Capital et sera en charge du property management du patrimoine immobilier situ\u00e9 en Allemagne.  ","job":"Business Development Director","image":3427,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Apr\u00e8s s\u2019\u00eatre form\u00e9e au m\u00e9tier d\u2019agent immobilier en Allemagne, Kira Gellert a d\u00e9velopp\u00e9 des comp\u00e9tences en gestion de projets junior pour des promoteurs immobiliers Allemands renomm\u00e9s.<\/p>\n<p>Elle a notamment acquis de l\u2019exp\u00e9rience dans le domaine de la construction neuve et des projets de d\u00e9veloppement immobilier existants.<\/p>\n<p>Kira vient renforcer le p\u00f4le Property Management du groupe MIMCO Capital et sera en charge du property management du patrimoine immobilier situ\u00e9 en Allemagne.  <\/p>\n"},"id":1676,"title":"Kira Gellert","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Apr\u00e8s s\u2019\u00eatre form\u00e9e au m\u00e9tier d\u2019agent immobilier en Allemagne, Kira Gellert a d\u00e9velopp\u00e9 des comp\u00e9tences en gestion de projets junior pour des promoteurs immobiliers Allemands renomm\u00e9s.<\/p>\n<p>Elle a notamment acquis de l\u2019exp\u00e9rience dans le domaine de la construction neuve et des projets de d\u00e9veloppement immobilier existants.<\/p>\n<p>Kira vient renforcer le p\u00f4le Property Management du groupe MIMCO Capital et sera en charge du property management du patrimoine immobilier situ\u00e9 en Allemagne.  <\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Kira-Gellert-MIMCO-scaled.jpg"},{"description":"test","job":"Head of Legal","image":1649,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Bernd L\u00f6prich a \u00e9tudi\u00e9 le droit \u00e0 l&rsquo;universit\u00e9 de Heidelberg, en particulier le droit des soci\u00e9t\u00e9s et le droit immobilier. Il a compl\u00e9t\u00e9 son stage juridique par des ann\u00e9es \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger, que ce soit \u00e0 New York, Francfort-sur-le-Main ou Berlin.<\/p>\n<p>Il a auparavant travaill\u00e9 pour les cabinets d&rsquo;avocats Morrison &#038; Foerster LLP, BMH BR\u00c4UTIGAM &#038; PARTNER Rechtsanw\u00e4lte mbB et ADLER Properties GmbH.<\/p>\n<p>En tant que responsable juridique, le nouveau domaine de responsabilit\u00e9 de Bernd chez MIMCO Asset Management GmbH en Allemagne comprend le conseil juridique sur les transactions immobili\u00e8res, le suivi des questions relatives au droit de la location et de la construction, ainsi que le droit des soci\u00e9t\u00e9s.<\/p>\n"},"id":1658,"title":"Bernd L\u00f6prich","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Bernd L\u00f6prich a \u00e9tudi\u00e9 le droit \u00e0 l&rsquo;universit\u00e9 de Heidelberg, en particulier le droit des soci\u00e9t\u00e9s et le droit immobilier. Il a compl\u00e9t\u00e9 son stage juridique par des ann\u00e9es \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger, que ce soit \u00e0 New York, Francfort-sur-le-Main ou Berlin.<\/p>\n<p>Il a auparavant travaill\u00e9 pour les cabinets d&rsquo;avocats Morrison &#038; Foerster LLP, BMH BR\u00c4UTIGAM &#038; PARTNER Rechtsanw\u00e4lte mbB et ADLER Properties GmbH.<\/p>\n<p>En tant que responsable juridique, le nouveau domaine de responsabilit\u00e9 de Bernd chez MIMCO Asset Management GmbH en Allemagne comprend le conseil juridique sur les transactions immobili\u00e8res, le suivi des questions relatives au droit de la location et de la construction, ainsi que le droit des soci\u00e9t\u00e9s.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Bernd-Loprich.jpg"},{"description":"Nina Kolschen a plus de 7 ans d'exp\u00e9rience dans la gestion technique des b\u00e2timents et le property management.\r\n\r\nNina a d\u00e9but\u00e9 chez WISAG Facility Management en tant qu'assistante de l'\u00e9quipe de gestion de projet pour le Sony Center \u00e0 Berlin et a soutenu la direction de la branche dans le domaine des ressources humaines. Elle a ensuite travaill\u00e9 pour la soci\u00e9t\u00e9 immobili\u00e8re am\u00e9ricaine Tishman & Speyer Properties en tant qu'assistante de l'\u00e9quipe de property management. Plus r\u00e9cemment, elle a acquis une exp\u00e9rience approfondie en tant que gestionnaire des op\u00e9rations techniques pour divers espaces de bureaux du groupe Amazon.\r\n\r\nNina a suivi un apprentissage d\u2019employ\u00e9 industriel et a r\u00e9cemment obtenu un dipl\u00f4me de sp\u00e9cialiste en Facility Management (GEFMA).\r\n\r\nChez MIMCO, Nina est responsable de l'ensemble de l'\u00e9quipe de property management en Allemagne.","job":"Head of Property Management","image":1695,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Nina Kolschen a plus de 7 ans d&rsquo;exp\u00e9rience dans la gestion technique des b\u00e2timents et le property management.<\/p>\n<p>Nina a d\u00e9but\u00e9 chez WISAG Facility Management en tant qu&rsquo;assistante de l&rsquo;\u00e9quipe de gestion de projet pour le Sony Center \u00e0 Berlin et a soutenu la direction de la branche dans le domaine des ressources humaines. Elle a ensuite travaill\u00e9 pour la soci\u00e9t\u00e9 immobili\u00e8re am\u00e9ricaine Tishman &#038; Speyer Properties en tant qu&rsquo;assistante de l&rsquo;\u00e9quipe de property management. Plus r\u00e9cemment, elle a acquis une exp\u00e9rience approfondie en tant que gestionnaire des op\u00e9rations techniques pour divers espaces de bureaux du groupe Amazon.<\/p>\n<p>Nina a suivi un apprentissage d\u2019employ\u00e9 industriel et a r\u00e9cemment obtenu un dipl\u00f4me de sp\u00e9cialiste en Facility Management (GEFMA).<\/p>\n<p>Chez MIMCO, Nina est responsable de l&rsquo;ensemble de l&rsquo;\u00e9quipe de property management en Allemagne.<\/p>\n"},"id":1678,"title":"Nina Kolschen","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Nina Kolschen a plus de 7 ans d&rsquo;exp\u00e9rience dans la gestion technique des b\u00e2timents et le property management.<\/p>\n<p>Nina a d\u00e9but\u00e9 chez WISAG Facility Management en tant qu&rsquo;assistante de l&rsquo;\u00e9quipe de gestion de projet pour le Sony Center \u00e0 Berlin et a soutenu la direction de la branche dans le domaine des ressources humaines. Elle a ensuite travaill\u00e9 pour la soci\u00e9t\u00e9 immobili\u00e8re am\u00e9ricaine Tishman &#038; Speyer Properties en tant qu&rsquo;assistante de l&rsquo;\u00e9quipe de property management. Plus r\u00e9cemment, elle a acquis une exp\u00e9rience approfondie en tant que gestionnaire des op\u00e9rations techniques pour divers espaces de bureaux du groupe Amazon.<\/p>\n<p>Nina a suivi un apprentissage d\u2019employ\u00e9 industriel et a r\u00e9cemment obtenu un dipl\u00f4me de sp\u00e9cialiste en Facility Management (GEFMA).<\/p>\n<p>Chez MIMCO, Nina est responsable de l&rsquo;ensemble de l&rsquo;\u00e9quipe de property management en Allemagne.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Nina-Kolschen.jpg"},{"description":"test","job":"Communications, Press and Marketing Manager","image":1650,"linkedin_profile":"https:\/\/de.linkedin.com\/in\/maxscharl","details":{"description":"<p>Max Scharl b\u00e9n\u00e9ficie de plus de 15 ans d&rsquo;exp\u00e9rience dans le domaine du marketing et de la communication. En tant que PDG de sa propre soci\u00e9t\u00e9 de distribution et de promotion de logiciels depuis 2005, il a dirig\u00e9 personnellement plusieurs campagnes de marketing internationales, entre autres.<\/p>\n<p>Auparavant, il a travaill\u00e9 comme concepteur de m\u00e9dias pour la t\u00e9l\u00e9vision et le cin\u00e9ma, apr\u00e8s avoir \u00e9tudi\u00e9 \u00e0 la Hochschule Macromedia &#8211; University of Applied Sciences \u00e0 Munich, en Allemagne, avec des formations \u00e0 l&rsquo;acad\u00e9mie des m\u00e9dias du radiodiffuseur national allemand, appel\u00e9e ARD.ZDF medienakademie gGmbH, \u00e0 Nuremberg. <\/p>\n<p>Max Scharl est titulaire des certifications GPM et IMPA\u00ae Project Manager, AVID Operator de la Hochschule Macromedia et Marketing Manager de Business Trend Academy GmbH.<\/p>\n<p>Il a d\u00e9velopp\u00e9 un concept marketing en vue d&rsquo;une meilleure utilisation des scooters \u00e9lectriques dans les environnements urbains pour le s\u00e9nat de Berlin, avec comme ligne de mire l&rsquo;environnement, le transport et la protection du climat.<\/p>\n<p>Max est responsable de la communication, de la presse et du marketing pour MIMCO Asset Management GmbH (Allemagne).<\/p>\n"},"id":1647,"title":"Max Scharl","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Max Scharl b\u00e9n\u00e9ficie de plus de 15 ans d&rsquo;exp\u00e9rience dans le domaine du marketing et de la communication. En tant que PDG de sa propre soci\u00e9t\u00e9 de distribution et de promotion de logiciels depuis 2005, il a dirig\u00e9 personnellement plusieurs campagnes de marketing internationales, entre autres.<\/p>\n<p>Auparavant, il a travaill\u00e9 comme concepteur de m\u00e9dias pour la t\u00e9l\u00e9vision et le cin\u00e9ma, apr\u00e8s avoir \u00e9tudi\u00e9 \u00e0 la Hochschule Macromedia &#8211; University of Applied Sciences \u00e0 Munich, en Allemagne, avec des formations \u00e0 l&rsquo;acad\u00e9mie des m\u00e9dias du radiodiffuseur national allemand, appel\u00e9e ARD.ZDF medienakademie gGmbH, \u00e0 Nuremberg. <\/p>\n<p>Max Scharl est titulaire des certifications GPM et IMPA\u00ae Project Manager, AVID Operator de la Hochschule Macromedia et Marketing Manager de Business Trend Academy GmbH.<\/p>\n<p>Il a d\u00e9velopp\u00e9 un concept marketing en vue d&rsquo;une meilleure utilisation des scooters \u00e9lectriques dans les environnements urbains pour le s\u00e9nat de Berlin, avec comme ligne de mire l&rsquo;environnement, le transport et la protection du climat.<\/p>\n<p>Max est responsable de la communication, de la presse et du marketing pour MIMCO Asset Management GmbH (Allemagne).<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Max-Scharl.jpg"},{"description":"test","job":"Fund Manager","image":1698,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Antoine Heslot a acquis sa solide exp\u00e9rience de plus de 8 ann\u00e9es dans l\u2019audit, notamment chez EY en tant qu\u2019auditeur au sein du d\u00e9partement Real Estate &#038; Hospitality, en intervenant chez des acteurs majeurs en investissements immobiliers mais aussi chez des promoteurs et des bailleurs sociaux. Antoine a \u00e9galement exerc\u00e9 pendant 3 ann\u00e9es chez Colliers Global Investors o\u00f9 il est intervenu sur la cr\u00e9ation et la structuration de nouveaux v\u00e9hicules d\u2019investissement ainsi que sur la gestion financi\u00e8re et technique des v\u00e9hicules r\u00e8glement\u00e9s g\u00e9r\u00e9s pour le compte d\u2019investisseurs institutionnels fran\u00e7ais.<\/p>\n<p>Il est dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019ESTP Paris avec un cursus d\u2019ing\u00e9nieur et a \u00e9galement obtenu la certification AMF.<\/p>\n<p>Antoine est responsable pour MIMCO Asset Management de la structuration et gestion financi\u00e8re des diff\u00e9rents fonds.<\/p>\n"},"id":1668,"title":"Antoine Heslot","country":"France","countryMobile":"FR","fullDescription":"<p>Antoine Heslot a acquis sa solide exp\u00e9rience de plus de 8 ann\u00e9es dans l\u2019audit, notamment chez EY en tant qu\u2019auditeur au sein du d\u00e9partement Real Estate &#038; Hospitality, en intervenant chez des acteurs majeurs en investissements immobiliers mais aussi chez des promoteurs et des bailleurs sociaux. Antoine a \u00e9galement exerc\u00e9 pendant 3 ann\u00e9es chez Colliers Global Investors o\u00f9 il est intervenu sur la cr\u00e9ation et la structuration de nouveaux v\u00e9hicules d\u2019investissement ainsi que sur la gestion financi\u00e8re et technique des v\u00e9hicules r\u00e8glement\u00e9s g\u00e9r\u00e9s pour le compte d\u2019investisseurs institutionnels fran\u00e7ais.<\/p>\n<p>Il est dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019ESTP Paris avec un cursus d\u2019ing\u00e9nieur et a \u00e9galement obtenu la certification AMF.<\/p>\n<p>Antoine est responsable pour MIMCO Asset Management de la structuration et gestion financi\u00e8re des diff\u00e9rents fonds.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Antoine-Heslot.jpeg"},{"description":"test","job":"Project Manager","image":1648,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Architecte de formation et avec plusieurs ann\u00e9es d&rsquo;exp\u00e9rience professionnelle au sein du cabinet luxembourgeois Planetplus, Olivier apporte de pr\u00e9cieuses comp\u00e9tences en mati\u00e8re de conception de b\u00e2timents r\u00e9sidentiels et commerciaux.<\/p>\n<p>Son exp\u00e9rience et son expertise dans l&rsquo;accompagnement de projets, depuis la phase d&rsquo;\u00e9tude pr\u00e9liminaire jusqu&rsquo;\u00e0 la livraison des chantiers, garantissent un accompagnement complet. De plus, Olivier s\u2019attache \u00e0 identifier et \u00e0 \u00e9valuer les possibilit\u00e9s d&rsquo;am\u00e9lioration et de d\u00e9veloppement des actifs immobiliers existants, ce qui permet ainsi d&rsquo;optimiser leur rendement financier.<\/p>\n<p>La combinaison de ses connaissances techniques, de ses comp\u00e9tences en planification et de ses capacit\u00e9s de gestion de projet, permet \u00e0 Olivier de piloter la gestion de nos actifs immobiliers.<\/p>\n<p>Dipl\u00f4m\u00e9 de l&rsquo;\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d&rsquo;Architecture de Nantes, Olivier a \u00e9galement obtenu un Master d&rsquo;Architecture de la National Technical University of Athens.<\/p>\n<p>En tant que Project Manager, Olivier sera responsable de la gestion des op\u00e9rations immobili\u00e8res au Luxembourg et en Allemagne pour le compte du Groupe MIMCO.<\/p>\n"},"id":1654,"title":"Olivier Morvan","country":"Luxembourg","countryMobile":"","fullDescription":"<p>Architecte de formation et avec plusieurs ann\u00e9es d&rsquo;exp\u00e9rience professionnelle au sein du cabinet luxembourgeois Planetplus, Olivier apporte de pr\u00e9cieuses comp\u00e9tences en mati\u00e8re de conception de b\u00e2timents r\u00e9sidentiels et commerciaux.<\/p>\n<p>Son exp\u00e9rience et son expertise dans l&rsquo;accompagnement de projets, depuis la phase d&rsquo;\u00e9tude pr\u00e9liminaire jusqu&rsquo;\u00e0 la livraison des chantiers, garantissent un accompagnement complet. De plus, Olivier s\u2019attache \u00e0 identifier et \u00e0 \u00e9valuer les possibilit\u00e9s d&rsquo;am\u00e9lioration et de d\u00e9veloppement des actifs immobiliers existants, ce qui permet ainsi d&rsquo;optimiser leur rendement financier.<\/p>\n<p>La combinaison de ses connaissances techniques, de ses comp\u00e9tences en planification et de ses capacit\u00e9s de gestion de projet, permet \u00e0 Olivier de piloter la gestion de nos actifs immobiliers.<\/p>\n<p>Dipl\u00f4m\u00e9 de l&rsquo;\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure d&rsquo;Architecture de Nantes, Olivier a \u00e9galement obtenu un Master d&rsquo;Architecture de la National Technical University of Athens.<\/p>\n<p>En tant que Project Manager, Olivier sera responsable de la gestion des op\u00e9rations immobili\u00e8res au Luxembourg et en Allemagne pour le compte du Groupe MIMCO.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Olivier-Morvan.jpg"},{"description":"test","job":"Brand & Digital Manager","image":1651,"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/guillaumedolle\/","details":{"description":"<p>Dipl\u00f4m\u00e9 d\u2019un master en Communication et Cr\u00e9ation Num\u00e9rique de l\u2019ISCOM Montpellier, et fort de plus de 5 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience en agence de communication et au sein de structures digitales, Guillaume rejoint MIMCO Capital en qualit\u00e9 de Brand &#038; Digital Manager.<\/p>\n<p>Planneur Strat\u00e9gique durant 4 ann\u00e9es au sein d\u2019une agence internationale bas\u00e9e \u00e0 Luxembourg, Guillaume avait pour mission de conseiller de nombreux acteurs financiers, institutionnels et technologiques dans le d\u00e9veloppement de leur identit\u00e9 digitale. Sa vision \u00e0 360\u00b0 lui a permis d\u2019adresser aussi bien les strat\u00e9gies digitales que les probl\u00e9matiques multicanales plus complexes. Par la suite, Guillaume a op\u00e9r\u00e9 en tant que Marketing Manager pour des pureplayers. <\/p>\n<p>Au sein du groupe MIMCO, Guillaume aura pour mission de faire rayonner les marques du groupe, tout en d\u00e9veloppant l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me digital global. <\/p>\n"},"id":1659,"title":"Guillaume Doll\u00e9","country":"Luxembourg","countryMobile":"","fullDescription":"<p>Dipl\u00f4m\u00e9 d\u2019un master en Communication et Cr\u00e9ation Num\u00e9rique de l\u2019ISCOM Montpellier, et fort de plus de 5 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience en agence de communication et au sein de structures digitales, Guillaume rejoint MIMCO Capital en qualit\u00e9 de Brand &#038; Digital Manager.<\/p>\n<p>Planneur Strat\u00e9gique durant 4 ann\u00e9es au sein d\u2019une agence internationale bas\u00e9e \u00e0 Luxembourg, Guillaume avait pour mission de conseiller de nombreux acteurs financiers, institutionnels et technologiques dans le d\u00e9veloppement de leur identit\u00e9 digitale. Sa vision \u00e0 360\u00b0 lui a permis d\u2019adresser aussi bien les strat\u00e9gies digitales que les probl\u00e9matiques multicanales plus complexes. Par la suite, Guillaume a op\u00e9r\u00e9 en tant que Marketing Manager pour des pureplayers. <\/p>\n<p>Au sein du groupe MIMCO, Guillaume aura pour mission de faire rayonner les marques du groupe, tout en d\u00e9veloppant l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me digital global. <\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Guillaume-Dolle.jpg"},{"description":"test","job":"Real Estate Manager","image":1643,"linkedin_profile":"https:\/\/lu.linkedin.com\/in\/gabriel-gomez-51b307b8\/fr","details":{"description":"<p>Gabriel a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re professionnelle dans une soci\u00e9t\u00e9 de promotion immobili\u00e8re en Colombie en tant qu\u2019assistant project manager et ensuite dans un bureau d&rsquo;\u00e9tudes en France comme ing\u00e9nieur structure, ce qui lui a permis de se familiariser avec le secteur immobilier.  <\/p>\n<p>Apr\u00e8s la Colombie et la France, Gabriel a d\u00e9cid\u00e9 de poursuivre sa carri\u00e8re au Luxembourg, o\u00f9 il a d\u2019abord rejoint les bureaux de la banque BGL BNP Paribas en tant qu&rsquo;analyste en \u00e9valuation immobili\u00e8re dans le d\u00e9partement cr\u00e9dit aux professionnels de l\u2019immobilier, affinant ainsi une expertise pr\u00e9cieuse en estimant la valeur et la rentabilit\u00e9 des projets et des biens immobiliers.<\/p>\n<p>Apr\u00e8s BGL BNP Paribas, c\u2019est la soci\u00e9t\u00e9 Immobel, grand groupe belge de promotion immobili\u00e8re c\u00f4t\u00e9 en bourse, que Gabriel d\u00e9cide de rejoindre en tant qu\u2019analyste en investissement. Durant presque deux ann\u00e9es, Gabriel a int\u00e9gr\u00e9 l\u2019\u00e9quipe d\u00e9veloppement et a suivi les acquisitions et cessions de projets \u00e0 vocation r\u00e9sidentielle et commerciale en apportant ses recommandations suite \u00e0 l\u2019analyse des opportunit\u00e9s. Il participait \u00e9galement \u00e0 la gestion des actifs du portefeuille de bureaux d&rsquo;Immobel et assurait la liaison des diff\u00e9rentes contreparties. <\/p>\n<p>Gabriel est dipl\u00f4m\u00e9 du Master Analyse Financi\u00e8re Internationale de NEOMA Business School de Reims, une institution reconnue pour son excellence acad\u00e9mique dans le domaine de la finance internationale. Cette formation approfondie lui a permis d&rsquo;acqu\u00e9rir de solides connaissances en analyse financi\u00e8re, en \u00e9valuation d&rsquo;actifs et en gestion de portefeuille.<\/p>\n<p>En tant que Real Estate Manager chez MIMCO Capital, son r\u00f4le principal consiste \u00e0 g\u00e9rer et \u00e0 optimiser le portefeuille immobilier du groupe. Il participe \u00e0 l\u2019\u00e9laboration des strat\u00e9gies d&rsquo;investissement, effectue des analyses approfondies du march\u00e9 immobilier luxembourgeois, fran\u00e7ais, allemand et plus largement europ\u00e9en suivant les op\u00e9rations d\u00e9velopp\u00e9es par le groupe, identifie les opportunit\u00e9s d&rsquo;investissement, r\u00e9alise avec les \u00e9quipes les acquisitions et les cessions d\u2019actifs immobiliers et veille \u00e0 ce que les actifs soient g\u00e9r\u00e9s de mani\u00e8re efficace.<\/p>\n"},"id":1646,"title":"Gabriel Gomez","country":"Luxembourg","countryMobile":"","fullDescription":"<p>Gabriel a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re professionnelle dans une soci\u00e9t\u00e9 de promotion immobili\u00e8re en Colombie en tant qu\u2019assistant project manager et ensuite dans un bureau d&rsquo;\u00e9tudes en France comme ing\u00e9nieur structure, ce qui lui a permis de se familiariser avec le secteur immobilier.  <\/p>\n<p>Apr\u00e8s la Colombie et la France, Gabriel a d\u00e9cid\u00e9 de poursuivre sa carri\u00e8re au Luxembourg, o\u00f9 il a d\u2019abord rejoint les bureaux de la banque BGL BNP Paribas en tant qu&rsquo;analyste en \u00e9valuation immobili\u00e8re dans le d\u00e9partement cr\u00e9dit aux professionnels de l\u2019immobilier, affinant ainsi une expertise pr\u00e9cieuse en estimant la valeur et la rentabilit\u00e9 des projets et des biens immobiliers.<\/p>\n<p>Apr\u00e8s BGL BNP Paribas, c\u2019est la soci\u00e9t\u00e9 Immobel, grand groupe belge de promotion immobili\u00e8re c\u00f4t\u00e9 en bourse, que Gabriel d\u00e9cide de rejoindre en tant qu\u2019analyste en investissement. Durant presque deux ann\u00e9es, Gabriel a int\u00e9gr\u00e9 l\u2019\u00e9quipe d\u00e9veloppement et a suivi les acquisitions et cessions de projets \u00e0 vocation r\u00e9sidentielle et commerciale en apportant ses recommandations suite \u00e0 l\u2019analyse des opportunit\u00e9s. Il participait \u00e9galement \u00e0 la gestion des actifs du portefeuille de bureaux d&rsquo;Immobel et assurait la liaison des diff\u00e9rentes contreparties. <\/p>\n<p>Gabriel est dipl\u00f4m\u00e9 du Master Analyse Financi\u00e8re Internationale de NEOMA Business School de Reims, une institution reconnue pour son excellence acad\u00e9mique dans le domaine de la finance internationale. Cette formation approfondie lui a permis d&rsquo;acqu\u00e9rir de solides connaissances en analyse financi\u00e8re, en \u00e9valuation d&rsquo;actifs et en gestion de portefeuille.<\/p>\n<p>En tant que Real Estate Manager chez MIMCO Capital, son r\u00f4le principal consiste \u00e0 g\u00e9rer et \u00e0 optimiser le portefeuille immobilier du groupe. Il participe \u00e0 l\u2019\u00e9laboration des strat\u00e9gies d&rsquo;investissement, effectue des analyses approfondies du march\u00e9 immobilier luxembourgeois, fran\u00e7ais, allemand et plus largement europ\u00e9en suivant les op\u00e9rations d\u00e9velopp\u00e9es par le groupe, identifie les opportunit\u00e9s d&rsquo;investissement, r\u00e9alise avec les \u00e9quipes les acquisitions et les cessions d\u2019actifs immobiliers et veille \u00e0 ce que les actifs soient g\u00e9r\u00e9s de mani\u00e8re efficace.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Gabriel-Gomez.jpg"},{"description":"test","job":"Middle-Office Manager","image":1693,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Comptabilisant 10 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience, Marion Weber d\u00e9bute en tant qu\u2019assistante administrative \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale Bank &#038; Trust puis chez Ocorian Services Luxembourg, o\u00f9 elle a pu s\u2019exercer en tant que Corporate Officer et acqu\u00e9rir \u00e9galement de solides connaissances dans le domaine AML\/KYC et r\u00e9glementations FATCA\/CRS.<\/p>\n<p>Gravitant dans le domaine des fonds d\u2019investissement, sa curiosit\u00e9 intellectuelle l\u2019am\u00e8ne naturellement \u00e0 se former au m\u00e9tier d\u2019Agent de Transfert, qu\u2019elle a derni\u00e8rement exerc\u00e9 chez Apex Corporate Services en qualit\u00e9 de Senior TA. Pour parfaire ses comp\u00e9tences, elle a \u00e9tudi\u00e9 le Droit des Soci\u00e9t\u00e9s au Luxembourg.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Capital, Marion est responsable de la s\u00e9curisation des aspects de conformit\u00e9 pour le service Middle-Office.<\/p>\n"},"id":1672,"title":"Marion Weber","country":"Luxembourg","countryMobile":"","fullDescription":"<p>Comptabilisant 10 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience, Marion Weber d\u00e9bute en tant qu\u2019assistante administrative \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale Bank &#038; Trust puis chez Ocorian Services Luxembourg, o\u00f9 elle a pu s\u2019exercer en tant que Corporate Officer et acqu\u00e9rir \u00e9galement de solides connaissances dans le domaine AML\/KYC et r\u00e9glementations FATCA\/CRS.<\/p>\n<p>Gravitant dans le domaine des fonds d\u2019investissement, sa curiosit\u00e9 intellectuelle l\u2019am\u00e8ne naturellement \u00e0 se former au m\u00e9tier d\u2019Agent de Transfert, qu\u2019elle a derni\u00e8rement exerc\u00e9 chez Apex Corporate Services en qualit\u00e9 de Senior TA. Pour parfaire ses comp\u00e9tences, elle a \u00e9tudi\u00e9 le Droit des Soci\u00e9t\u00e9s au Luxembourg.<\/p>\n<p>Chez MIMCO Capital, Marion est responsable de la s\u00e9curisation des aspects de conformit\u00e9 pour le service Middle-Office.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Marion-Weber.jpg"},{"description":"Silvia Will b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une longue exp\u00e9rience dans la coordination administrative d'op\u00e9rations commerciales dans des soci\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res, notamment du groupe Hans K\u00f6nig & Song Real Estate GmbH.\r\n\r\nSilvia \u00e9tait employ\u00e9e commerciale pour les contrats d\u2019assurances aupr\u00e8s du groupe d\u2019assurance Mannheimer Versicherungen AG.\r\n\r\nElle occupe la fonction de commis aux finances dans la comptabilit\u00e9\/audit dans des soci\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res du groupe Jurag Ag.\r\n\r\nSilvia est en charge aujourd\u2019hui de la coordination du back-office au bureau de Berlin.","job":"Director back-office","image":1757,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Silvia Will b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une longue exp\u00e9rience dans la coordination administrative d&rsquo;op\u00e9rations commerciales dans des soci\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res, notamment du groupe Hans K\u00f6nig &amp; Song Real Estate GmbH.<\/p>\n<p>Silvia \u00e9tait employ\u00e9e commerciale pour les contrats d\u2019assurances aupr\u00e8s du groupe d\u2019assurance Mannheimer Versicherungen AG.<\/p>\n<p>Elle occupe la fonction de commis aux finances dans la comptabilit\u00e9\/audit dans des soci\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res du groupe Jurag Ag.<\/p>\n<p>Silvia est en charge aujourd\u2019hui de la coordination du back-office au bureau de Berlin.<\/p>\n"},"id":1677,"title":"Silvia Will","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Silvia Will b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une longue exp\u00e9rience dans la coordination administrative d&rsquo;op\u00e9rations commerciales dans des soci\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res, notamment du groupe Hans K\u00f6nig &amp; Song Real Estate GmbH.<\/p>\n<p>Silvia \u00e9tait employ\u00e9e commerciale pour les contrats d\u2019assurances aupr\u00e8s du groupe d\u2019assurance Mannheimer Versicherungen AG.<\/p>\n<p>Elle occupe la fonction de commis aux finances dans la comptabilit\u00e9\/audit dans des soci\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res du groupe Jurag Ag.<\/p>\n<p>Silvia est en charge aujourd\u2019hui de la coordination du back-office au bureau de Berlin.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Silvia-Will.jpg"},{"description":"test","job":"Operational Cost Manager","image":1652,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Claudia Reichardt a rejoint l&rsquo;\u00e9quipe MIMCO en tant que responsable des co\u00fbts op\u00e9rationnels.<\/p>\n<p>Claudia est titulaire d&rsquo;un dipl\u00f4me d&rsquo;ing\u00e9nieur d&rsquo;une universit\u00e9 de sciences appliqu\u00e9es, elle est \u00e9galement titulaire d&rsquo;un dipl\u00f4me commercial en tant qu&rsquo;assistante commerciale certifi\u00e9e par l&rsquo;\u00c9tat de Sabel Best Schulen \u00e0 Munich.<\/p>\n<p>Claudia poss\u00e8de des connaissances et une exp\u00e9rience approfondie et \u00e9tendue dans le domaine de la gestion commerciale et de la comptabilit\u00e9 des propri\u00e9t\u00e9s r\u00e9sidentielles et des grands immeubles, notamment de bureaux, de centres m\u00e9dicaux et de centres commerciaux.<\/p>\n"},"id":1656,"title":"Claudia Reichardt","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Claudia Reichardt a rejoint l&rsquo;\u00e9quipe MIMCO en tant que responsable des co\u00fbts op\u00e9rationnels.<\/p>\n<p>Claudia est titulaire d&rsquo;un dipl\u00f4me d&rsquo;ing\u00e9nieur d&rsquo;une universit\u00e9 de sciences appliqu\u00e9es, elle est \u00e9galement titulaire d&rsquo;un dipl\u00f4me commercial en tant qu&rsquo;assistante commerciale certifi\u00e9e par l&rsquo;\u00c9tat de Sabel Best Schulen \u00e0 Munich.<\/p>\n<p>Claudia poss\u00e8de des connaissances et une exp\u00e9rience approfondie et \u00e9tendue dans le domaine de la gestion commerciale et de la comptabilit\u00e9 des propri\u00e9t\u00e9s r\u00e9sidentielles et des grands immeubles, notamment de bureaux, de centres m\u00e9dicaux et de centres commerciaux.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Claudia-Reichardt.jpg"},{"description":"Avec une exp\u00e9rience de 12 ans dans le secteur immobilier au Luxembourg, Elodie Gesquiere-Rouyer a notamment acquis de solides comp\u00e9tences dans la vente de projets immobiliers neufs et dans la conception d\u2019espaces, sp\u00e9cialement en immobilier r\u00e9sidentiel.\r\n\r\nDe ses d\u00e9buts en tant qu\u2019assistante commerciale principalement au sein du groupe INOWAI, leader de l\u2019immobilier d\u2019entreprise et du r\u00e9sidentiel luxembourgeois,  Elodie a rapidement d\u00e9montr\u00e9 son implication et y a ensuite \u00e9t\u00e9 promue n\u00e9gociatrice en immobilier. Apr\u00e8s avoir consolid\u00e9 ses acquis pendant 7 ans et avant de rejoindre MIMCO Capital, elle occupait la fonction de Senior Consultant chez JLL Luxembourg, acteur reconnu du conseil en immobilier d\u2019entreprise. Charg\u00e9e de la vente des biens en VEFA et du support aux promoteurs dans la conception des diff\u00e9rents projets immobiliers, elle y a \u00e9galement d\u00e9velopp\u00e9 une app\u00e9tence pour le marketing digital, ce qui lui conf\u00e8re un avantage de taille dans le cadre de ses activit\u00e9s.\r\n\r\nTitulaire d\u2019une licence en langues \u00e9trang\u00e8res appliqu\u00e9es \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Lorraine, compl\u00e9t\u00e9e par un dipl\u00f4me d\u2019agent immobilier et promoteur d\u00e9livr\u00e9 par la chambre de commerce du Grand-Duch\u00e9 du Luxembourg, Elodie intervient dans la conception des espaces et est en charge de la vente des programmes immobiliers neufs du groupe MIMCO Capital au Luxembourg.","job":"Compliance and Middle Officer","image":1690,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Avec une exp\u00e9rience de 12 ans dans le secteur immobilier au Luxembourg, Elodie Gesquiere-Rouyer a notamment acquis de solides comp\u00e9tences dans la vente de projets immobiliers neufs et dans la conception d\u2019espaces, sp\u00e9cialement en immobilier r\u00e9sidentiel.<\/p>\n<p>De ses d\u00e9buts en tant qu\u2019assistante commerciale principalement au sein du groupe INOWAI, leader de l\u2019immobilier d\u2019entreprise et du r\u00e9sidentiel luxembourgeois, Elodie a rapidement d\u00e9montr\u00e9 son implication et y a ensuite \u00e9t\u00e9 promue n\u00e9gociatrice en immobilier. Apr\u00e8s avoir consolid\u00e9 ses acquis pendant 7 ans et avant de rejoindre MIMCO Capital, elle occupait la fonction de Senior Consultant chez JLL Luxembourg, acteur reconnu du conseil en immobilier d\u2019entreprise. Charg\u00e9e de la vente des biens en VEFA et du support aux promoteurs dans la conception des diff\u00e9rents projets immobiliers, elle y a \u00e9galement d\u00e9velopp\u00e9 une app\u00e9tence pour le marketing digital, ce qui lui conf\u00e8re un avantage de taille dans le cadre de ses activit\u00e9s.<\/p>\n<p>Titulaire d\u2019une licence en langues \u00e9trang\u00e8res appliqu\u00e9es \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Lorraine, compl\u00e9t\u00e9e par un dipl\u00f4me d\u2019agent immobilier et promoteur d\u00e9livr\u00e9 par la chambre de commerce du Grand-Duch\u00e9 du Luxembourg, Elodie intervient dans la conception des espaces et est en charge de la vente des programmes immobiliers neufs du groupe MIMCO Capital au Luxembourg.<\/p>\n"},"id":1681,"title":"Elodie Gesquiere-Rouyer","country":"France, Luxembourg","countryMobile":"FR, ","fullDescription":"<p>Avec une exp\u00e9rience de 12 ans dans le secteur immobilier au Luxembourg, Elodie Gesquiere-Rouyer a notamment acquis de solides comp\u00e9tences dans la vente de projets immobiliers neufs et dans la conception d\u2019espaces, sp\u00e9cialement en immobilier r\u00e9sidentiel.<\/p>\n<p>De ses d\u00e9buts en tant qu\u2019assistante commerciale principalement au sein du groupe INOWAI, leader de l\u2019immobilier d\u2019entreprise et du r\u00e9sidentiel luxembourgeois, Elodie a rapidement d\u00e9montr\u00e9 son implication et y a ensuite \u00e9t\u00e9 promue n\u00e9gociatrice en immobilier. Apr\u00e8s avoir consolid\u00e9 ses acquis pendant 7 ans et avant de rejoindre MIMCO Capital, elle occupait la fonction de Senior Consultant chez JLL Luxembourg, acteur reconnu du conseil en immobilier d\u2019entreprise. Charg\u00e9e de la vente des biens en VEFA et du support aux promoteurs dans la conception des diff\u00e9rents projets immobiliers, elle y a \u00e9galement d\u00e9velopp\u00e9 une app\u00e9tence pour le marketing digital, ce qui lui conf\u00e8re un avantage de taille dans le cadre de ses activit\u00e9s.<\/p>\n<p>Titulaire d\u2019une licence en langues \u00e9trang\u00e8res appliqu\u00e9es \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Lorraine, compl\u00e9t\u00e9e par un dipl\u00f4me d\u2019agent immobilier et promoteur d\u00e9livr\u00e9 par la chambre de commerce du Grand-Duch\u00e9 du Luxembourg, Elodie intervient dans la conception des espaces et est en charge de la vente des programmes immobiliers neufs du groupe MIMCO Capital au Luxembourg.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Elodie-Gesquiere.jpg"},{"description":"test","job":"Senior Finance Manager","image":1653,"linkedin_profile":"https:\/\/lu.linkedin.com\/in\/augustin-laurent-40b893195","details":{"description":"<p>Avec une exp\u00e9rience de plus de 16 ans en audit et expertise comptable, Augustin poss\u00e8de des connaissances pointues dans les domaines de la comptabilit\u00e9, de la pr\u00e9paration des comptes annuels, des restructurations (fusions, acquisitions, scissions) ainsi que du droit des soci\u00e9t\u00e9s.<\/p>\n<p>Augustin a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re professionnelle en BIG4 o\u00f9 il s\u2019est sp\u00e9cialis\u00e9 dans l\u2019audit des soci\u00e9t\u00e9s commerciales et immobili\u00e8res. Il \u00e9tait en charge d\u2019un portefeuille de clients internationaux prestigieux et de missions comptables complexes. Il rejoint ensuite une jeune fiduciaire luxembourgeoise afin de cr\u00e9er et de d\u00e9velopper le d\u00e9partement comptabilit\u00e9 qu\u2019il dirigea en tant que directeur pendant plus de 8 ans avant de cr\u00e9er sa propre soci\u00e9t\u00e9 d\u2019expertise comptable.<\/p>\n<p>Augustin a \u00e9galement travaill\u00e9 plusieurs ann\u00e9es pour General Electric en tant qu\u2019administrateur des soci\u00e9t\u00e9s luxembourgeoises du groupe et sp\u00e9cialiste LUXGAAP. Il a notamment \u00e9t\u00e9 en charge de la consolidation de diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res du groupe.<\/p>\n<p>Titulaire d\u2019un master en gestion d\u2019entreprise (option \u00ab Revisorat et Expertise comptable \u00bb) \u00e0 l\u2019UCLouvain FUCaM Mons (Belgique), Augustin est \u00e9galement titulaire d\u2019un dipl\u00f4me en comptabilit\u00e9 et fiscalit\u00e9 \u00e0 l\u2019IESN \u2013 HENALLUX (Namur, Belgique) et d\u2019un du dipl\u00f4me d\u2019expert-comptable \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 du Luxembourg.<\/p>\n<p>En tant que Senior Finance Manager, Augustin accompagne la gestion financi\u00e8re et administrative des entit\u00e9s luxembourgeoises du groupe MIMCO Capital et supervise la revue qualit\u00e9.<\/p>\n"},"id":1655,"title":"Augustin Laurent","country":"Luxembourg","countryMobile":"","fullDescription":"<p>Avec une exp\u00e9rience de plus de 16 ans en audit et expertise comptable, Augustin poss\u00e8de des connaissances pointues dans les domaines de la comptabilit\u00e9, de la pr\u00e9paration des comptes annuels, des restructurations (fusions, acquisitions, scissions) ainsi que du droit des soci\u00e9t\u00e9s.<\/p>\n<p>Augustin a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re professionnelle en BIG4 o\u00f9 il s\u2019est sp\u00e9cialis\u00e9 dans l\u2019audit des soci\u00e9t\u00e9s commerciales et immobili\u00e8res. Il \u00e9tait en charge d\u2019un portefeuille de clients internationaux prestigieux et de missions comptables complexes. Il rejoint ensuite une jeune fiduciaire luxembourgeoise afin de cr\u00e9er et de d\u00e9velopper le d\u00e9partement comptabilit\u00e9 qu\u2019il dirigea en tant que directeur pendant plus de 8 ans avant de cr\u00e9er sa propre soci\u00e9t\u00e9 d\u2019expertise comptable.<\/p>\n<p>Augustin a \u00e9galement travaill\u00e9 plusieurs ann\u00e9es pour General Electric en tant qu\u2019administrateur des soci\u00e9t\u00e9s luxembourgeoises du groupe et sp\u00e9cialiste LUXGAAP. Il a notamment \u00e9t\u00e9 en charge de la consolidation de diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res du groupe.<\/p>\n<p>Titulaire d\u2019un master en gestion d\u2019entreprise (option \u00ab Revisorat et Expertise comptable \u00bb) \u00e0 l\u2019UCLouvain FUCaM Mons (Belgique), Augustin est \u00e9galement titulaire d\u2019un dipl\u00f4me en comptabilit\u00e9 et fiscalit\u00e9 \u00e0 l\u2019IESN \u2013 HENALLUX (Namur, Belgique) et d\u2019un du dipl\u00f4me d\u2019expert-comptable \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 du Luxembourg.<\/p>\n<p>En tant que Senior Finance Manager, Augustin accompagne la gestion financi\u00e8re et administrative des entit\u00e9s luxembourgeoises du groupe MIMCO Capital et supervise la revue qualit\u00e9.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Augustin-Laurent.jpg"},{"description":"Active depuis plus de 13 ans dans le domaine des fiduciaires au Luxembourg, Fanny Picard b\u00e9n\u00e9ficie de solides comp\u00e9tences en comptabilit\u00e9 et en gestion financi\u00e8re.\r\n\r\nAu cours de ses ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience, Fanny a pu consolider ses connaissances en mati\u00e8re de comptabilit\u00e9, de fiscalit\u00e9 directe et indirecte et de r\u00e9glementation juridique aupr\u00e8s d\u2019acteurs et prestataires de services reconnus de La Place Luxembourgeoise et \u00e0 l\u2019international. Dans un premier temps, Fanny a op\u00e9r\u00e9 en front office dans la gestion comptable des soci\u00e9t\u00e9s clientes, avant d\u2019int\u00e9grer le back office pour d\u00e9velopper ses comp\u00e9tences en gestion de soci\u00e9t\u00e9s commerciales.\r\n\r\nElle est dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019une licence professionnelle en management des organisations obtenue au sein de l\u2019universit\u00e9 Paul Verlaine de Metz (France).\r\n\r\nEn tant que Finance Manager, Fanny est responsable de la gestion financi\u00e8re et administrative des soci\u00e9t\u00e9s luxembourgeoises du groupe MIMCO Capital, ainsi que de l\u2019organisation de processus d\u2019automatisation.","job":"Finance Manager","image":1701,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Active depuis plus de 13 ans dans le domaine des fiduciaires au Luxembourg, Fanny Picard b\u00e9n\u00e9ficie de solides comp\u00e9tences en comptabilit\u00e9 et en gestion financi\u00e8re.<\/p>\n<p>Au cours de ses ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience, Fanny a pu consolider ses connaissances en mati\u00e8re de comptabilit\u00e9, de fiscalit\u00e9 directe et indirecte et de r\u00e9glementation juridique aupr\u00e8s d\u2019acteurs et prestataires de services reconnus de La Place Luxembourgeoise et \u00e0 l\u2019international. Dans un premier temps, Fanny a op\u00e9r\u00e9 en front office dans la gestion comptable des soci\u00e9t\u00e9s clientes, avant d\u2019int\u00e9grer le back office pour d\u00e9velopper ses comp\u00e9tences en gestion de soci\u00e9t\u00e9s commerciales.<\/p>\n<p>Elle est dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019une licence professionnelle en management des organisations obtenue au sein de l\u2019universit\u00e9 Paul Verlaine de Metz (France).<\/p>\n<p>En tant que Finance Manager, Fanny est responsable de la gestion financi\u00e8re et administrative des soci\u00e9t\u00e9s luxembourgeoises du groupe MIMCO Capital, ainsi que de l\u2019organisation de processus d\u2019automatisation.<\/p>\n"},"id":1682,"title":"Fanny Picard","country":"Luxembourg","countryMobile":"","fullDescription":"<p>Active depuis plus de 13 ans dans le domaine des fiduciaires au Luxembourg, Fanny Picard b\u00e9n\u00e9ficie de solides comp\u00e9tences en comptabilit\u00e9 et en gestion financi\u00e8re.<\/p>\n<p>Au cours de ses ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience, Fanny a pu consolider ses connaissances en mati\u00e8re de comptabilit\u00e9, de fiscalit\u00e9 directe et indirecte et de r\u00e9glementation juridique aupr\u00e8s d\u2019acteurs et prestataires de services reconnus de La Place Luxembourgeoise et \u00e0 l\u2019international. Dans un premier temps, Fanny a op\u00e9r\u00e9 en front office dans la gestion comptable des soci\u00e9t\u00e9s clientes, avant d\u2019int\u00e9grer le back office pour d\u00e9velopper ses comp\u00e9tences en gestion de soci\u00e9t\u00e9s commerciales.<\/p>\n<p>Elle est dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019une licence professionnelle en management des organisations obtenue au sein de l\u2019universit\u00e9 Paul Verlaine de Metz (France).<\/p>\n<p>En tant que Finance Manager, Fanny est responsable de la gestion financi\u00e8re et administrative des soci\u00e9t\u00e9s luxembourgeoises du groupe MIMCO Capital, ainsi que de l\u2019organisation de processus d\u2019automatisation.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Fanny-Picard.jpg"},{"description":"Avec pr\u00e8s de 10 ans d\u2019exp\u00e9rience dans des soci\u00e9t\u00e9s fiduciaires au Luxembourg, Hoang Cao Minh a acquis de solides connaissances en comptabilit\u00e9, audit et taxes. Il a \u00e9galement r\u00e9cemment d\u00e9velopp\u00e9 des comp\u00e9tences au sein de structures r\u00e9gul\u00e9es, plus particuli\u00e8rement dans le secteur de l\u2019immobilier.\r\n\r\nDipl\u00f4m\u00e9 en comptabilit\u00e9 et fiscalit\u00e9 \u00e0 H\u00e9nallux en Belgique, Hoang a construit sa carri\u00e8re et affin\u00e9 son exp\u00e9rience au sein du groupe Ocorian, leader mondial des services corporate aux entreprises et des services fiduciaires, de l'administration de fonds et des march\u00e9s de capitaux. Il a notamment \u00e9t\u00e9 en charge d\u2019un portefeuille de soci\u00e9t\u00e9s \u00e0 participations financi\u00e8res pendant 7 ans et de fonds r\u00e9gul\u00e9s pendant 3 ans.\r\n\r\nAujourd\u2019hui, Hoang g\u00e8re la comptabilit\u00e9 des actifs immobiliers du groupe MIMCO Capital situ\u00e9s au Luxembourg.","job":"Finance Manager","image":7118,"linkedin_profile":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/hoang-cao-minh-bb4765134\/","details":{"description":"<p>Avec pr\u00e8s de 10 ans d\u2019exp\u00e9rience dans des soci\u00e9t\u00e9s fiduciaires au Luxembourg, Hoang Cao Minh a acquis de solides connaissances en comptabilit\u00e9, audit et taxes. Il a \u00e9galement r\u00e9cemment d\u00e9velopp\u00e9 des comp\u00e9tences au sein de structures r\u00e9gul\u00e9es, plus particuli\u00e8rement dans le secteur de l\u2019immobilier.<\/p>\n<p>Dipl\u00f4m\u00e9 en comptabilit\u00e9 et fiscalit\u00e9 \u00e0 H\u00e9nallux en Belgique, Hoang a construit sa carri\u00e8re et affin\u00e9 son exp\u00e9rience au sein du groupe Ocorian, leader mondial des services corporate aux entreprises et des services fiduciaires, de l&rsquo;administration de fonds et des march\u00e9s de capitaux. Il a notamment \u00e9t\u00e9 en charge d\u2019un portefeuille de soci\u00e9t\u00e9s \u00e0 participations financi\u00e8res pendant 7 ans et de fonds r\u00e9gul\u00e9s pendant 3 ans.<\/p>\n<p>Aujourd\u2019hui, Hoang g\u00e8re la comptabilit\u00e9 des actifs immobiliers du groupe MIMCO Capital situ\u00e9s au Luxembourg.<\/p>\n"},"id":7117,"title":"Hoang Cao Minh","country":"Luxembourg","countryMobile":"","fullDescription":"<p>Avec pr\u00e8s de 10 ans d\u2019exp\u00e9rience dans des soci\u00e9t\u00e9s fiduciaires au Luxembourg, Hoang Cao Minh a acquis de solides connaissances en comptabilit\u00e9, audit et taxes. Il a \u00e9galement r\u00e9cemment d\u00e9velopp\u00e9 des comp\u00e9tences au sein de structures r\u00e9gul\u00e9es, plus particuli\u00e8rement dans le secteur de l\u2019immobilier.<\/p>\n<p>Dipl\u00f4m\u00e9 en comptabilit\u00e9 et fiscalit\u00e9 \u00e0 H\u00e9nallux en Belgique, Hoang a construit sa carri\u00e8re et affin\u00e9 son exp\u00e9rience au sein du groupe Ocorian, leader mondial des services corporate aux entreprises et des services fiduciaires, de l&rsquo;administration de fonds et des march\u00e9s de capitaux. Il a notamment \u00e9t\u00e9 en charge d\u2019un portefeuille de soci\u00e9t\u00e9s \u00e0 participations financi\u00e8res pendant 7 ans et de fonds r\u00e9gul\u00e9s pendant 3 ans.<\/p>\n<p>Aujourd\u2019hui, Hoang g\u00e8re la comptabilit\u00e9 des actifs immobiliers du groupe MIMCO Capital situ\u00e9s au Luxembourg.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Hoang-Cao-Minh-MIMCO-Capital-scaled.jpg"},{"description":"Originaire de Berlin, Adrian Gholami a \u00e9tudi\u00e9 l'\u00e9conomie immobili\u00e8re \u00e0 l'acad\u00e9mie immobili\u00e8re IREBS.\r\n\r\nAvant de rejoindre MIMCO Capital, il a notamment travaill\u00e9 \u00e0 Berlin pour le bureau d'\u00e9tudes IKR et pour Engels & V\u00f6lkers.\r\n\r\nIl quitte le c\u00e9l\u00e8bre bureau d'architecture et de gestion de projets MKP Architekten pour rejoindre MIMCO Capital. Il y avait auparavant g\u00e9r\u00e9 plusieurs projets d'un volume total d'environ 100 millions d'euros, notamment \u00e0 Munich et Stuttgart-Zuffenhausen.\r\n\r\nAdrian Gholami est responsable de la gestion des actifs immobiliers et des projets majeurs du groupe MIMCO Capital en Allemagne.","job":"Project & Asset Manager","image":1686,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Originaire de Berlin, Adrian Gholami a \u00e9tudi\u00e9 l&rsquo;\u00e9conomie immobili\u00e8re \u00e0 l&rsquo;acad\u00e9mie immobili\u00e8re IREBS.<\/p>\n<p>Avant de rejoindre MIMCO Capital, il a notamment travaill\u00e9 \u00e0 Berlin pour le bureau d&rsquo;\u00e9tudes IKR et pour Engels &#038; V\u00f6lkers.<\/p>\n<p>Il quitte le c\u00e9l\u00e8bre bureau d&rsquo;architecture et de gestion de projets MKP Architekten pour rejoindre MIMCO Capital. Il y avait auparavant g\u00e9r\u00e9 plusieurs projets d&rsquo;un volume total d&rsquo;environ 100 millions d&rsquo;euros, notamment \u00e0 Munich et Stuttgart-Zuffenhausen.<\/p>\n<p>Adrian Gholami est responsable de la gestion des actifs immobiliers et des projets majeurs du groupe MIMCO Capital en Allemagne.<\/p>\n"},"id":1680,"title":"Adrian Gholami","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Originaire de Berlin, Adrian Gholami a \u00e9tudi\u00e9 l&rsquo;\u00e9conomie immobili\u00e8re \u00e0 l&rsquo;acad\u00e9mie immobili\u00e8re IREBS.<\/p>\n<p>Avant de rejoindre MIMCO Capital, il a notamment travaill\u00e9 \u00e0 Berlin pour le bureau d&rsquo;\u00e9tudes IKR et pour Engels &#038; V\u00f6lkers.<\/p>\n<p>Il quitte le c\u00e9l\u00e8bre bureau d&rsquo;architecture et de gestion de projets MKP Architekten pour rejoindre MIMCO Capital. Il y avait auparavant g\u00e9r\u00e9 plusieurs projets d&rsquo;un volume total d&rsquo;environ 100 millions d&rsquo;euros, notamment \u00e0 Munich et Stuttgart-Zuffenhausen.<\/p>\n<p>Adrian Gholami est responsable de la gestion des actifs immobiliers et des projets majeurs du groupe MIMCO Capital en Allemagne.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Adrian-Gholami.jpg"},{"description":"Active depuis plus de 9 ans dans le secteur financier, Sebnem T\u00fclay b\u00e9n\u00e9ficie de solides comp\u00e9tences en comptabilit\u00e9 et en contr\u00f4le de gestion.\r\n \r\nDipl\u00f4m\u00e9e en \u00e9conomie et en math\u00e9matiques (B.Sc.), elle a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re professionnelle en tant que comptable chez BASF, la plus grande entreprise chimique du monde.\r\nLors de son passage au d\u00e9partement de contr\u00f4le de gestion, elle a r\u00e9ussi \u00e0 centraliser un contr\u00f4le de gestion d\u00e9centralis\u00e9e \u00e0 l'\u00e9chelle europ\u00e9enne \u00e0 Berlin avec une \u00e9quipe internationale.\r\nOutre la cr\u00e9ation et l'optimisation de rapports de gestion complexes, elle a pu acqu\u00e9rir de l'exp\u00e9rience dans les domaines suivants :\r\nLa gestion de projets, la mise en \u0153uvre de SAP Business Application Support, la cr\u00e9ation de tableaux de bord de Business Intelligence et la formation \u00e0 l'\u00e9chelle europ\u00e9enne pour le syst\u00e8me BI SAC.\r\n \r\nEn poursuivant sa carri\u00e8re \u00e0 la Deutsche Bahn, elle a approfondi ses connaissances en mati\u00e8re de planification des activit\u00e9s, de pr\u00e9visions et de pr\u00e9paration des comptes annuels.\r\n \r\nSebnem est la principale responsable du contr\u00f4le de gestion et des filiales du groupe MIMCO Capital.","job":"Head of Controlling","image":1696,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Active depuis plus de 9 ans dans le secteur financier, Sebnem T\u00fclay b\u00e9n\u00e9ficie de solides comp\u00e9tences en comptabilit\u00e9 et en contr\u00f4le de gestion.<\/p>\n<p>Dipl\u00f4m\u00e9e en \u00e9conomie et en math\u00e9matiques (B.Sc.), elle a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re professionnelle en tant que comptable chez BASF, la plus grande entreprise chimique du monde.<br \/>\nLors de son passage au d\u00e9partement de contr\u00f4le de gestion, elle a r\u00e9ussi \u00e0 centraliser un contr\u00f4le de gestion d\u00e9centralis\u00e9e \u00e0 l&rsquo;\u00e9chelle europ\u00e9enne \u00e0 Berlin avec une \u00e9quipe internationale.<br \/>\nOutre la cr\u00e9ation et l&rsquo;optimisation de rapports de gestion complexes, elle a pu acqu\u00e9rir de l&rsquo;exp\u00e9rience dans les domaines suivants :<br \/>\nLa gestion de projets, la mise en \u0153uvre de SAP Business Application Support, la cr\u00e9ation de tableaux de bord de Business Intelligence et la formation \u00e0 l&rsquo;\u00e9chelle europ\u00e9enne pour le syst\u00e8me BI SAC.<\/p>\n<p>En poursuivant sa carri\u00e8re \u00e0 la Deutsche Bahn, elle a approfondi ses connaissances en mati\u00e8re de planification des activit\u00e9s, de pr\u00e9visions et de pr\u00e9paration des comptes annuels.<\/p>\n<p>Sebnem est la principale responsable du contr\u00f4le de gestion et des filiales du groupe MIMCO Capital.<\/p>\n"},"id":1679,"title":"Sebnem T\u00fclay","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Active depuis plus de 9 ans dans le secteur financier, Sebnem T\u00fclay b\u00e9n\u00e9ficie de solides comp\u00e9tences en comptabilit\u00e9 et en contr\u00f4le de gestion.<\/p>\n<p>Dipl\u00f4m\u00e9e en \u00e9conomie et en math\u00e9matiques (B.Sc.), elle a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re professionnelle en tant que comptable chez BASF, la plus grande entreprise chimique du monde.<br \/>\nLors de son passage au d\u00e9partement de contr\u00f4le de gestion, elle a r\u00e9ussi \u00e0 centraliser un contr\u00f4le de gestion d\u00e9centralis\u00e9e \u00e0 l&rsquo;\u00e9chelle europ\u00e9enne \u00e0 Berlin avec une \u00e9quipe internationale.<br \/>\nOutre la cr\u00e9ation et l&rsquo;optimisation de rapports de gestion complexes, elle a pu acqu\u00e9rir de l&rsquo;exp\u00e9rience dans les domaines suivants :<br \/>\nLa gestion de projets, la mise en \u0153uvre de SAP Business Application Support, la cr\u00e9ation de tableaux de bord de Business Intelligence et la formation \u00e0 l&rsquo;\u00e9chelle europ\u00e9enne pour le syst\u00e8me BI SAC.<\/p>\n<p>En poursuivant sa carri\u00e8re \u00e0 la Deutsche Bahn, elle a approfondi ses connaissances en mati\u00e8re de planification des activit\u00e9s, de pr\u00e9visions et de pr\u00e9paration des comptes annuels.<\/p>\n<p>Sebnem est la principale responsable du contr\u00f4le de gestion et des filiales du groupe MIMCO Capital.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Sebnem-Tulay.jpg"},{"description":"Oliver Engelmann travaille dans le secteur de l'immobilier depuis 5 ans et a d\u00e9j\u00e0 acquis une exp\u00e9rience dans divers domaines de l'industrie immobili\u00e8re.\r\n \r\nPendant ses \u00e9tudes, Oliver a travaill\u00e9 pour une soci\u00e9t\u00e9 de gestion immobili\u00e8re, puis pour l'un des plus grands promoteurs immobiliers de Berlin. Au sein de cette entreprise, il a acquis des connaissances dans divers d\u00e9partements, tels que les achats, l'estimation de projets et la gestion de chantiers.\r\n \r\nApr\u00e8s avoir obtenu sa licence en gestion immobili\u00e8re, il a travaill\u00e9 en tant que directeur de chantier sur divers projets \u00e0 Berlin.\r\n \r\nPour MIMCO Capital, Oliver est responsable du property management ainsi que du d\u00e9veloppement de projets de r\u00e9sidences individuelles.","job":"Project Manager","image":1705,"linkedin_profile":"","details":{"description":"<p>Oliver Engelmann travaille dans le secteur de l&rsquo;immobilier depuis 5 ans et a d\u00e9j\u00e0 acquis une exp\u00e9rience dans divers domaines de l&rsquo;industrie immobili\u00e8re.<\/p>\n<p>Pendant ses \u00e9tudes, Oliver a travaill\u00e9 pour une soci\u00e9t\u00e9 de gestion immobili\u00e8re, puis pour l&rsquo;un des plus grands promoteurs immobiliers de Berlin. Au sein de cette entreprise, il a acquis des connaissances dans divers d\u00e9partements, tels que les achats, l&rsquo;estimation de projets et la gestion de chantiers.<\/p>\n<p>Apr\u00e8s avoir obtenu sa licence en gestion immobili\u00e8re, il a travaill\u00e9 en tant que directeur de chantier sur divers projets \u00e0 Berlin.<\/p>\n<p>Pour MIMCO Capital, Oliver est responsable du property management ainsi que du d\u00e9veloppement de projets de r\u00e9sidences individuelles.<\/p>\n"},"id":1683,"title":"Oliver Engelmann","country":"Allemagne","countryMobile":"DE","fullDescription":"<p>Oliver Engelmann travaille dans le secteur de l&rsquo;immobilier depuis 5 ans et a d\u00e9j\u00e0 acquis une exp\u00e9rience dans divers domaines de l&rsquo;industrie immobili\u00e8re.<\/p>\n<p>Pendant ses \u00e9tudes, Oliver a travaill\u00e9 pour une soci\u00e9t\u00e9 de gestion immobili\u00e8re, puis pour l&rsquo;un des plus grands promoteurs immobiliers de Berlin. Au sein de cette entreprise, il a acquis des connaissances dans divers d\u00e9partements, tels que les achats, l&rsquo;estimation de projets et la gestion de chantiers.<\/p>\n<p>Apr\u00e8s avoir obtenu sa licence en gestion immobili\u00e8re, il a travaill\u00e9 en tant que directeur de chantier sur divers projets \u00e0 Berlin.<\/p>\n<p>Pour MIMCO Capital, Oliver est responsable du property management ainsi que du d\u00e9veloppement de projets de r\u00e9sidences individuelles.<\/p>\n","imageUrl":"https:\/\/www.mimcocapital.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Oliver-Engelmann.jpg"}];
		</script>

<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-1L14L4DSMY" type="3b5aaef3e434ee6b3cc82d70-text/javascript"></script>
<script type="3b5aaef3e434ee6b3cc82d70-text/javascript">
			window.dataLayer = window.dataLayer || [];

			function gtag() {
				dataLayer.push(arguments);
			}
			gtag('js', new Date());
			gtag('config', 'G-1L14L4DSMY');
		</script>

</head>
<body class="page-template page-template-esg page-template-esg-php page page-id-34">

<noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=G-1L14L4DSMY" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>

<div id="screen-loader"></div>
<header id="header" data-component="Header">
<div class="bg-wrapper hide-scroll">
<div class="bg hide-mobile "></div>
<div class="bg-overlay "></div>
</div>
<div class="inner">
<div class="left">
<button class="panel-opener">
<div class="bg-btn"></div>
<span class="partial mimco-logo xs">
<span>MIMCO<i class="icon icon-dot"></i></span><span class="logo-site-name">Capital</span>
</span> <div class="circle-w">
<div class="line-w">
<span class="line"></span>
<span class="line"></span>
</div>
</div>
</button>
<a href="../actualites.html" class="header-left header-capital header-link hide-mobile hide-scroll">
<span>Notre actualité</span>
</a>
</div>
<div class="right hide-scroll">
<ul class="header-capital">
<li>
<button data-page="group" class="header-link">
<span>Notre groupe</span>
<i class="icon icon-arrow-down-header"></i>
</button>
</li>
<li>
<a data-page="expertises" href="../expertises/index.html" class="header-link">
<span>Expertises</span>
</a>
</li>
<li>
<a data-page="esg" href="index.html" class="header-link">
<span>Politique ESG</span>
</a>
</li>
<li>
<a data-page="references" href="../reference/index.html" class="header-link">
<span>Références</span>
</a>
</li>
<li>
<button data-page="investment-solution" class="header-link">
<span>Solutions d’investissements</span>
<i class="icon icon-arrow-down-header"></i>
</button>
</li>
</ul>
<ul class="header-real-estate">
<li>
<button class="header-link anchor-link ">
<span>À propos</span>
</button>
</li>
<li>
<button class="header-link anchor-link anchor-expertises">
<span>Expertises</span>
</button>
</li>
<li>
<a data-page href="../real-estate/realisations/index.html" class="header-link">
<span>Réalisations</span>
</a>
</li>
<li>
<button class="header-link anchor-link anchor-contact">
<span>Contact</span>
</button>
</li>
</ul>
</div>
<button class="cta-menu header-link active hide-tablet hide-desktop">
<span>Menu</span>
</button>
</div>
<div id="menu-mobile" data-component="MenuMobile">
<div class="panel-wrapper">
<div class="container">
<ul class="header-capital pages">
<li>
<a href="../actualites.html" class="subpage-link">
Notre actualité </a>
</li>
<li>
<a href="../a-propos/index.html" class="subpage-link">
À propos </a>
</li>
<li>
<a href="../histoire/index.html" class="subpage-link">
Histoire </a>
</li>
<li>
<a href="../equipe/index.html" class="subpage-link">
Équipe </a>
</li>
<li>
<a href="../carriere/index.html" class="subpage-link">
Carrière </a>
</li>
<li>
<a href="../expertises/index.html" class="subpage-link">
Expertises </a>
</li>
<li>
<a href="index.html" class="subpage-link">
Politique ESG </a>
</li>
<li>
<a href="../reference/index.html" class="subpage-link">
Références </a>
</li>
</ul>
<ul class="header-real-estate">
<li>
<button class="subpage-link anchor-link">
<span>À propos</span>
</button>
</li>
<li>
<button class="subpage-link anchor-link">
<span>Expertises</span>
</button>
</li>
<li>
<a data-page href="../real-estate/realisations/index.html" class="subpage-link">
<span>Réalisations</span>
</a>
</li>
<li>
<button class="subpage-link anchor-link">
<span>Contact</span>
</button>
</li>
</ul>
<button class="header-capital subpage-link investment-solution-btn">
<span>Solutions d’investissements </span><span class="plus">+</span><span class="minus">-</span>
</button>
</div>
<div class="panel header-slideshow" data-panel="investment-solution" data-component="HeaderSlideshow">
<div class="embla">
<div class="slideshow-wrapper embla__container">
<a class="slide embla__slide" href="../investement-solution/ocity-ii/index.html">
<div class="image-wrapper">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1819/vignette_ocity2-1-1440x900-c.png" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1819/vignette_ocity2-1-375x812-c.png" class="picture image" loading="lazy" alt draggable="false" /></picture> </div>
<div class="content">
<div class="top">
<h3 class="title ts-xl">Ocity II</h3>
<p class="investment-description ts-xs">Financer le développement immobilier au Luxembourg.</p>
</div>
<div class="bottom-content">
<div><i class="icon icon-subscription-fund"></i></div>
<p>Fonds ouvert à la souscription</p>
</div>
</div>
</a>
<a class="slide embla__slide" href="../investement-solution/everest-one/index.html">
<div class="image-wrapper">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1807/james-sullivan-B5TbxJZLpfs-unsplash-3-1440x900-c.jpg" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1807/james-sullivan-B5TbxJZLpfs-unsplash-3-375x812-c.jpg" class="picture image" loading="lazy" alt draggable="false" /></picture> </div>
<div class="content">
<div class="top">
<h3 class="title ts-xl">Everest One</h3>
<p class="investment-description ts-xs">Investir dans l'immobilier à revitaliser en Allemagne.</p>
</div>
<div class="bottom-content">
<div><i class="icon icon-subscription-fund"></i></div>
<p>Fonds ouvert à la souscription</p>
</div>
</div>
</a>
<a class="slide embla__slide" href="../investement-solution/ocity/index.html">
<div class="image-wrapper">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1804/felicia-varzari-gdQtJGXlISY-unsplash-1-1440x900-c.jpg" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1804/felicia-varzari-gdQtJGXlISY-unsplash-1-375x812-c.jpg" class="picture image" loading="lazy" alt draggable="false" /></picture> </div>
<div class="content">
<div class="top">
<h3 class="title ts-xl">Ocity</h3>
<p class="investment-description ts-xs">Financer le développement immobilier au Luxembourg.</p>
</div>
<div class="bottom-content">
<div><i class="icon icon-non-subscription-fund"></i></div>
<p>Fonds fermé à la souscription</p>
</div>
</div>
</a>
<a class="slide embla__slide" href="../investement-solution/buildim/index.html">
<div class="image-wrapper">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1806/felicia-varzari-gdQtJGXlISY-unsplash2-1440x900-c.jpg" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1806/felicia-varzari-gdQtJGXlISY-unsplash2-375x812-c.jpg" class="picture image" loading="lazy" alt draggable="false" /></picture> </div>
<div class="content">
<div class="top">
<h3 class="title ts-xl">Buildim</h3>
<p class="investment-description ts-xs">Financer le développement immobilier au Luxembourg et en Allemagne.</p>
</div>
<div class="bottom-content">
<div><i class="icon icon-non-subscription-fund"></i></div>
<p>Fonds fermé à la souscription</p>
</div>
</div>
</a>
<a class="slide embla__slide" href="../investement-solution/mercureim-ef1/index.html">
<div class="image-wrapper">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1805/jeff-trierweiler-qpaAah8kcl8-unsplash-1-1440x900-c.jpg" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1805/jeff-trierweiler-qpaAah8kcl8-unsplash-1-375x812-c.jpg" class="picture image" loading="lazy" alt draggable="false" /></picture> </div>
<div class="content">
<div class="top">
<h3 class="title ts-xl">Mercureim EF1</h3>
<p class="investment-description ts-xs">Investir dans l'immobilier à revitaliser en Allemagne.</p>
</div>
<div class="bottom-content">
<div><i class="icon icon-non-subscription-fund"></i></div>
<p>Fonds fermé à la souscription</p>
</div>
</div>
</a>
</div>
</div>
<div class="progress-w">
<div class="progress-bars">
<div class="progress-bar-active"></div>
<div class="progress-bar"></div>
</div>
<div class="control-w">
<div class="control prev">
<i class="icon icon-arrow-right"></i>
</div>
<div class="control next">
<i class="icon icon-arrow-right"></i>
</div>
</div>
</div>
</div> <div class="bottom">
<ul class="langs tb:col-start-4 tb:col-end-8">
<li class>
<a class="dropdown-lang-link no-history" href="../en/esg/index.html" data-lang="en">
<span class="fs-p5-regular">
EN </span>
</a>
</li>
<li class="active">
<a class="dropdown-lang-link no-history" href="index.html" data-lang="fr">
<span class="fs-p5-regular">
FR </span>
</a>
</li>
</ul>
<div class="bottom-aligned">
<div class="bottom-left">
<div class="contact tb:col-start-1 tb:col-end-3">
<span>Contact</span>
</div>
<ul class="socials-link tb:col-start-13 tb:col-end-15">
<li>
<a href="https://fr.linkedin.com/company/mimco-capital" target="_blank">
<span>Linkedin</span>
</a>
</li>
<li>
<a href="https://twitter.com/MimcoCapital" target="_blank">
<span>X (Twitter)</span>
</a>
</li>
</ul>
</div>
<p class="copyright">© 2023</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div id="menu-desktop" data-component="MenuDesktop">
<div class="panel-wrapper">
<div class="panel grid-container" data-panel="group" data-component="Panel">
<div class="left">
<p class="page-description">Découvrez les valeurs et la philosophie du groupe MIMCO</p>
<p class="page-description">Découvrez l’évolution de notre groupe au fil des années.</p>
<p class="page-description">Des experts répartis au Luxembourg, en Allemagne et en France qui oeuvrent pour un immobilier différent.</p>
<p class="page-description">Rejoignez le groupe MIMCO et contribuez à bâtir l’avenir.</p>
</div>
<ul class="right">
<li>
<a href="../a-propos/index.html" class="subpage-link">
À propos </a>
</li>
<li>
<a href="../histoire/index.html" class="subpage-link">
Histoire </a>
</li>
<li>
<a href="../equipe/index.html" class="subpage-link">
Équipe </a>
</li>
<li>
<a href="../carriere/index.html" class="subpage-link">
Carrière </a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="panel header-slideshow" data-panel="investment-solution" data-component="HeaderSlideshow">
<div class="embla">
<div class="slideshow-wrapper embla__container">
<a class="slide embla__slide" href="../investement-solution/ocity-ii/index.html">
<div class="image-wrapper">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1819/vignette_ocity2-1-1440x900-c.png" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1819/vignette_ocity2-1-375x812-c.png" class="picture image" loading="lazy" alt draggable="false" /></picture> </div>
<div class="content">
<div class="top">
<h3 class="title ts-xl">Ocity II</h3>
<p class="investment-description ts-xs">Financer le développement immobilier au Luxembourg.</p>
</div>
<div class="bottom-content">
<div><i class="icon icon-subscription-fund"></i></div>
<p>Fonds ouvert à la souscription</p>
</div>
</div>
</a>
<a class="slide embla__slide" href="../investement-solution/everest-one/index.html">
<div class="image-wrapper">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1807/james-sullivan-B5TbxJZLpfs-unsplash-3-1440x900-c.jpg" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1807/james-sullivan-B5TbxJZLpfs-unsplash-3-375x812-c.jpg" class="picture image" loading="lazy" alt draggable="false" /></picture> </div>
<div class="content">
<div class="top">
<h3 class="title ts-xl">Everest One</h3>
<p class="investment-description ts-xs">Investir dans l'immobilier à revitaliser en Allemagne.</p>
</div>
<div class="bottom-content">
<div><i class="icon icon-subscription-fund"></i></div>
<p>Fonds ouvert à la souscription</p>
</div>
</div>
</a>
<a class="slide embla__slide" href="../investement-solution/ocity/index.html">
<div class="image-wrapper">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1804/felicia-varzari-gdQtJGXlISY-unsplash-1-1440x900-c.jpg" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1804/felicia-varzari-gdQtJGXlISY-unsplash-1-375x812-c.jpg" class="picture image" loading="lazy" alt draggable="false" /></picture> </div>
<div class="content">
<div class="top">
<h3 class="title ts-xl">Ocity</h3>
<p class="investment-description ts-xs">Financer le développement immobilier au Luxembourg.</p>
</div>
<div class="bottom-content">
<div><i class="icon icon-non-subscription-fund"></i></div>
<p>Fonds fermé à la souscription</p>
</div>
</div>
</a>
<a class="slide embla__slide" href="../investement-solution/buildim/index.html">
<div class="image-wrapper">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1806/felicia-varzari-gdQtJGXlISY-unsplash2-1440x900-c.jpg" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1806/felicia-varzari-gdQtJGXlISY-unsplash2-375x812-c.jpg" class="picture image" loading="lazy" alt draggable="false" /></picture> </div>
<div class="content">
<div class="top">
<h3 class="title ts-xl">Buildim</h3>
<p class="investment-description ts-xs">Financer le développement immobilier au Luxembourg et en Allemagne.</p>
</div>
<div class="bottom-content">
<div><i class="icon icon-non-subscription-fund"></i></div>
<p>Fonds fermé à la souscription</p>
</div>
</div>
</a>
<a class="slide embla__slide" href="../investement-solution/mercureim-ef1/index.html">
<div class="image-wrapper">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1805/jeff-trierweiler-qpaAah8kcl8-unsplash-1-1440x900-c.jpg" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1805/jeff-trierweiler-qpaAah8kcl8-unsplash-1-375x812-c.jpg" class="picture image" loading="lazy" alt draggable="false" /></picture> </div>
<div class="content">
<div class="top">
<h3 class="title ts-xl">Mercureim EF1</h3>
<p class="investment-description ts-xs">Investir dans l'immobilier à revitaliser en Allemagne.</p>
</div>
<div class="bottom-content">
<div><i class="icon icon-non-subscription-fund"></i></div>
<p>Fonds fermé à la souscription</p>
</div>
</div>
</a>
</div>
</div>
<div class="progress-w">
<div class="progress-bars">
<div class="progress-bar-active"></div>
<div class="progress-bar"></div>
</div>
<div class="control-w">
<div class="control prev">
<i class="icon icon-arrow-right"></i>
</div>
<div class="control next">
<i class="icon icon-arrow-right"></i>
</div>
</div>
</div>
</div> <div class="bottom">
<div class="grid-container">
<div class="contact tb:col-start-1 tb:col-end-3">
<span>Contact</span>
</div>
<ul class="langs tb:col-start-4 tb:col-end-8">
<li class>
<a class="dropdown-lang-link no-history" href="../en/esg/index.html" data-lang="en">
<span class="fs-p5-regular">
EN </span>
</a>
</li>
<li class="active">
<a class="dropdown-lang-link no-history" href="index.html" data-lang="fr">
<span class="fs-p5-regular">
FR </span>
</a>
</li>
</ul>
<ul class="socials-link tb:col-start-13 tb:col-end-15">
<li>
<a href="https://fr.linkedin.com/company/mimco-capital" target="_blank">
<span>Linkedin</span>
</a>
</li>
<li>
<a href="https://twitter.com/MimcoCapital" target="_blank">
<span>X (Twitter)</span>
</a>
</li>
</ul>
<p class="copyright">
© 2023 Mimco
</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</header>
<div id="panel-navigation" data-component="PanelNavigation">
<div class="inner">
<ul>
<li class="capital" data-route="/">
<a href="../index.html">
<span class="partial mimco-logo md">
<span>MIMCO<i class="icon icon-dot"></i></span><span class="logo-site-name">Capital</span>
</span> <span class="custom-arrow"> ↗ </span>
</a>
<p class="description">
Entité principale du groupe MIMCO qui a pour vocation le conseil en investissement, l’asset et project management immobilier. </p>
</li>
<li class="asset-management" data-route="https://www.mimco-am.fr/">
<a href="https://www.mimco-am.fr/">
<span class="partial mimco-logo md">
<span>MIMCO<i class="icon icon-dot"></i></span><span class="logo-site-name">Asset Management</span>
</span> <span class="custom-arrow"> ↗ </span>
</a>
<p class="description">
S.A.S société de gestion AIFM régulée par l’AMF n° GP-21000018 auprès du marché Français. </p>
</li>
<li class="platform" data-route="https://www.mimco-platform.com/">
<a href="https://www.mimco-platform.com/">
<span class="partial mimco-logo md">
<span>MIMCO<i class="icon icon-dot"></i></span><span class="logo-site-name">Platform</span>
</span> <span class="custom-arrow"> ↗ </span>
</a>
<p class="description">
Plateforme digitale du groupe qui offre à ses utilisateurs la possibilité de souscrire et d’accéder a nos produits et services. </p>
</li>
<li class="real-estate" data-route="/real-estate">
<a href="../real-estate.html">
<span class="partial mimco-logo md">
<span>MIMCO<i class="icon icon-dot"></i></span><span class="logo-site-name">Real Estate</span>
</span> <span class="custom-arrow"> ↗ </span>
</a>
<p class="description">
Société de promotion immobilière en charge du développement des projets immobiliers du groupe. </p>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="module-full module-contact-popin" data-component="ContactPopin">
<div class="inner">
<div class="content">
<div class="form-wrapper">
<div class="form">
<div class="title-wrapper">
Contactez-nous </div>
<div class="separator"></div>
<div class="description-wrapper">
Pour toute information complémentaire, veuillez remplir le formulaire ci-dessous. Nous vous contacterons dans les meilleurs délais. </div>
<div class="form-input first-name" data-component="FormInput">
<label for="contact-firstName" class="label aeonik ts-xs">Prénom<span class="asterisk">*</span></label>
<input class="input aeonik ts-md" id="contact-firstName" name="contact-firstName" type="text" placeholder="Prénom" value required>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div>
<div class="form-input last-name" data-component="FormInput">
<label for="contact-lastName" class="label aeonik ts-xs">Nom<span class="asterisk">*</span></label>
<input class="input aeonik ts-md" id="contact-lastName" name="contact-lastName" type="text" placeholder="Nom" value required>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div>
<div class="form-input phone-number" data-component="FormInput">
<label for="contact-phoneNumber" class="label aeonik ts-xs">Numéro de Téléphone<span class="asterisk">*</span></label>
<input class="input aeonik ts-md" id="contact-phoneNumber" name="contact-phoneNumber" type="tel" placeholder="01 02 03 04 05" value required>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div>
<div class="form-input company" data-component="FormInput">
<label for="contact-company" class="label aeonik ts-xs">Société<span class="asterisk">*</span></label>
<input class="input aeonik ts-md" id="contact-company" name="contact-company" type="text" placeholder="Société" value required>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div>
<div class="form-input email" data-component="FormInput">
<label for="contact-email" class="label aeonik ts-xs">Email<span class="asterisk">*</span></label>
<input class="input aeonik ts-md" id="contact-email" name="contact-email" type="email" placeholder="example@email.com" value required>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div>
<div class="form-textarea message" data-component="FormTextarea">
<label for="contact-message" class="label aeonik ts-xs">Message<span class="asterisk">*</span></label>
<textarea class="input aeonik ts-md" id="contact-message" name="contact-message" placeholder="Message" required></textarea>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div> <button class="cta-small">
<div class="cta-small-content">
<div class="cta-small-wrapper">
<p class="text"><span>Valider</span></p>
<div class="cta-small-arrows-wrapper">
<div class="icon icon-arrow-right"></div>
<div class="icon icon-arrow-right absolute"></div>
</div>
</div>
</div>
</button>
<div class="contacts-anchor">
Localisations </div>
</div>
<div class="success">
<div class="thank-you">
<div class="text">
Merci, votre demande a été envoyée avec succès. </div>
</div>
<div class="success-cta">
<button class="cta-small back">
<div class="cta-small-content">
<div class="cta-small-wrapper">
<p class="text"><span>Fermer</span></p>
<div class="cta-small-arrows-wrapper">
<div class="icon icon-arrow-right"></div>
<div class="icon icon-arrow-right absolute"></div>
</div>
</div>
</div>
</button>
</div>
</div>
</div>
<div class="close-cta-wrapper">
<button class="cta-close  blue only-close">
<div class="cta-close-content">
<div class="cta-close-indicator-wrapper">
<div class="icon icon-close"></div>
</div>
</div>
</button> </div>
<div class="contacts contact-capital">
<div class="partial-mimco wrapper">
<div class="mimco-logo">
<div class="m">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 416 290" fill="none">
<path d="M138.076 262.298L72.6774 1.49253L72.6774 198.728C72.6774 210.686 67.9291 222.155 59.4743 230.619L0.518592 289.643H0.357422V91.8306C0.357422 79.8837 5.09746 68.4237 13.5393 59.9609L72.5137 0.839852L72.4726 0.675781H108.625C129.321 0.675781 147.374 14.7172 152.446 34.7606L216.951 289.643H173.153C156.566 289.643 142.107 278.37 138.076 262.298Z" fill="white" />
<path d="M414.644 212.7C417.787 225.122 414.108 238.278 404.975 247.274L361.957 289.643L289.637 0.675781H325.79C346.486 0.675781 364.538 14.7172 369.611 34.7606L414.644 212.7Z" fill="white" />
<path d="M230.499 59.9609L289.637 0.675781V198.728C289.637 210.686 284.889 222.155 276.434 230.619L217.478 289.643H217.317V91.8306C217.317 79.8837 222.057 68.4237 230.499 59.9609Z" fill="white" />
</svg>
</div>
<div class="imco">
IMCO
</div>
<div class="rated">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 31 30" fill="none">
<path d="M0.847046 15.1253C0.847046 12.3405 1.4925 9.81517 2.78341 7.54949C4.12042 5.23661 5.91848 3.41935 8.17757 2.0977C10.4367 0.776057 12.9263 0.115234 15.6464 0.115234C18.4126 0.115234 20.9253 0.776057 23.1844 2.0977C25.4896 3.41935 27.2876 5.21301 28.5786 7.47869C29.9156 9.74437 30.5841 12.2697 30.5841 15.0545C30.5841 17.7922 29.9156 20.2939 28.5786 22.5596C27.2876 24.8253 25.4896 26.6189 23.1844 27.9406C20.9253 29.215 18.4126 29.8523 15.6464 29.8523C12.9263 29.8523 10.4367 29.215 8.17757 27.9406C5.91848 26.6189 4.12042 24.8489 2.78341 22.6304C1.4925 20.3647 0.847046 17.863 0.847046 15.1253ZM27.0571 15.0545C27.0571 12.8361 26.55 10.83 25.5357 9.03634C24.5675 7.24268 23.2074 5.85023 21.4555 4.859C19.7497 3.82056 17.8133 3.30134 15.6464 3.30134C13.5256 3.30134 11.5893 3.82056 9.83731 4.859C8.13146 5.85023 6.7714 7.26628 5.75711 9.10714C4.78893 10.9008 4.30484 12.9069 4.30484 15.1253C4.30484 17.2966 4.78893 19.2791 5.75711 21.0728C6.7714 22.8192 8.13146 24.2117 9.83731 25.2501C11.5893 26.2413 13.5256 26.737 15.6464 26.737C17.8133 26.737 19.7497 26.2413 21.4555 25.2501C23.2074 24.2117 24.5675 22.7956 25.5357 21.002C26.55 19.2083 27.0571 17.2258 27.0571 15.0545ZM16.2688 6.98307C18.1591 6.98307 19.6574 7.45509 20.7639 8.39912C21.8704 9.34315 22.4237 10.6176 22.4237 12.2225C22.4237 13.3081 22.124 14.2757 21.5247 15.1253C20.9714 15.9278 20.1646 16.5178 19.1042 16.8954L22.562 23.126H18.7584L15.7156 17.6034H13.5026V23.126H10.0448V6.98307H16.2688ZM13.5026 14.7005H16.0613C16.8912 14.7005 17.5597 14.4881 18.0669 14.0633C18.574 13.5913 18.8276 12.9777 18.8276 12.2225C18.8276 11.4672 18.574 10.9008 18.0669 10.5232C17.6058 10.0984 16.9373 9.88597 16.0613 9.88597H13.5026V14.7005Z" fill="white" />
</svg>
</div>
</div>
</div>
<div class="partial-localisations is-contact">
<div class="inner">
<div class="localisation-card">
<div class="country">
France </div>
<div class="company-name">
Filiale MIMCO Asset Management S.A.S. </div>
<div class="address">
<a class="no-history" href="https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=MIMCO+87+Boulevard+Haussmann%3Cbr+%2F%3E%0D%0A75008+Paris" target="_blank">87 Boulevard Haussmann<br/>
75008 Paris</a>
<a class="no-history" href="tel:+33 1 44 70 04 36">+33 1 44 70 04 36</a>
<a class="no-history" href="../cdn-cgi/l/email-protection.html#bfd0d9d9d6dcdaffd2d6d2dcd092ded291dcd0d2"><span class="__cf_email__" data-cfemail="aec1c8c8c7cdcbeec3c7c3cdc183cfc380cdc1c3">[email&#160;protected]</span></a>
</div>
</div>
<div class="localisation-card">
<div class="country">
Luxembourg </div>
<div class="company-name">
Siège social MIMCO Capital S.à r.l. </div>
<div class="address">
<a class="no-history" href="https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=MIMCO+Adresse+%3A+26+Boulevard+Royal%3Cbr+%2F%3E%0D%0AL-2449+Luxembourg%3Cbr+%2F%3E%0D%0A" target="_blank">Adresse : 26 Boulevard Royal<br/>
L-2449 Luxembourg<br/>
</a>
<a class="no-history" href="tel:+352 2 799 3281">+352 2 799 3281</a>
<a class="no-history" href="../cdn-cgi/l/email-protection.html#09666f6f606a6c496460646a666a6879607d6865276a6664"><span class="__cf_email__" data-cfemail="f59a93939c9690b5989c98969a9694859c819499db969a98">[email&#160;protected]</span></a>
</div>
</div>
<div class="localisation-card">
<div class="country">
Allemagne </div>
<div class="company-name">
Filiale MIMCO Asset Management GmbH </div>
<div class="address">
<a class="no-history" href="https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=MIMCO+Grolmanstrasse+36%2C%3Cbr+%2F%3E%0D%0A10623+Berlin%3Cbr+%2F%3E%0D%0A" target="_blank">Grolmanstrasse 36,<br/>
10623 Berlin<br/>
</a>
<a class="no-history" href="tel:+49 30 810 5661-0">+49 30 810 5661-0</a>
<a class="no-history" href="../cdn-cgi/l/email-protection.html#442b22222d272104292d29272b2725342d3025286a272b29"><span class="__cf_email__" data-cfemail="224d44444b4147624f4b4f414d4143524b56434e0c414d4f">[email&#160;protected]</span></a>
</div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="contacts contact-real-estate">
<div class="app-logo">
<svg viewBox="0 0 858 134" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
<path d="M205.001 1.12713H233.193V132.626H205.001V1.12713Z" fill="white" />
<path d="M255.476 1.12713H292.503L328.966 97.6849L364.301 1.12713H400.576V132.626H373.699V44.5218L339.491 132.626H316.561L282.353 44.5218V132.626H255.476V1.12713Z" fill="white" />
<path d="M417.793 66.8765C417.793 53.4762 420.361 41.7665 425.499 31.7476C430.761 21.6034 438.217 13.7761 447.865 8.26564C457.639 2.75521 469.104 0 482.26 0C492.535 0 501.745 2.00379 509.889 6.01138C518.034 10.019 524.612 15.6546 529.625 22.9184C534.637 30.1821 537.644 38.573 538.646 48.091H510.453C508.824 40.5768 505.379 34.6906 500.116 30.4326C494.979 26.0493 488.526 23.8576 480.757 23.8576C470.231 23.8576 461.899 27.8026 455.759 35.6925C449.619 43.5825 446.549 53.9771 446.549 66.8765C446.549 79.6507 449.619 90.0454 455.759 98.0606C461.899 105.951 470.231 109.895 480.757 109.895C488.526 109.895 494.979 107.766 500.116 103.508C505.379 99.1251 508.824 93.1763 510.453 85.6621H538.646C537.644 95.1801 534.637 103.571 529.625 110.835C524.612 118.098 518.034 123.734 509.889 127.742C501.745 131.749 492.535 133.753 482.26 133.753C469.104 133.753 457.639 130.998 447.865 125.487C438.217 119.977 430.761 112.212 425.499 102.193C420.361 92.0492 417.793 80.2769 417.793 66.8765Z" fill="white" />
<path d="M682.082 66.8765C682.082 79.5255 679.326 90.9847 673.812 101.254C668.299 111.398 660.593 119.351 650.694 125.112C640.795 130.873 629.518 133.753 616.863 133.753C604.207 133.753 592.93 130.873 583.031 125.112C573.132 119.351 565.426 111.398 559.913 101.254C554.4 90.9847 551.643 79.5255 551.643 66.8765C551.643 54.2276 554.4 42.8311 559.913 32.6869C565.426 22.4174 573.132 14.4023 583.031 8.64135C592.93 2.88045 604.207 0 616.863 0C629.518 0 640.795 2.88045 650.694 8.64135C660.593 14.4023 668.299 22.4174 673.812 32.6869C679.326 42.8311 682.082 54.2276 682.082 66.8765ZM580.4 66.8765C580.4 75.1422 581.903 82.5312 584.911 89.0435C587.918 95.5558 592.178 100.691 597.691 104.448C603.205 108.08 609.595 109.895 616.863 109.895C624.005 109.895 630.333 108.08 635.846 104.448C641.359 100.691 645.619 95.5558 648.627 89.0435C651.634 82.5312 653.137 75.1422 653.137 66.8765C653.137 58.6109 651.634 51.2219 648.627 44.7096C645.619 38.1973 641.359 33.1252 635.846 29.4933C630.333 25.7362 624.005 23.8576 616.863 23.8576C609.595 23.8576 603.205 25.7362 597.691 29.4933C592.178 33.1252 587.918 38.1973 584.911 44.7096C581.903 51.2219 580.4 58.6109 580.4 66.8765Z" fill="white" />
<path d="M62.8608 120.151L33.0099 1.17017V91.1503C33.0099 96.6053 30.8426 101.838 26.9834 105.699L0.0735647 132.626H0V42.3829C0 36.9327 2.16355 31.7046 6.01675 27.8438L32.9352 0.872417L32.9164 0.797568H49.4179C58.8646 0.797568 67.1045 7.20334 69.4198 16.3473L98.8627 132.626H78.8711C71.3004 132.626 64.7003 127.484 62.8608 120.151Z" fill="white" />
<path d="M189.098 97.5243C190.533 103.191 188.853 109.193 184.684 113.297L165.049 132.626L132.04 0.797568H148.541C157.988 0.797568 166.228 7.20334 168.543 16.3473L189.098 97.5243Z" fill="white" />
<path d="M105.046 27.8438L132.04 0.797568V91.1503C132.04 96.6053 129.872 101.838 126.013 105.699L99.1033 132.626H99.0297V42.3829C99.0297 36.9327 101.193 31.7046 105.046 27.8438Z" fill="white" />
<path d="M731.269 50.7276C733.756 50.7276 735.937 51.2044 737.811 52.1579C739.685 53.0774 741.133 54.4056 742.155 56.1424C743.211 57.8452 743.74 59.8375 743.74 62.1192C743.74 64.5031 743.109 66.5975 741.848 68.4025C740.588 70.2074 738.901 71.4845 736.788 72.2337L744.353 86.486H737.811L731.013 73.5108H723.04V86.486H717.162V50.7276H731.269ZM723.04 68.4025H730.809C732.921 68.4025 734.591 67.8406 735.817 66.7167C737.078 65.5588 737.708 64.0263 737.708 62.1192C737.708 60.2121 737.078 58.6966 735.817 57.5728C734.591 56.4149 732.921 55.8359 730.809 55.8359H723.04V68.4025Z" fill="white" />
<path d="M746.325 73.4597C746.325 70.7693 746.853 68.4195 747.909 66.4102C749 64.3669 750.499 62.8003 752.407 61.7105C754.349 60.5867 756.564 60.0248 759.051 60.0248C761.573 60.0248 763.788 60.5356 765.696 61.5573C767.638 62.579 769.154 64.0263 770.244 65.8994C771.369 67.7724 771.948 69.969 771.982 72.4892C771.982 73.1703 771.931 73.8684 771.829 74.5836H752.1V74.8901C752.237 77.1718 752.952 78.9768 754.247 80.3049C755.542 81.6331 757.262 82.2972 759.409 82.2972C761.113 82.2972 762.544 81.9055 763.702 81.1223C764.861 80.3049 765.627 79.1641 766.002 77.6997H771.522C771.045 80.356 769.75 82.5356 767.638 84.2384C765.559 85.9411 762.953 86.7925 759.818 86.7925C757.092 86.7925 754.707 86.2476 752.663 85.1579C750.652 84.034 749.085 82.4675 747.96 80.4582C746.87 78.4489 746.325 76.1161 746.325 73.4597ZM766.36 70.548C766.121 68.6409 765.355 67.1594 764.06 66.1037C762.799 65.0139 761.198 64.469 759.256 64.469C757.45 64.469 755.882 65.031 754.554 66.1548C753.259 67.2446 752.509 68.709 752.305 70.548H766.36Z" fill="white" />
<path d="M801.489 81.6842V86.486H798.575C796.872 86.486 795.645 86.1285 794.895 85.4133C794.146 84.6981 793.771 83.6594 793.771 82.2972C791.795 85.2941 788.916 86.7925 785.133 86.7925C782.203 86.7925 779.852 86.1114 778.08 84.7492C776.308 83.387 775.422 81.5139 775.422 79.13C775.422 76.4396 776.377 74.3792 778.285 72.9489C780.193 71.4845 782.97 70.7523 786.616 70.7523H793.209V69.1687C793.209 67.7043 792.698 66.5635 791.675 65.7461C790.653 64.8947 789.239 64.469 787.433 64.469C785.832 64.469 784.503 64.8266 783.447 65.5418C782.425 66.2229 781.811 67.1424 781.607 68.3003H776.189C776.462 65.678 777.62 63.6517 779.665 62.2214C781.709 60.757 784.384 60.0248 787.689 60.0248C791.198 60.0248 793.907 60.8421 795.815 62.4768C797.723 64.1115 798.677 66.4613 798.677 69.5263V79.8452C798.677 81.0712 799.257 81.6842 800.415 81.6842H801.489ZM793.209 74.839H786.36C784.656 74.839 783.344 75.1796 782.424 75.8607C781.505 76.5077 781.045 77.4783 781.045 78.7724C781.045 79.8963 781.47 80.7987 782.322 81.4799C783.208 82.161 784.401 82.5015 785.9 82.5015C788.183 82.5015 789.955 81.8885 791.215 80.6625C792.51 79.4365 793.175 77.8018 793.209 75.7585V74.839Z" fill="white" />
<path d="M804.495 50.7276H810.015V86.486H804.495V50.7276Z" fill="white" />
<path d="M717.162 96.8675H740.52V102.078H723.04V111.988H737.453V117.046H723.04V127.415H741.133V132.626H717.162V96.8675Z" fill="white" />
<path d="M749.795 123.993C749.897 125.355 750.527 126.479 751.686 127.364C752.878 128.216 754.412 128.641 756.286 128.641C757.955 128.641 759.301 128.335 760.323 127.722C761.38 127.075 761.908 126.224 761.908 125.168C761.908 124.282 761.669 123.618 761.192 123.176C760.715 122.733 760.068 122.426 759.25 122.256C758.466 122.052 757.24 121.847 755.57 121.643C753.287 121.371 751.396 121.013 749.897 120.57C748.432 120.093 747.239 119.361 746.319 118.374C745.433 117.352 744.99 115.99 744.99 114.287C744.99 112.686 745.433 111.273 746.319 110.047C747.239 108.787 748.483 107.816 750.05 107.135C751.652 106.454 753.458 106.114 755.468 106.114C758.773 106.114 761.448 106.846 763.492 108.31C765.571 109.775 766.695 111.835 766.866 114.491H761.499C761.363 113.299 760.766 112.329 759.71 111.58C758.654 110.796 757.325 110.405 755.724 110.405C754.122 110.405 752.827 110.711 751.839 111.324C750.851 111.937 750.357 112.772 750.357 113.827C750.357 114.611 750.596 115.207 751.073 115.615C751.584 115.99 752.214 116.262 752.964 116.433C753.713 116.569 754.923 116.739 756.592 116.943C758.841 117.182 760.732 117.556 762.266 118.067C763.799 118.544 765.026 119.327 765.946 120.417C766.866 121.473 767.325 122.92 767.325 124.759C767.325 126.394 766.848 127.841 765.894 129.101C764.94 130.327 763.629 131.281 761.959 131.962C760.289 132.609 758.415 132.932 756.337 132.932C752.827 132.932 749.982 132.149 747.802 130.583C745.655 128.982 744.548 126.785 744.479 123.993H749.795Z" fill="white" />
<path d="M773.489 111.324H768.941V106.471H773.489V99.1663H779.06V106.471H785.347V111.324H779.06V124.963C779.06 125.985 779.265 126.717 779.674 127.16C780.083 127.569 780.781 127.773 781.769 127.773H785.96V132.626H780.645C778.157 132.626 776.335 132.047 775.176 130.889C774.052 129.731 773.489 127.943 773.489 125.525V111.324Z" fill="white" />
<path d="M813.667 127.824V132.626H810.754C809.05 132.626 807.824 132.268 807.074 131.553C806.324 130.838 805.95 129.799 805.95 128.437C803.973 131.434 801.094 132.932 797.312 132.932C794.382 132.932 792.031 132.251 790.259 130.889C788.487 129.527 787.601 127.654 787.601 125.27C787.601 122.58 788.555 120.519 790.463 119.089C792.371 117.624 795.148 116.892 798.794 116.892H805.387V115.309C805.387 113.844 804.876 112.703 803.854 111.886C802.832 111.035 801.418 110.609 799.612 110.609C798.01 110.609 796.682 110.967 795.625 111.682C794.603 112.363 793.99 113.282 793.785 114.44H788.368C788.64 111.818 789.799 109.792 791.843 108.361C793.888 106.897 796.562 106.165 799.867 106.165C803.377 106.165 806.086 106.982 807.994 108.617C809.902 110.251 810.856 112.601 810.856 115.666V125.985C810.856 127.211 811.435 127.824 812.594 127.824H813.667ZM805.387 120.979H798.539C796.835 120.979 795.523 121.319 794.603 122.001C793.683 122.648 793.223 123.618 793.223 124.912C793.223 126.036 793.649 126.939 794.501 127.62C795.387 128.301 796.579 128.641 798.079 128.641C800.361 128.641 802.133 128.028 803.394 126.802C804.689 125.576 805.353 123.942 805.387 121.898V120.979Z" fill="white" />
<path d="M818.36 111.324H813.812V106.471H818.36V99.1663H823.931V106.471H830.218V111.324H823.931V124.963C823.931 125.985 824.136 126.717 824.545 127.16C824.954 127.569 825.652 127.773 826.64 127.773H830.831V132.626H825.516C823.029 132.626 821.205 132.047 820.047 130.889C818.923 129.731 818.36 127.943 818.36 125.525V111.324Z" fill="white" />
<path d="M832.273 119.6C832.273 116.909 832.802 114.559 833.858 112.55C834.948 110.507 836.448 108.94 838.356 107.85C840.298 106.727 842.513 106.165 845 106.165C847.521 106.165 849.736 106.676 851.644 107.697C853.586 108.719 855.103 110.166 856.193 112.039C857.317 113.912 857.897 116.109 857.931 118.629C857.931 119.31 857.88 120.008 857.777 120.724H838.049V121.03C838.185 123.312 838.901 125.117 840.196 126.445C841.49 127.773 843.211 128.437 845.358 128.437C847.061 128.437 848.492 128.045 849.651 127.262C850.809 126.445 851.576 125.304 851.951 123.84H857.471C856.994 126.496 855.699 128.676 853.586 130.378C851.508 132.081 848.901 132.932 845.767 132.932C843.041 132.932 840.656 132.388 838.611 131.298C836.601 130.174 835.033 128.607 833.909 126.598C832.819 124.589 832.273 122.256 832.273 119.6ZM852.309 116.688C852.07 114.781 851.303 113.299 850.009 112.244C848.748 111.154 847.146 110.609 845.204 110.609C843.398 110.609 841.831 111.171 840.502 112.295C839.207 113.385 838.458 114.849 838.253 116.688H852.309Z" fill="white" />
<path d="M724.943 4.92676C725.837 4.92676 726.545 5.16471 727.068 5.64062C727.592 6.11652 727.853 6.759 727.853 7.56804C727.853 8.11533 727.711 8.60314 727.428 9.03145C727.166 9.43597 726.785 9.73341 726.284 9.92378L727.919 13.0648H726.12L724.681 10.2807H723.635V13.0648H722V4.92676H724.943ZM723.635 8.81729H724.845C725.237 8.81729 725.553 8.71021 725.793 8.49606C726.033 8.2581 726.153 7.94876 726.153 7.56804C726.153 7.18731 726.033 6.90177 725.793 6.71141C725.575 6.49725 725.259 6.39017 724.845 6.39017H723.635V8.81729Z" fill="white" />
<path d="M717 9.07619C717 7.57778 717.347 6.21905 718.042 5C718.761 3.75556 719.729 2.77778 720.944 2.06667C722.16 1.35556 723.499 1 724.963 1C726.451 1 727.803 1.35556 729.019 2.06667C730.259 2.77778 731.226 3.74286 731.921 4.9619C732.64 6.18095 733 7.53968 733 9.03809C733 10.5111 732.64 11.8571 731.921 13.0762C731.226 14.2952 730.259 15.2603 729.019 15.9714C727.803 16.6571 726.451 17 724.963 17C723.499 17 722.16 16.6571 720.944 15.9714C719.729 15.2603 718.761 14.3079 718.042 13.1143C717.347 11.8952 717 10.5492 717 9.07619ZM731.102 9.03809C731.102 7.84444 730.829 6.76508 730.284 5.8C729.763 4.83492 729.031 4.08571 728.088 3.55238C727.171 2.99365 726.129 2.71428 724.963 2.71428C723.822 2.71428 722.78 2.99365 721.837 3.55238C720.919 4.08571 720.188 4.84762 719.642 5.83809C719.121 6.80317 718.86 7.88254 718.86 9.07619C718.86 10.2444 719.121 11.3111 719.642 12.2762C720.188 13.2159 720.919 13.9651 721.837 14.5238C722.78 15.0571 723.822 15.3238 724.963 15.3238C726.129 15.3238 727.171 15.0571 728.088 14.5238C729.031 13.9651 729.763 13.2032 730.284 12.2381C730.829 11.273 731.102 10.2063 731.102 9.03809Z" fill="white" />
</svg>
</div>
<div class="partial-localisations is-contact">
<div class="inner">
<div class="localisation-card">
<div class="country">
Luxembourg </div>
<div class="company-name">
Siège social MIMCO Capital S.à r.l. </div>
<div class="address">
<a class="no-history" href="https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=MIMCO+Adresse+%3A+26+Boulevard+Royal%3Cbr+%2F%3E%0D%0AL-2449+Luxembourg%3Cbr+%2F%3E%0D%0A" target="_blank">Adresse : 26 Boulevard Royal<br/>
L-2449 Luxembourg<br/>
</a>
<a class="no-history" href="tel:+352 2 799 3281">+352 2 799 3281</a>
<a class="no-history" href="../cdn-cgi/l/email-protection.html#3d525b5b545e587d5054505e525e5c4d54495c51135e5250"><span class="__cf_email__" data-cfemail="1c737a7a757f795c7175717f737f7d6c75687d70327f7371">[email&#160;protected]</span></a>
</div>
</div>
</div>
</div> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="module-full module-team-popin" data-component="TeamPopin">
<div class="overlay"></div>
<div class="inner">
<div class="container">
<div class="image-wrapper">
<img alt="TeamPopinImage" "https://www.mimcocapital.com/src" draggable="false" />
</div>
<div class="content-wrapper">
<div class="card-header">
<div class="name-and-job">
<div class="name"></div>
<div class="job"></div>
</div>
<div class="linkedin">

<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" width="33" height="33" viewBox="0 0 33 33" fill="none">
<path d="M12.3721 13.5556H12.3559C12.1805 13.5662 12.0047 13.5404 11.8396 13.48C11.6745 13.4197 11.5236 13.3259 11.3963 13.2045C11.2691 13.0832 11.1683 12.937 11.1001 12.7749C11.0319 12.6129 10.9979 12.4385 11.0001 12.2627C11.0023 12.0869 11.0408 11.9135 11.1131 11.7532C11.1853 11.5929 11.2899 11.4493 11.4201 11.3312C11.5504 11.2132 11.7036 11.1233 11.8702 11.0671C12.0368 11.0109 12.2132 10.9897 12.3883 11.0047C12.5644 10.9919 12.7411 11.0157 12.9075 11.0746C13.0739 11.1335 13.2263 11.2261 13.3551 11.3468C13.484 11.4674 13.5865 11.6133 13.6562 11.7755C13.7259 11.9376 13.7613 12.1124 13.7601 12.2889C13.759 12.4654 13.7214 12.6398 13.6496 12.801C13.5779 12.9622 13.4735 13.1069 13.3431 13.2259C13.2128 13.3448 13.0592 13.4355 12.8921 13.4923C12.725 13.549 12.5479 13.5706 12.3721 13.5556Z" />
<path d="M13.5237 15.2725H11.2344V22.1404H13.5237V15.2725Z" />
<path d="M19.5346 15.2725C19.1489 15.2735 18.7683 15.3617 18.4214 15.5306C18.0746 15.6994 17.7703 15.9444 17.5315 16.2474V15.2725H15.2422V22.1404H17.5315V18.9926C17.5315 18.689 17.6521 18.3978 17.8667 18.1832C18.0814 17.9685 18.3726 17.8479 18.6761 17.8479C18.9797 17.8479 19.2709 17.9685 19.4855 18.1832C19.7002 18.3978 19.8208 18.689 19.8208 18.9926V22.1404H22.1101V17.8479C22.1101 17.5097 22.0435 17.1748 21.914 16.8623C21.7846 16.5499 21.5949 16.266 21.3558 16.0268C21.1166 15.7876 20.8327 15.5979 20.5202 15.4685C20.2077 15.3391 19.8728 15.2725 19.5346 15.2725Z" />
<rect x="0.5" y="0.5" width="32" height="32" rx="6.44737" stroke="black" stroke-opacity="0.1" />
</svg>
</div>
</div>
<div class="card-content">
<div class="partial-wysiwyg ">
bla.</div> </div>
</div>
</div>
<div class="tag-wrapper">
<div class="tag white">
<span class="text-chinese-black-1"></span>
</div>
<div class="tag white">
<span class="text-chinese-black-1"></span>
</div>
<div class="tag white">
<span class="text-chinese-black-1"></span>
</div>
<div class="tag white">
<span class="text-chinese-black-1"></span>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="team-popin-controls-wrapper">
<div class="controls">
<div class="close btn">
<div class="background">
<div class="inner-text">
Fermer </div>
</div>
</div>
<div class="inner-controls">
<div class="left">
<div class="previous btn"> Précédent </div>
<div class="next btn"> Suivant </div>
</div>
<div class="logo ">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" width="33" height="33" viewBox="0 0 33 33" fill="none">
<path d="M12.3721 13.5556H12.3559C12.1805 13.5662 12.0047 13.5404 11.8396 13.48C11.6745 13.4197 11.5236 13.3259 11.3963 13.2045C11.2691 13.0832 11.1683 12.937 11.1001 12.7749C11.0319 12.6129 10.9979 12.4385 11.0001 12.2627C11.0023 12.0869 11.0408 11.9135 11.1131 11.7532C11.1853 11.5929 11.2899 11.4493 11.4201 11.3312C11.5504 11.2132 11.7036 11.1233 11.8702 11.0671C12.0368 11.0109 12.2132 10.9897 12.3883 11.0047C12.5644 10.9919 12.7411 11.0157 12.9075 11.0746C13.0739 11.1335 13.2263 11.2261 13.3551 11.3468C13.484 11.4674 13.5865 11.6133 13.6562 11.7755C13.7259 11.9376 13.7613 12.1124 13.7601 12.2889C13.759 12.4654 13.7214 12.6398 13.6496 12.801C13.5779 12.9622 13.4735 13.1069 13.3431 13.2259C13.2128 13.3448 13.0592 13.4355 12.8921 13.4923C12.725 13.549 12.5479 13.5706 12.3721 13.5556Z" />
<path d="M13.5237 15.2725H11.2344V22.1404H13.5237V15.2725Z" />
<path d="M19.5346 15.2725C19.1489 15.2735 18.7683 15.3617 18.4214 15.5306C18.0746 15.6994 17.7703 15.9444 17.5315 16.2474V15.2725H15.2422V22.1404H17.5315V18.9926C17.5315 18.689 17.6521 18.3978 17.8667 18.1832C18.0814 17.9685 18.3726 17.8479 18.6761 17.8479C18.9797 17.8479 19.2709 17.9685 19.4855 18.1832C19.7002 18.3978 19.8208 18.689 19.8208 18.9926V22.1404H22.1101V17.8479C22.1101 17.5097 22.0435 17.1748 21.914 16.8623C21.7846 16.5499 21.5949 16.266 21.3558 16.0268C21.1166 15.7876 20.8327 15.5979 20.5202 15.4685C20.2077 15.3391 19.8728 15.2725 19.5346 15.2725Z" />
<rect x="0.5" y="0.5" width="32" height="32" rx="6.44737" stroke="#E2E2E2" stroke-opacity="0.2" />
</svg>
</div>
<div class="countries">

</div>
</div>
</div>
</div> <div class="popin-filterable-content-wrapper" data-component="FilterPopin">
<div class="popin-filterable-content">
<div class="content">
<button class="cta-close  black only-close">
<div class="cta-close-content">
<div class="cta-close-indicator-wrapper">
<div class="icon icon-close"></div>
</div>
</div>
</button> <div class="title-wrapper">
Filtrer par filiale </div>
<div class="filters-content"></div>
</div>
</div>
</div>
<div class="module-full module-apply-popin" data-component="ApplyPopin">
<div class="inner">
<div class="content">
<div class="wrapper">
<div class="form">
<div class="title-wrapper">
Contactez-nous </div>
<div class="separator"></div>
<div class="form-input first-name" data-component="FormInput">
<label for="apply-firstName" class="label aeonik ts-xs">Prénom<span class="asterisk">*</span></label>
<input class="input aeonik ts-md" id="apply-firstName" name="apply-firstName" type="text" placeholder="Prénom" value required>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div>
<div class="form-input last-name" data-component="FormInput">
<label for="apply-lastName" class="label aeonik ts-xs">Nom<span class="asterisk">*</span></label>
<input class="input aeonik ts-md" id="apply-lastName" name="apply-lastName" type="text" placeholder="Nom" value required>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div>
<div class="form-input phone-number" data-component="FormInput">
<label for="apply-phoneNumber" class="label aeonik ts-xs">Numéro de Téléphone<span class="asterisk">*</span></label>
<input class="input aeonik ts-md" id="apply-phoneNumber" name="apply-phoneNumber" type="tel" placeholder="01 02 03 04 05" value required>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div>
<div class="form-input-file cv" data-component="FormInputFile">
<label for="apply-cv" class="label aeonik ts-xs">Curriculum Vitae<span class="asterisk">*</span></label>
<input class="input aeonik ts-md" id="apply-cv" name="apply-cv" type="file" multiple="false" accept=".pdf" placeholder="Importer votre CV (.PDF)" value required>
<div class="input-custom">
<button class="cta-small blue no-arrow">
<div class="cta-small-content">
<div class="cta-small-wrapper">
<p class="text"><span>Importer votre CV (.PDF)</span></p>
<div class="cta-small-arrows-wrapper">
<div class="icon icon-arrow-right"></div>
<div class="icon icon-arrow-right absolute"></div>
</div>
</div>
</div>
</button>
</div>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div>
<div class="form-input email" data-component="FormInput">
<label for="apply-email" class="label aeonik ts-xs">Email<span class="asterisk">*</span></label>
<input class="input aeonik ts-md" id="apply-email" name="apply-email" type="email" placeholder="example@email.com" value required>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div>
<div class="form-textarea message" data-component="FormTextarea">
<label for="apply-message" class="label aeonik ts-xs">Message<span class="asterisk">*</span></label>
<textarea class="input aeonik ts-md" id="apply-message" name="apply-message" placeholder="Message" required></textarea>
<p class="error aeonik ts-xs">Veuillez remplir ce champ obligatoire.</p>
</div>
<div class="bottom">
<button class="cta-small submit">
<div class="cta-small-content">
<div class="cta-small-wrapper">
<p class="text"><span>Envoyer</span></p>
<div class="cta-small-arrows-wrapper">
<div class="icon icon-arrow-right"></div>
<div class="icon icon-arrow-right absolute"></div>
</div>
</div>
</div>
</button>
<div class="disclaimer-w">
Nous n'utiliserons les informations que vous nous fournissez dans ce formulaire de contact que pour traiter votre demande. </div>
</div>
</div>
<div class="success">
<div class="thank-you">
<div class="text">
Merci, votre demande a été envoyée avec succès. </div>
</div>
<div class="success-cta">
<button class="cta-small other-offers">
<div class="cta-small-content">
<div class="cta-small-wrapper">
<p class="text"><span>Voir nos autres offres</span></p>
<div class="cta-small-arrows-wrapper">
<div class="icon icon-arrow-right"></div>
<div class="icon icon-arrow-right absolute"></div>
</div>
</div>
</div>
</button>
<button class="cta-small back">
<div class="cta-small-content">
<div class="cta-small-wrapper">
<p class="text"><span>Retour à la page d'accueil</span></p>
<div class="cta-small-arrows-wrapper">
<div class="icon icon-arrow-right"></div>
<div class="icon icon-arrow-right absolute"></div>
</div>
</div>
</div>
</button>
</div>
</div>
<div class="close-cta-wrapper">
<button class="cta-close  blue only-close">
<div class="cta-close-content">
<div class="cta-close-indicator-wrapper">
<div class="icon icon-close"></div>
</div>
</div>
</button> </div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="module-interloader" data-component="Interloader" style>
<div class="inner-left"></div>
<div class="inner-right"></div>
<div class="inner-interloader animate">
<div class="inner-background">
<div class="inner-stroke">
<div class="inner"></div>
</div>
</div>
<div class="logo-wrapper">
<svg viewBox="0 0 390 72" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
<g class="letter">
<path d="M33.4388 63.8084L17.5596 0.62144L17.5596 48.4069C17.5596 51.3039 16.4067 54.0825 14.3538 56.1333L0.0391328 70.4332H0V22.5082C0 19.6137 1.1509 16.8372 3.20061 14.7869L17.5199 0.463312L17.5099 0.423562H26.2879C31.313 0.423562 35.6962 3.82546 36.9279 8.68149L52.59 70.4332H41.9555C37.9282 70.4332 34.4174 67.7023 33.4388 63.8084Z" fill="#0e0e11" />
<path d="M100.591 51.7919C101.354 54.8015 100.461 57.9888 98.2429 60.1683L87.7981 70.4332L70.2385 0.423562H79.0164C84.0416 0.423562 88.4248 3.82546 89.6565 8.68149L100.591 51.7919Z" fill="#0e0e11" />
<path d="M55.8795 14.7869L70.2385 0.423562V48.4069C70.2385 51.3039 69.0856 54.0825 67.0327 56.1333L52.718 70.4332H52.6789V22.5082C52.6789 19.6137 53.8298 16.8372 55.8795 14.7869Z" fill="#0e0e11" />
</g>
<path d="M109.05 0.598581H124.047V70.4332H109.05V0.598581Z" fill="#0e0e11" class="letter" />
<path class="letter" d="M135.901 0.598581H155.597L174.993 51.8772L193.79 0.598581H213.086V70.4332H198.789V23.644L180.592 70.4332H168.395L150.198 23.644V70.4332H135.901V0.598581Z" fill="#0e0e11" />
<path class="letter" d="M222.245 35.5159C222.245 28.3994 223.611 22.1808 226.344 16.8601C229.144 11.4728 233.109 7.31601 238.242 4.3896C243.441 1.4632 249.54 0 256.538 0C262.004 0 266.903 1.06415 271.236 3.19244C275.568 5.32074 279.068 8.31365 281.734 12.1712C284.4 16.0287 286 20.4848 286.533 25.5395H271.536C270.669 21.549 268.836 18.423 266.037 16.1617C263.304 13.8339 259.871 12.67 255.739 12.67C250.14 12.67 245.707 14.765 242.441 18.9551C239.175 23.1452 237.542 28.6655 237.542 35.5159C237.542 42.2999 239.175 47.8201 242.441 52.0767C245.707 56.2668 250.14 58.3618 255.739 58.3618C259.871 58.3618 263.304 57.2312 266.037 54.9699C268.836 52.642 270.669 49.4828 271.536 45.4923H286.533C286 50.547 284.4 55.0031 281.734 58.8606C279.068 62.7182 275.568 65.7111 271.236 67.8394C266.903 69.9677 262.004 71.0318 256.538 71.0318C249.54 71.0318 243.441 69.5686 238.242 66.6422C233.109 63.7158 229.144 59.5922 226.344 54.2715C223.611 48.8843 222.245 42.6324 222.245 35.5159Z" fill="#0e0e11" />
<path class="letter" d="M362.834 35.5159C362.834 42.2333 361.367 48.3189 358.435 53.7727C355.502 59.1599 351.402 63.3833 346.137 66.4427C340.871 69.5021 334.872 71.0318 328.14 71.0318C321.408 71.0318 315.409 69.5021 310.143 66.4427C304.878 63.3833 300.779 59.1599 297.846 53.7727C294.913 48.3189 293.447 42.2333 293.447 35.5159C293.447 28.7985 294.913 22.7461 297.846 17.3589C300.779 11.9051 304.878 7.64856 310.143 4.58914C315.409 1.52971 321.408 0 328.14 0C334.872 0 340.871 1.52971 346.137 4.58914C351.402 7.64856 355.502 11.9051 358.435 17.3589C361.367 22.7461 362.834 28.7985 362.834 35.5159ZM308.744 35.5159C308.744 39.9055 309.544 43.8296 311.143 47.288C312.743 50.7465 315.009 53.4734 317.942 55.4687C320.875 57.3974 324.274 58.3618 328.14 58.3618C331.939 58.3618 335.306 57.3974 338.238 55.4687C341.171 53.4734 343.437 50.7465 345.037 47.288C346.637 43.8296 347.437 39.9055 347.437 35.5159C347.437 31.1263 346.637 27.2023 345.037 23.7438C343.437 20.2853 341.171 17.5917 338.238 15.6629C335.306 13.6676 331.939 12.67 328.14 12.67C324.274 12.67 320.875 13.6676 317.942 15.6629C315.009 17.5917 312.743 20.2853 311.143 23.7438C309.544 27.2023 308.744 31.1263 308.744 35.5159Z" fill="#0e0e11" />
<path class="letter" d="M380.632 4.84084C380.632 4.02128 380.822 3.27812 381.203 2.61136C381.597 1.93071 382.127 1.39592 382.794 1.00698C383.46 0.618033 384.194 0.423562 384.996 0.423562C385.812 0.423562 386.553 0.618033 387.219 1.00698C387.899 1.39592 388.43 1.92377 388.81 2.59053C389.205 3.25729 389.402 4.00045 389.402 4.82C389.402 5.62567 389.205 6.36188 388.81 7.02864C388.43 7.6954 387.899 8.22325 387.219 8.61219C386.553 8.98725 385.812 9.17477 384.996 9.17477C384.194 9.17477 383.46 8.98725 382.794 8.61219C382.127 8.22325 381.597 7.70235 381.203 7.04948C380.822 6.38272 380.632 5.64651 380.632 4.84084ZM388.362 4.82C388.362 4.16713 388.212 3.57678 387.913 3.04892C387.627 2.52107 387.226 2.1113 386.71 1.81959C386.206 1.51399 385.635 1.36119 384.996 1.36119C384.371 1.36119 383.8 1.51399 383.283 1.81959C382.78 2.1113 382.379 2.52802 382.08 3.06976C381.794 3.59761 381.651 4.18797 381.651 4.84084C381.651 5.47982 381.794 6.06323 382.08 6.59108C382.379 7.10504 382.78 7.51482 383.283 7.82042C383.8 8.11213 384.371 8.25798 384.996 8.25798C385.635 8.25798 386.206 8.11213 386.71 7.82042C387.226 7.51482 387.627 7.0981 387.913 6.57024C388.212 6.04239 388.362 5.45898 388.362 4.82ZM385.18 2.44467C385.737 2.44467 386.179 2.58358 386.506 2.8614C386.832 3.13921 386.995 3.51427 386.995 3.98655C386.995 4.30604 386.907 4.59081 386.73 4.84084C386.567 5.07698 386.329 5.25062 386.016 5.36174L387.036 7.19533H385.914L385.017 5.57011H384.364V7.19533H383.344V2.44467H385.18ZM384.364 4.71582H385.119C385.363 4.71582 385.561 4.65331 385.71 4.5283C385.86 4.38939 385.935 4.20881 385.935 3.98655C385.935 3.7643 385.86 3.59761 385.71 3.48649C385.574 3.36147 385.377 3.29896 385.119 3.29896H384.364V4.71582Z" fill="#0e0e11" />
</svg>
</div>
</div>
</div>
<div id="disclaimer-change-site" class="module-full module-disclaimer-change-site" data-component="DisclaimerChangeSite">
<div class="disclaimer">
<div class="title-wrapper">
<div class="title">Disclaimer</div>
<div class="cta">
<button class="cta-close  black only-close">
<div class="cta-close-content">
<div class="cta-close-indicator-wrapper">
<div class="icon icon-close"></div>
</div>
</div>
</button> </div>
</div>
<div class="explanation">
<div class="inner-explanation">
<p class="disclaimer-am">
À toutes fins utiles, il vous est rappelé que MIMCO Asset Management est une filiale du groupe MIMCO Capital et qu’elles sont deux entités différentes.
La société MIMCO Capital est une société de droit luxembourgeois non régulée qui propose les solutions d’investissement Mercureim EF1, Everest One, BUILDIM 19 et OCITY. Ses fonds sont réservés exclusivement aux investisseurs professionnels au sens de la directive 2014/65/UE - MiFID II. MIMCO Asset Management est née du développement de MIMCO Capital vers la France. MIMCO Asset Management est une société de gestion de droit français régulée par l’AMF sous l’agrément n° GP-21000018, qui gère les fonds MIMCO Grand-Ducal, MIMCO Revitalize et MIMCO Green Value. Par renvoi de l'article L. 214-144 du CMF, ses fonds en cours et à venir sont exclusivement réservés aux investisseurs professionnels et assimilés professionnels en France, répondant aux conditions de l’article 423-27-1 du Règlement général de l’AMF, à savoir ceux susceptibles d’investir au minimum 100.000 EUR.
Il est de votre seule responsabilité de connaître et de respecter toutes les législations et réglementations applicables dans la juridiction qui vous concerne en relation avec votre accès à ce site internet. Si vous n'êtes pas certain de pouvoir être considéré comme un investisseur professionnel au regard des lois et règlements en vigueur, vous devriez solliciter le conseil d’un expert indépendant.
L’ensemble des contenus de ce site web est fourni uniquement à des fins d’information et ne constitue nullement une offre ou une recommandation d’achat ou de vente de produits ou services financiers quelconques, ni une promesse d’entreprendre ou de solliciter une activité, et ne saurait être considéré comme fiable en relation avec une offre ou une vente quelconque de produits ou services financiers. Les informations figurant sur ce site sont protégées par le droit d’auteur et tous les droits sont réservés. Elles ne peuvent être ni reproduites, ni copiées, ni redistribuées en totalité ou en partie.
En cliquant sur « Continuer », vous confirmez à MIMCO Asset Management que vous accédez à ce site en qualité d'investisseur professionnel disposant des connaissances et des compétences nécessaires pour évaluer les risques associés aux investissements dans des produits financiers, de même, vous confirmez que votre utilisation de ce site ne viole aucune loi ou réglementation applicable. </p>
<p class="disclaimer-platform">
À toutes fins utiles, il vous est rappelé que MIMCO Platform est une filiale du groupe MIMCO Capital et qu’elles sont deux entités différentes.
La société MIMCO Capital est une société de droit luxembourgeois non régulée qui propose les solutions d’investissement Mercureim EF1, Everest One, BUILDIM 19 et OCITY. Ses fonds sont réservés exclusivement aux investisseurs professionnels au sens de la directive 2014/65/UE - MiFID II. MIMCO Platform est née du développement de MIMCO Capital vers la France. MIMCO Platform est une société de gestion de droit français régulée par l’AMF sous l’agrément n° GP-21000018, qui gère les fonds MIMCO Grand-Ducal, MIMCO Revitalize et MIMCO Green Value. Par renvoi de l'article L. 214-144 du CMF, ses fonds en cours et à venir sont exclusivement réservés aux investisseurs professionnels et assimilés professionnels en France, répondant aux conditions de l’article 423-27-1 du Règlement général de l’AMF, à savoir ceux susceptibles d’investir au minimum 100.000 EUR.
Il est de votre seule responsabilité de connaître et de respecter toutes les législations et réglementations applicables dans la juridiction qui vous concerne en relation avec votre accès à ce site internet. Si vous n'êtes pas certain de pouvoir être considéré comme un investisseur professionnel au regard des lois et règlements en vigueur, vous devriez solliciter le conseil d’un expert indépendant.
L’ensemble des contenus de ce site web est fourni uniquement à des fins d’information et ne constitue nullement une offre ou une recommandation d’achat ou de vente de produits ou services financiers quelconques, ni une promesse d’entreprendre ou de solliciter une activité, et ne saurait être considéré comme fiable en relation avec une offre ou une vente quelconque de produits ou services financiers. Les informations figurant sur ce site sont protégées par le droit d’auteur et tous les droits sont réservés. Elles ne peuvent être ni reproduites, ni copiées, ni redistribuées en totalité ou en partie.
En cliquant sur « Continuer », vous confirmez à MIMCO Platform que vous accédez à ce site en qualité d'investisseur professionnel disposant des connaissances et des compétences nécessaires pour évaluer les risques associés aux investissements dans des produits financiers, de même, vous confirmez que votre utilisation de ce site ne viole aucune loi ou réglementation applicable. </p>
<p class="disclaimer-capital">
À toutes fins utiles, il vous est rappelé que MIMCO Capital est une filiale du groupe MIMCO Capital et qu’elles sont deux entités différentes.
La société MIMCO Capital est une société de droit luxembourgeois non régulée qui propose les solutions d’investissement Mercureim EF1, Everest One, BUILDIM 19 et OCITY. Ses fonds sont réservés exclusivement aux investisseurs professionnels au sens de la directive 2014/65/UE - MiFID II. MIMCO Capital est née du développement de MIMCO Capital vers la France. MIMCO Capital est une société de gestion de droit français régulée par l’AMF sous l’agrément n° GP-21000018, qui gère les fonds MIMCO Grand-Ducal, MIMCO Revitalize et MIMCO Green Value. Par renvoi de l'article L. 214-144 du CMF, ses fonds en cours et à venir sont exclusivement réservés aux investisseurs professionnels et assimilés professionnels en France, répondant aux conditions de l’article 423-27-1 du Règlement général de l’AMF, à savoir ceux susceptibles d’investir au minimum 100.000 EUR.
Il est de votre seule responsabilité de connaître et de respecter toutes les législations et réglementations applicables dans la juridiction qui vous concerne en relation avec votre accès à ce site internet. Si vous n'êtes pas certain de pouvoir être considéré comme un investisseur professionnel au regard des lois et règlements en vigueur, vous devriez solliciter le conseil d’un expert indépendant.
L’ensemble des contenus de ce site web est fourni uniquement à des fins d’information et ne constitue nullement une offre ou une recommandation d’achat ou de vente de produits ou services financiers quelconques, ni une promesse d’entreprendre ou de solliciter une activité, et ne saurait être considéré comme fiable en relation avec une offre ou une vente quelconque de produits ou services financiers. Les informations figurant sur ce site sont protégées par le droit d’auteur et tous les droits sont réservés. Elles ne peuvent être ni reproduites, ni copiées, ni redistribuées en totalité ou en partie.
En cliquant sur « Continuer », vous confirmez à MIMCO Capital que vous accédez à ce site en qualité d'investisseur professionnel disposant des connaissances et des compétences nécessaires pour évaluer les risques associés aux investissements dans des produits financiers, de même, vous confirmez que votre utilisation de ce site ne viole aucune loi ou réglementation applicable. </p>
</div>
<div class="scrollbar">
<div class="bar"> </div>
</div>
</div>
<a>
<button class="cta-small">
<div class="cta-small-content">
<div class="cta-small-wrapper">
<p class="text"><span>Continuer</span></p>
<div class="cta-small-arrows-wrapper">
<div class="icon icon-arrow-right"></div>
<div class="icon icon-arrow-right absolute"></div>
</div>
</div>
</div>
</button>
</a>
</div>
</div>
<div id="smooth-wrapper">
<div id="smooth-content">
<div id="root">
<section class="page-esg" data-component="BasicPage" data-urls="%7B%22en%22%3A%22https%3A%5C%2F%5C%2Fwww.mimcocapital.com%5C%2Fen%5C%2Fesg%5C%2F%22%2C%22fr%22%3A%22https%3A%5C%2F%5C%2Fwww.mimcocapital.com%5C%2Fesg%5C%2F%22%7D">
<div class="module module-basic-hero" data-headercolor="light-transparent" data-component="BasicHero">
<div class="parallax-content">
<div class="image-mask-background">
<div class="partial-image-with-mask" data-has-animation="true">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1534/esg-hero-1920x1080-c.jpg" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1534/esg-hero-562x1218-c.jpg" class="picture is-background" data-src loading="lazy" alt draggable="false" /></picture>
</div>
</div>
<div class="image-mask-foreground">
<div class="image-mask-content">
<div class="image-mask-content-title">
Créer de la valeur prend tout son sens. </div>
</div>
<div class="image-mask-cta-wrapper">
<button class="cta-custom">
<div class="cta-custom-content">
<div class="cta-custom-wrapper">
<p class="text"><span>Accéder à nos documents</span></p>
<div class="cta-custom-arrows-wrapper">
<div class="icon icon-arrow-right"></div>
<div class="icon icon-arrow-right absolute"></div>
</div>
</div>
</div>
</button>
</div>
<div class="scroll-tag-wrapper">
<div class="tag green">
<span class="text-chinese-black-1">Scroll</span>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="module module-text-and-caption " data-headercolor="dark">
<h3 class="title" data-animation="reveal-lines">
Notre politique ESG </h3>
<div class="content" data-animation="reveal-words">
Nous croyons fermement que la création de valeur durable va de pair avec une approche d'investissement responsable. </div>
<div class="listImage" data-animation="fadeIn" data-duration="1">
<img src="../wp-content/uploads/2023/09/logo1.png" loading="lazy">
<img src="../wp-content/uploads/2023/09/logo2.png" loading="lazy">
<img src="../wp-content/uploads/2023/09/logo3.png" loading="lazy">
</div>
<div class="dflex">
<div class="text right-part">
<p data-animation="reveal-lines">Nous sommes convaincus que la performance financière et l'impact environnemental et social sont intrinsèquement liés.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="module module-focus-on" data-component="FocusOn" data-headercolor="dark">
<div class="slide first  blue">
<div class="inner">
<div class="content <.">
<div class="top">
<div class="label">Notre engagement</div>
<div class="title">L'intégration active des critères ESG</div>
</div>
<div class="bottom">
<div class="description">Nous sommes conscients de l’impact majeur de l’immobilier sur l’environnement mais aussi de l’importance des enjeux sociaux et de gouvernance dans toute stratégie d’investissement utile et durable, aussi nous nous engageons à agir en tant qu’investisseur responsable et à minimiser les effets de l’exploitation de nos actifs immobiliers.<br/>
<br/>
MIMCO soutient la durabilité au niveau mondial et s’engage à intégrer activement les dimensions Environnementale, Sociale et de Gouvernance dans la gestion de ses actifs.</div>
</div>
</div>
<div class="image">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1871/esg_1-1080x1920-c.png" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1871/esg_1-655x860-c.png" loading="lazy" alt class="picture" draggable="false" /></picture> </div>
</div>
</div>
<div class="slide  light">
<div class="inner">
<div class="content <.">
<div class="top">
<div class="label">Notre conviction</div>
<div class="title">Les liens entre performance et impact</div>
</div>
<div class="bottom">
<div class="description">Chez MIMCO, nous croyons fermement que performance financière et impact environnemental et social sont intrinsèquement liés. <br/>
<br/>
Nous sommes convaincus qu'une stratégie d'investissement responsable est indissociable d'une création significative de valeur. En d'autres termes, pour nous, la performance d'une entreprise ne peut être considérée indépendamment de son empreinte sur le monde.</div>
</div>
</div>
<div class="image">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1872/esg_2-1080x1920-c.png" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1872/esg_2-655x860-c.png" loading="lazy" alt class="picture" draggable="false" /></picture> </div>
</div>
</div>
<div class="slide  dark">
<div class="inner">
<div class="content <.">
<div class="top">
<div class="label">Notre promesse</div>
<div class="title">La performance durable</div>
</div>
<div class="bottom">
<div class="description">Nous croyons que la véritable valeur ne peut être créée que par une performance durable. Pour nous, cela signifie investir de manière responsable, gérer nos actifs avec soin et respecter nos engagements envers nos partenaires et actionnaires. <br/>
<br/>
En plaçant les critères ESG au cœur de notre démarche, nous visons à assurer la performance financière à long terme de nos investissements et à contribuer à un monde meilleur pour tous. C'est notre promesse chez MIMCO.</div>
</div>
</div>
<div class="image">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1843/performance-durable-1-1080x1920-c.png" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1843/performance-durable-1-655x860-c.png" loading="lazy" alt class="picture" draggable="false" /></picture> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="module module-about" data-headercolor="dark">
<div class="dflex">
<div class="left">
<div class="title" data-animation="reveal-lines">
Une étape supplémentaire pour MIMCO avec la création de sa charte ESG. </div>
</div>
<div class="right">
<div class="description" data-animation="reveal-lines">
<p>Nous avons franchi une étape supplémentaire dans notre engagement en tant qu'investisseur responsable en établissant une charte ESG. Cette charte guide notre prise en compte des enjeux ESG tout au long du cycle d'investissement. </p><p>Cependant, nous maintenons une certaine flexibilité : bien que nous encourageons l'application des piliers ESG, nous ne nous y contraignons pas systématiquement, reconnaissant que chaque situation est unique et nécessite une approche adaptée.</p> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="module-full module-expertises-slideshow" data-component="ExpertisesSlideshow" data-headercolor="dark">
<div class="wrapper">
<div class="left">
<h4 data-animation="reveal-words">
Points clés de notre approche </h4>
<div class="ul-w">
<ul data-animation="reveal-inside">
<li class="index-button active" data-index="0">
<p>Environnement</p>
</li>
<li class="index-button " data-index="1">
<p>Social</p>
</li>
<li class="index-button " data-index="2">
<p>Gouvernance</p>
</li>
</ul>
</div>
<div class="arrows-w hide-mobile hide-tablet">
<svg class="arrow previous" width="18" height="11" viewBox="0 0 18 11" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
<path d="M6 9.93066L3 6.95672L2 5.96540L6 2.00015" stroke="#4D6DD9" stroke-width="1.5" stroke-linecap="square" />
<path d="M3.5 5.96582L17 5.96581" stroke="#4D6DD9" stroke-width="1.5" stroke-linecap="square" />
</svg>
<svg class="arrow next" width="18" height="11" viewBox="0 0 18 11" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
<path d="M12 9.93066L15 6.95672L16 5.96540L12 2.00015" stroke="#4D6DD9" stroke-width="1.5" stroke-linecap="square" />
<path d="M14.5 5.96582L1 5.96581" stroke="#4D6DD9" stroke-width="1.5" stroke-linecap="square" />
</svg>
</div>
</div>
<div class="right">
<div class="slide" data-slide-index="0">
<div class="inner-slide">
<div class="svg-content">
<svg class="slide-svg" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 2071 1444">
<path class="svg-stroke" fill="none" stroke="#000" stroke-opacity=".08" stroke-width=".743" d="M1080.83 1445 759.238 171.326C733.949 71.166 643.949 1 540.767 1H360.53l.205.82L66.718 297.254C24.632 339.544 1 396.81 1 456.511V1445h.804l293.923-294.95c42.151-42.3 65.824-99.61 65.824-159.36V5.081L687.597 1308.36c20.092 80.31 92.181 136.64 174.872 136.64h218.361Zm0 0h.8M1443.2 1l360.55 1444 214.46-211.72c45.54-44.95 63.88-110.7 48.21-172.77l-224.51-889.184C1816.62 71.166 1726.62 1 1623.44 1H1443.2Zm0 0-294.83 296.254c-42.09 42.29-65.72 99.557-65.72 159.257V1445h.8l293.93-294.95c42.15-42.3 65.82-99.61 65.82-159.36V1Z" />
</svg>
</div>
<p class="index"><span>/</span>01</p>
<h4 class="title">Environnement</h4>
<p class="description" data-animation="reveal-lines">Pour ses futures opérations de développement immobilier et de restructuration, MIMCO encourage les projets immobiliers respectueux de l’environnement, répondant aux dernières normes énergétiques et dont les ressources naturelles et renouvelables sont utilisées dans les processus de construction afin de réduire la consommation d’énergie des bâtiments.</p>
</div>
</div>
<div class="slide" data-slide-index="1">
<div class="inner-slide">
<div class="svg-content">
<svg class="slide-svg" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 2071 1444">
<path class="svg-stroke" fill="none" stroke="#000" stroke-opacity=".08" stroke-width=".743" d="M1080.83 1445 759.238 171.326C733.949 71.166 643.949 1 540.767 1H360.53l.205.82L66.718 297.254C24.632 339.544 1 396.81 1 456.511V1445h.804l293.923-294.95c42.151-42.3 65.824-99.61 65.824-159.36V5.081L687.597 1308.36c20.092 80.31 92.181 136.64 174.872 136.64h218.361Zm0 0h.8M1443.2 1l360.55 1444 214.46-211.72c45.54-44.95 63.88-110.7 48.21-172.77l-224.51-889.184C1816.62 71.166 1726.62 1 1623.44 1H1443.2Zm0 0-294.83 296.254c-42.09 42.29-65.72 99.557-65.72 159.257V1445h.8l293.93-294.95c42.15-42.3 65.82-99.61 65.82-159.36V1Z" />
</svg>
</div>
<p class="index"><span>/</span>02</p>
<h4 class="title">Social</h4>
<p class="description">MIMCO place l’humain au cœur de ses projets d’investissement. Sur le terrain, nous veillons à collaborer avec des prestataires qui respectent une charte pour la gestion environnementale tout en considérant la santé et la sécurité de leurs salariés, y compris sur les chantiers de construction.
En interne, nous considérons que nos collaborateurs sont notre première richesse : nous accordons une attention particulière à leur bien-être et à leurs conditions de travail.</p>
</div>
</div>
<div class="slide" data-slide-index="2">
<div class="inner-slide">
<div class="svg-content">
<svg class="slide-svg" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 2071 1444">
<path class="svg-stroke" fill="none" stroke="#000" stroke-opacity=".08" stroke-width=".743" d="M1080.83 1445 759.238 171.326C733.949 71.166 643.949 1 540.767 1H360.53l.205.82L66.718 297.254C24.632 339.544 1 396.81 1 456.511V1445h.804l293.923-294.95c42.151-42.3 65.824-99.61 65.824-159.36V5.081L687.597 1308.36c20.092 80.31 92.181 136.64 174.872 136.64h218.361Zm0 0h.8M1443.2 1l360.55 1444 214.46-211.72c45.54-44.95 63.88-110.7 48.21-172.77l-224.51-889.184C1816.62 71.166 1726.62 1 1623.44 1H1443.2Zm0 0-294.83 296.254c-42.09 42.29-65.72 99.557-65.72 159.257V1445h.8l293.93-294.95c42.15-42.3 65.82-99.61 65.82-159.36V1Z" />
</svg>
</div>
<p class="index"><span>/</span>03</p>
<h4 class="title">Gouvernance</h4>
<p class="description">Les fonds d’investissement alternatifs créés par MIMCO sont soumis aux obligations règlementaires de l’AIFM pour l’approbation des investissements, la lutte contre le blanchiment d’argent et les conflits d’intérêt.
MIMCO s’engage à communiquer avec transparence auprès de ses investisseurs et partenaires.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="module module-four-pillars" data-component="FourPillars" data-headercolor="dark">
<h2 data-animation="reveal-words">Notre démarche en 4 piliers</h2>
<div class="pillars-selector-wrapper" data-animation="fadeIn" data-duration="1">
<div class="pillars-item selected " data-index="0">
<p class="ts-md">Sourcing de projets</p>
</div>
<div class="pillars-item  " data-index="1">
<p class="ts-md">Investissements responsables</p>
</div>
<div class="pillars-item  " data-index="2">
<p class="ts-md">Gestion engagée des actifs</p>
</div>
<div class="pillars-item  " data-index="3">
<p class="ts-md">Engagement écoresponsable</p>
</div>
<div class="pillars-selector"></div>
</div>
<div class="pillars-viewer-container">
<div class="pillars-viewer-wrapper selected ">
<div class="pillars-inner">
<div class="informations">
<div class="headings">
<p data-animation="fadeIn">01</p>
<h3 data-animation="reveal-lines">Sourcing de projets</h3>
</div>
<p class="description" data-animation="reveal-lines">MIMCO réalise systématiquement une due diligence approfondie de ses projets d’investissement en veillant à identifier les critères ESG essentiels dans le cadre de nouveaux développements immobiliers ou de revitalisation immobilière incluant d’importants travaux.</p>
</div>
<div class="picture-wrapper">
<div class="image-content" data-animation="parralaxImage">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1894/img01P-1080x1920-c.png" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1894/img01P-640x840-c.png" loading="eager" alt class="picture" draggable="false" /></picture> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="pillars-viewer-wrapper">
<div class="pillars-inner">
<div class="informations">
<div class="headings">
<p data-animation="fadeIn">02</p>
<h3 data-animation="reveal-lines">Investissements responsables</h3>
</div>
<p class="description" data-animation="reveal-lines">Dans une approche de création de valeur par l’investissement responsable, MIMCO s’assure de l’intégration des critères ESG dans sa gestion de l’opération immobilière, y compris s’il devait y avoir recours à des prestataires externes et tout en restant engagé auprès des locataires et en respectant leur comportement.</p>
</div>
<div class="picture-wrapper">
<div class="image-content" data-animation="parralaxImage">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1899/img02P-1-1080x1920-c.png" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1899/img02P-1-640x840-c.png" loading="lazy" alt class="picture" draggable="false" /></picture> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="pillars-viewer-wrapper">
<div class="pillars-inner">
<div class="informations">
<div class="headings">
<p data-animation="fadeIn">03</p>
<h3 data-animation="reveal-lines">Gestion engagée des actifs</h3>
</div>
<p class="description" data-animation="reveal-lines">Concernant la gestion opérationnelle de ses actifs, MIMCO porte une attention particulière à la bonne exécution de ses chantiers, que ce soit en termes de gestion humaine des travailleurs pour préserver leur sécurité et leur santé ou encore en matière de gestion des déchets.</p>
</div>
<div class="picture-wrapper">
<div class="image-content" data-animation="parralaxImage">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1908/img03P-1-1080x1920-c.png" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1908/img03P-1-640x840-c.png" loading="lazy" alt class="picture" draggable="false" /></picture> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="pillars-viewer-wrapper">
<div class="pillars-inner">
<div class="informations">
<div class="headings">
<p data-animation="fadeIn">04</p>
<h3 data-animation="reveal-lines">Engagement écoresponsable</h3>
</div>
<p class="description" data-animation="reveal-lines">Au sein de MIMCO, l’ensemble des collaborateurs s’engagent à mettre en œuvre au quotidien des éco-gestes afin de réduire leur empreinte carbone (dématérialisation, recyclage des déchets, réduction de la consommation d’eau et d’énergie, etc.).</p>
</div>
<div class="picture-wrapper">
<div class="image-content" data-animation="parralaxImage">
<picture><source srcset="https://www.mimcocapital.com/wp-content/uploads/fly-images/1898/img03P-1080x1920-c.png" media="(min-width: 960px)" /><img src="../wp-content/uploads/fly-images/1898/img03P-640x840-c.png" loading="lazy" alt class="picture" draggable="false" /></picture> </div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="module module-link-list" data-component="LinkList" data-headercolor="dark" data-anchor>
<div class="container">
<div class="left">
<div class="title" data-anaimation="reveal-lines">Nos documents ESG</div>
</div>
<div class="right">
<div class="link-wrapper" data-follow-link>
<a href="../wp-content/uploads/2023/10/2022_FR_Charte-ESG-MIMCO-Capital.pdf" target="_blank">
<span class="label">
Charte ESG </span>
<div class="custom-icon-wrapper">
<div class="custom-icon-arrow"> ↗ </div>
<div class="custom-icon-arrow"> ↗ </div>
</div>
</a>
</div>
<div class="link-wrapper" data-follow-link>
<a href="../wp-content/uploads/2023/10/MIMCO_Capital_-_Certificat_de_contribution_neutralite_carbone_-_Annee_2022.pdf" target="_blank">
<span class="label">
Certificat de contribution </span>
<div class="custom-icon-wrapper">
<div class="custom-icon-arrow"> ↗ </div>
<div class="custom-icon-arrow"> ↗ </div>
</div>
</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
</section>
</div>
<div class="footer-container" data-headercolor="light">
<div id="contact" class="module-full module-footer" data-component="Contact">
<div class="footer-contact-background">
<picture class data-cmp-info="9">
<source data-srcset="wp-content/themes/mimco/resources/assets/images/footer-contact-bg.jpg" media="(min-width: 960px)" srcset="wp-content/themes/mimco/resources/assets/images/footer-contact-bg.jpg">
<img class="picture is-background" data-src="wp-content/themes/mimco/resources/assets/images/footer-contact-bg.jpg" loading="eager" alt="footer background image" draggable="false" src="../wp-content/themes/mimco/resources/assets/images/footer-contact-bg.jpg">
</picture>
</div>
<div class="footer-contact-foreground">
<div class="text-wrapper">
<div class="text" data-animation="reveal-words">
Nous sommes à votre écoute. </div>
</div>
<div class="cta-wrapper">
<button class="cta-custom">
<div class="cta-custom-content">
<div class="cta-custom-wrapper">
<p class="text"><span>Parlons-en</span></p>
<div class="cta-custom-arrows-wrapper">
<div class="icon icon-arrow-right"></div>
<div class="icon icon-arrow-right absolute"></div>
</div>
</div>
<p class="sub-text"><span>Formulaire de contact</span></p>
</div>
</button>
</div>
</div>
</div>
<footer id="footer" data-component="Footer">
<div class="content">
<div> <div class="group-w">
<div class="group footer-link">
<span>Notre groupe</span>
</div>
<ul>
<li>
<a data-page href="../a-propos/index.html" class="footer-link">
<span>
À Propos</span>
</a>
</li>
<li>
<a data-page href="../equipe/index.html" class="footer-link">
<span>
Équipe</span>
</a>
</li>
<li>
<a data-page href="../carriere/index.html" class="footer-link">
<span>
Carrière</span>
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="group-w">
<div class="investment footer-link">
<span>Solutions d'investissements</span>
</div>
<ul>
<li>
<a data-page href="../investement-solution/mercureim-ef1/index.html" class="footer-link">
<span>
Mercureim EF1</span>
</a>
</li>
<li>
<a data-page href="../investement-solution/everest-one/index.html" class="footer-link">
<span>
Everest One</span>
</a>
</li>
<li>
<a data-page href="../investement-solution/buildim/index.html" class="footer-link">
<span>
Buildim</span>
</a>
</li>
<li>
<a data-page href="../investement-solution/ocity/index.html" class="footer-link">
<span>
Ocity</span>
</a>
</li>
<li>
<a data-page href="../investement-solution/ocity-ii/index.html" class="footer-link">
<span>
Ocity II</span>
</a>
</li>
</ul>
</div> </div>
<div> <div class="group-w">
<div class="ecosystem footer-link">
<span>Écosystème MIMCO</span>
</div>
<ul>
<li>
<a data-page href="http://www.mimco-am.com" class="footer-link">
<span>
MIMCO <div></div>&nbsp; Asset Management</span>
</a>
</li>
<li>
<a data-page href="http://www.mimco-platform.com" class="footer-link">
<span>
MIMCO <div></div>&nbsp; Platform</span>
</a>
</li>
<li>
<a data-page href="../real-estate.html" class="footer-link">
<span>
MIMCO <div></div>&nbsp; Real Estate</span>
</a>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<ul class="langs tb:col-start-4 tb:col-end-8">
<li class>
<a class="dropdown-lang-link no-history" href="../en/esg/index.html" data-lang="en">
<span class="fs-p5-regular">
EN </span>
</a>
</li>
<li class="active">
<a class="dropdown-lang-link no-history" href="index.html" data-lang="fr">
<span class="fs-p5-regular">
FR </span>
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="middle">
<div class="left">
Site by Immersive Garden <button class="scroll-top hide-desktop">
<span>Retour en haut</span>
</button>
</div>
<div class="right">
<div class="links">
<a data-page href="../expertises/index.html" class="footer-link">
<span>Expertises</span>
</a>
<a data-page href="index.html" class="footer-link">
<span>Politique ESG</span>
</a>
<a data-page href="../reference/index.html" class="footer-link">
<span>Références</span>
</a>
<a data-page href="../actualites.html" class="footer-link">
<span>Actualités</span>
</a>
<a data-page href="../carriere/index.html" class="footer-link">
<span>Carrière</span>
</a>
</div>
</div>
</div>
<div class="contacts">
<div class="partial-mimco wrapper">
<div class="mimco-logo">
<div class="m">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 416 290" fill="none">
<path d="M138.076 262.298L72.6774 1.49253L72.6774 198.728C72.6774 210.686 67.9291 222.155 59.4743 230.619L0.518592 289.643H0.357422V91.8306C0.357422 79.8837 5.09746 68.4237 13.5393 59.9609L72.5137 0.839852L72.4726 0.675781H108.625C129.321 0.675781 147.374 14.7172 152.446 34.7606L216.951 289.643H173.153C156.566 289.643 142.107 278.37 138.076 262.298Z" fill="white" />
<path d="M414.644 212.7C417.787 225.122 414.108 238.278 404.975 247.274L361.957 289.643L289.637 0.675781H325.79C346.486 0.675781 364.538 14.7172 369.611 34.7606L414.644 212.7Z" fill="white" />
<path d="M230.499 59.9609L289.637 0.675781V198.728C289.637 210.686 284.889 222.155 276.434 230.619L217.478 289.643H217.317V91.8306C217.317 79.8837 222.057 68.4237 230.499 59.9609Z" fill="white" />
</svg>
</div>
<div class="imco">
IMCO
</div>
<div class="rated">
<svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 31 30" fill="none">
<path d="M0.847046 15.1253C0.847046 12.3405 1.4925 9.81517 2.78341 7.54949C4.12042 5.23661 5.91848 3.41935 8.17757 2.0977C10.4367 0.776057 12.9263 0.115234 15.6464 0.115234C18.4126 0.115234 20.9253 0.776057 23.1844 2.0977C25.4896 3.41935 27.2876 5.21301 28.5786 7.47869C29.9156 9.74437 30.5841 12.2697 30.5841 15.0545C30.5841 17.7922 29.9156 20.2939 28.5786 22.5596C27.2876 24.8253 25.4896 26.6189 23.1844 27.9406C20.9253 29.215 18.4126 29.8523 15.6464 29.8523C12.9263 29.8523 10.4367 29.215 8.17757 27.9406C5.91848 26.6189 4.12042 24.8489 2.78341 22.6304C1.4925 20.3647 0.847046 17.863 0.847046 15.1253ZM27.0571 15.0545C27.0571 12.8361 26.55 10.83 25.5357 9.03634C24.5675 7.24268 23.2074 5.85023 21.4555 4.859C19.7497 3.82056 17.8133 3.30134 15.6464 3.30134C13.5256 3.30134 11.5893 3.82056 9.83731 4.859C8.13146 5.85023 6.7714 7.26628 5.75711 9.10714C4.78893 10.9008 4.30484 12.9069 4.30484 15.1253C4.30484 17.2966 4.78893 19.2791 5.75711 21.0728C6.7714 22.8192 8.13146 24.2117 9.83731 25.2501C11.5893 26.2413 13.5256 26.737 15.6464 26.737C17.8133 26.737 19.7497 26.2413 21.4555 25.2501C23.2074 24.2117 24.5675 22.7956 25.5357 21.002C26.55 19.2083 27.0571 17.2258 27.0571 15.0545ZM16.2688 6.98307C18.1591 6.98307 19.6574 7.45509 20.7639 8.39912C21.8704 9.34315 22.4237 10.6176 22.4237 12.2225C22.4237 13.3081 22.124 14.2757 21.5247 15.1253C20.9714 15.9278 20.1646 16.5178 19.1042 16.8954L22.562 23.126H18.7584L15.7156 17.6034H13.5026V23.126H10.0448V6.98307H16.2688ZM13.5026 14.7005H16.0613C16.8912 14.7005 17.5597 14.4881 18.0669 14.0633C18.574 13.5913 18.8276 12.9777 18.8276 12.2225C18.8276 11.4672 18.574 10.9008 18.0669 10.5232C17.6058 10.0984 16.9373 9.88597 16.0613 9.88597H13.5026V14.7005Z" fill="white" />
</svg>
</div>
</div>
</div>
<div class="partial-localisations ">
<div class="inner">
<div class="localisation-card">
<div class="country">
France </div>
<div class="company-name">
Filiale MIMCO Asset Management S.A.S. </div>
<div class="address">
<a class="no-history" href="https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=MIMCO+87+Boulevard+Haussmann%3Cbr+%2F%3E%0D%0A75008+Paris" target="_blank">87 Boulevard Haussmann<br/>
75008 Paris</a>
<a class="no-history" href="tel:+33 1 44 70 04 36">+33 1 44 70 04 36</a>
<a class="no-history" href="../cdn-cgi/l/email-protection.html#c7a8a1a1aea4a287aaaeaaa4a8eaa6aae9a4a8aa"><span class="__cf_email__" data-cfemail="09666f6f606a6c496460646a66246864276a6664">[email&#160;protected]</span></a>
</div>
</div>
<div class="localisation-card">
<div class="country">
Luxembourg </div>
<div class="company-name">
Siège social MIMCO Capital S.à r.l. </div>
<div class="address">
<a class="no-history" href="https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=MIMCO+Adresse+%3A+26+Boulevard+Royal%3Cbr+%2F%3E%0D%0AL-2449+Luxembourg%3Cbr+%2F%3E%0D%0A" target="_blank">Adresse : 26 Boulevard Royal<br/>
L-2449 Luxembourg<br/>
</a>
<a class="no-history" href="tel:+352 2 799 3281">+352 2 799 3281</a>
<a class="no-history" href="../cdn-cgi/l/email-protection.html#721d14141b1117321f1b1f111d1113021b06131e5c111d1f"><span class="__cf_email__" data-cfemail="0a656c6c63696f4a6763676965696b7a637e6b6624696567">[email&#160;protected]</span></a>
</div>
</div>
<div class="localisation-card">
<div class="country">
Allemagne </div>
<div class="company-name">
Filiale MIMCO Asset Management GmbH </div>
<div class="address">
<a class="no-history" href="https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=MIMCO+Grolmanstrasse+36%2C%3Cbr+%2F%3E%0D%0A10623+Berlin%3Cbr+%2F%3E%0D%0A" target="_blank">Grolmanstrasse 36,<br/>
10623 Berlin<br/>
</a>
<a class="no-history" href="tel:+49 30 810 5661-0">+49 30 810 5661-0</a>
<a class="no-history" href="../cdn-cgi/l/email-protection.html#58373e3e313b3d183531353b373b3928312c3934763b3735"><span class="__cf_email__" data-cfemail="83ece5e5eae0e6c3eeeaeee0ece0e2f3eaf7e2efade0ecee">[email&#160;protected]</span></a>
</div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="bottom">
<div class="left">
<button class="scroll-top hide-mobile">
<span>Retour en haut</span>
</button>
<ul class="socials-link tb:col-start-13 tb:col-end-15">
<li>
<a href="https://fr.linkedin.com/company/mimco-capital" target="_blank">
<span>Linkedin</span>
</a>
</li>
<li>
<a href="https://twitter.com/MimcoCapital" target="_blank">
<span>X (Twitter)</span>
</a>
</li>
</ul>
</div>
<div class="right">
<div class="links">
<a data-page href="../page-legal/index.html" class="footer-link">
<span>Mentions légales</span>
</a>
<p class="copyright">
© 2023 Mimco
</p>
</div>
</div>
</div>
</footer> </div>
</div>
</div>
<script data-cfasync="false" src="../cdn-cgi/scripts/5c5dd728/cloudflare-static/email-decode.min.js"></script><script type="3b5aaef3e434ee6b3cc82d70-module" src="../wp-content/themes/mimco/dist/assets/app-e9701d0c.js"></script><script type="3b5aaef3e434ee6b3cc82d70-text/javascript">
(function() {
				var expirationDate = new Date();
				expirationDate.setTime( expirationDate.getTime() + 31536000 * 1000 );
				document.cookie = "pll_language=fr; expires=" + expirationDate.toUTCString() + "; path=/; secure; SameSite=Lax";
			}());
</script>
<div class="popin-container">
</div>
<script src="../cdn-cgi/scripts/7d0fa10a/cloudflare-static/rocket-loader.min.js" data-cf-settings="3b5aaef3e434ee6b3cc82d70-|49" defer></script></body>
</html>
